<resources>
    <!--Application Name-->
    <string name="app_name" translatable="false">N.I Local Amenities Application</string>

    <!--Splash Screen Text Strings-->
    <string name="splash_title" translatable="false">N.I Local Amenities Application</string>

    <!--Area Selection Activity Text Strings-->
    <string name="area_Title" translatable="false">Please select an area of N.I</string>
    <string name="area_AntrimNewtownabbey" translatable="false">Antrim and Newtownabbey</string>
    <string name="area_ArdsAndNorthDown" translatable="false">Ards and North Down</string>
    <string name="area_ArmaghBanbridgeCraigavon" translatable="false">Armagh, Banbridge and Craigavon</string>
    <string name="area_BelfastCity" translatable="false">Belfast City</string>
    <string name="area_CausewayAndGlens" translatable="false">Causeway Coast and Glens</string>
    <string name="area_DerryCityAndStrabane" translatable="false">Derry City and Strabane</string>
    <string name="area_FermanaghAndOmagh" translatable="false">Fermanagh and Omagh</string>
    <string name="area_LisburnAndCastlereagh" translatable="false">Lisburn and Castlereagh</string>
    <string name="area_MidAndEastAntrim" translatable="false">Mid and East Antrim</string>
    <string name="area_MidUlster" translatable="false">Mid Ulster</string>
    <string name="area_NewryMourneAndDown" translatable="false">Newry, Mourne and Down</string>

    <!--Council Menu Selections-->
    <string name="CouncilOption_CouncilInformation">Información del Consejo</string>
    <string name="TouristInformation_TouristInformation">Información turística</string>

    <!--Antrim and Newtownabbey Council Menu-->
    <!--Information provided by Antrim & Newtownabbey Council Website - Resident Information-->
    <string name="antrimnewtownabbey_councilmenu_Title">Antrim and Newtownabbey Servicios del Consejo</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="ANCIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Nacimientos, muertes &amp; Matrimonios</item>
        <item>Control de construcción</item>
        <item>Cementerios</item>
        <item>Perros</item>
        <item>Residuos &amp; Reciclaje</item>
    </string-array>
    <!--Antrim and Newtownabbey Council Menu Placeholder Text-->
    <string name="ANCIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nDescripción</string>
    <string name="ANCIM_activity_AreaDescription">Descripción</string>
    <string name="ANCIM_activity_AreaContactHeading">\nContact</string>
    <string name="ANCIM_activity_AreaContactDescription">Información del contacto</string>
    <string name="ANCIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nAdicional</string>
    <string name="ANCIM_activity_AreaAdditionalDescription">Información Adicional</string>
    <!--Antrim and Newtownabbey Council Menu Council Information Text-->
    <string name="ANCIM_Spinner_description_BirthsDeathsMarriages">Las responsabilidades incluyen: \n\u25CFRegistro de nacimientos, defunciones, nacimientos de niños muertos, matrimonios y sociedad civil \n\u25CF autoridades de acogida para futuros matrimonios \n\u25CFPformación de matrimonios civiles y sociedades civiles \n\u25CF Proporcionar información general sobre registros al público \n\nEstos los servicios son supervisados por la Oficina de Registro General (GRO), que posee la mayoría de la información de registro para Irlanda del Norte.</string>
    <string name="ANCIM_Spinner_contact_BirthsDeathsMarriages">Oficina del Centro Cívico Antrim \nLa oficina se encuentra en el Centro Cívico de Antrim, \n50 Stiles Way, \nAntrim \nBT41 2UB \nTel: 028 9446 3113 \n\nMossley Mill Office \nLa oficina se encuentra en Mossley Mill \nCarnmoney Road North, \nNewtownabbey \nBT36 5AQ \nTel: 028 9034 0179</string>
    <string name="ANCIM_Spinner_additional_BirthsDeathsMarriages">Cómo se han obtenido los certificados ha cambiado. Estos ya no pueden emitirse desde las oficinas de registro del distrito. \n\nPara obtener una Asociación de Nacimiento, Fallecimiento, Matrimonio o Civil (una vez que se haya completado el registro inicial) comuníquese con: \n\nLa Oficina de Registro General \nWeb: www.nidirect.gov.uk/gro \nTel: 0300 200 7890 \n\nEn persona: Oficina de Registro General, NIRSA, Colby House, Tribunal de Stranmilis, Belfast, BT9 5RR \n\nLos certificados cuestan £ 15 por el primero y £ 8 por cada copia adicional del mismo certificado a partir de entonces. Los certificados solicitados en línea o por teléfono se publicarán en un plazo de 5 días hábiles. Un servicio de prioridad está disponible, sin embargo, se cobrará una tarifa adicional. Por favor, póngase en contacto con GRO para obtener más información.</string>

    <string name="ANCIM_Spinner_description_BuildingControl">El equipo de control de edificios de Antrim y Newtownabbey Borough Councils tiene la responsabilidad de protegerlo a usted y al medioambiente, y de garantizar la igualdad de acceso para todos, independientemente de su capacidad física. \n\nAunque nuestra función es hacer cumplir las Normas de construcción, también ofrecemos asistencia y asesoramiento para garantizar que pueda cumplir con sus obligaciones en virtud de las Normas de construcción. Hoy en día, el servicio de Control de Construcción a menudo está involucrado desde la etapa conceptual de un proyecto, por lo que la opinión de expertos sobre asuntos de Regulación de Edificios se incorpora desde el principio. \n\nSi está reemplazando la caldera de calefacción de su hogar, construyendo una extensión o construyendo una casa, se le solicitará que presente una solicitud a Building Control.</string>
    <string name="ANCIM_Spinner_contact_BuildingControl">Building Control for Antrim y Newtownabbey Borough Council se encuentran en: \n\nMossley Mill \nCarnmoney Road North, \nNewtownabbey \nBT36 5QA \nTel: 028 9034 0140 \nFax: 028 9034 0177 \n (de lunes a viernes de 9 a. M. A 5 p. M.)</string>
    <string name="ANCIM_Spinner_additional_BuildingControl">Organice una inspección \n\nNos esforzaremos en visitar su propiedad para una inspección el mismo día que solicitamos si la reserva de inspección se realiza en nuestra oficina antes de las 10 a. M. \n\nNota Importante: Se puede reservar una inspección tan pronto como se haya validado su aplicación.</string>

    <string name="ANCIM_Spinner_description_Cemeteries">Antrim y Newtownabbey Cementerio Horario: \nAbril - septiembre 8:00 am - 10:00 pm \nDe octubre a marzo 8:00 a.m. - 7:00 p.m. \n\nTodas las puertas de nuestro cementerio estarán cerradas a la hora del cierre. \n\nNuestros cementerios están abiertos los 7 días de la semana, incluidos todos los públicos y amp; festivos. \n\nPrograma conmemorativo \nEl propósito del programa conmemorativo es proporcionar a los miembros del público u organizaciones un medio para reconocer y honrar a los demás a través de un tributo duradero mediante la compra de un árbol o banco (sujeto a condiciones) dedicado a ese alguien especial. para ser plantado (o instalado) en un parque o cementerio. El programa también puede ser utilizado por organizaciones o individuos para patrocinar un árbol o banco. \n\nSi necesita información sobre el programa conmemorativo, póngase en contacto con el equipo de Administración de ocio en 02890 340061 o en leisureadmin@antrimandnewtownabbey.gov.uk.</string>
    <string name="ANCIM_Spinner_contact_Cemeteries">Antrim y Newtownabbey Cementerio Horario de apertura de la oficina \nDe lunes a viernes de 9:00 a.m. a 4:00 p.m. \n\nLas consultas por teléfono se tratarán de lunes a viernes de 9.00 a. m. a 5.00 p. m. La oficina permanecerá cerrada los días festivos y festivos. \n\nAntrim y Newtownabbey Borough Council son responsables de la administración general, la regulación y el control de los siguientes cementerios y pueden proporcionar información sobre la compra de los derechos funerarios y para organizar los entierros y la administración. \n\nAntrim (Centro cívico) y Newtownabbey (Mossley Mill) Oficinas del cementerio: \nMonday - Friday: 9:00 am - 4:00 pm \nAntrim Civic Center: \nTel: 028 9446 3113 \nMossley Mill: Tel: 028 9034 0080</string>
    <string name="ANCIM_Spinner_additional_Cemeteries">Antrim Cemetery \nMoylena Road \nAntrim \n\nBelmont Cemetery \nBelmont Road \nAntrim \n\nCranfield Cemetery \nCranfield Road \nRandalstown \n\nCrumlin Cemetery \nCrumlin Road, \nCrumlin \n\nDrummaul Cemetery \nCaddy Road \nRandalstown \n\nMilltown Cemetery \nMilltown Road \nAntrim \n\nMuckamore Cemetery \nOldstone Road \nAntrim \n\nUmgall Cemetery \nUmgall Road \nLylehill \nTemplepatrick \n\nTemplepatrick Cemetery \nCastle Upton \nAntrim Road \nTemplepatrick \n\nCarnmoney East \nPrince Charles Way \n\nCarnmoney East (ONeill Road Extension) \nPrince Charles Way \n\nCarnmoney Main \nPrince Charles Way \n\nCarnmoney Church Yard \nChurch Road, Carnmoney \n\nBallyclare \nDoagh Road B95, Ballyclare \n\nRashee \nSpringvale Road, off Rashee Road B94, Ballyclare \n\nKilbride \nMoyra Road, Doagh, Ballyclare \n\nMallusk \nPark Road, Mallusk</string>

    <string name="ANCIM_Spinner_description_Dogs">The Dogs (NI) Order 1983 requiere que todos los dueños de perros posean una licencia de perro válida que debe renovarse anualmente. Esta es una parte esencial de ser un dueño responsable del perro ya que el perro debe ser microchip antes de que se pueda obtener una licencia de perro. Esto ayudará a los oficiales del consejo y a los veterinarios locales a devolver los perros perdidos a sus dueños. \n\nEs una ofensa que una persona conserve un perro sin una licencia de perro válida y se puede emitir un aviso de multa fijo por £ 80. Toda persona declarada culpable de tal delito será responsable, en una condena sumaria, de una multa que no exceda el nivel 3 (£ 1000).</string>
    <string name="ANCIM_Spinner_contact_Dogs">Antrim Civic Centre \n50 Stiles Way \nAntrim \nBT41 2UB \nTel: 028 9446 3113 \n\nMossley Mill \nCarnmoney Road North \nNewtownabbey \nBT36 5QA \nTel: 028 9034 0000</string>
    <string name="ANCIM_Spinner_additional_Dogs">Nuestro Servicio en línea \nAntrim y Newtownabbey Borough Council han presentado recientemente Council Direct, un nuevo servicio en línea donde puede solicitar su licencia de perro y renovarla en línea. \n\n¿Ya está usando el servicio en línea? \nLos residentes dentro del condado que utilizaron anteriormente las instalaciones en línea del Consejo aún podrán acceder a su información de licencia de perro utilizando su nombre de usuario y contraseña de inicio de sesión anterior para fines de renovación en Council Direct.</string>

    <string name="ANCIM_Spinner_description_WasteRecycling">Residentes del área de Antrim: \nUtilice el comprobador de bandejas en línea de Antrim para ver cuándo se debe cobrar su contenedor negro. \n\nNuevos residentes del área de la biblioteca: \nUtilice el comprobante en línea de Newtownabbey Bin para ver cuándo debe recoger su Black bin. Los contenedores negros y los contenedores Brown para los residentes de Newtownabbey se recogen el mismo día una vez cada quince días. \n\nDeja todos los contenedores antes de las 7:00 a.m. del día de la recolección</string>
    <string name="ANCIM_Spinner_contact_WasteRecycling">Antrim \nNewpark Household Recycling Center \nNewpark, Orchard Way, Greystone Road, Antrim \nTel: 028 9442 8107 \n\nBruslee \nBelfast Road, Newtownabbey \n\nClinlin \nCrumlin Centro de Reciclaje Doméstico \nRailway Yard, frente a Main Street, Crumlin \nTel: 028 9442 3640 \n\nONeill Road \nEL Centro de Reciclaje de Carreteras \nOeill Road, Newtownabbey \n\nRandalstown \nCraigmore Household Recycling Center \nClonkeen Road, Off Church Road, Randalstown \nTel: 028 9447 3813</string>
    <string name="ANCIM_Spinner_additional_WasteRecycling">Comprar un contenedor \n\nCargos: \n240ltr Contenedor negro £ 30.00 \n240ltr Contenedor negro £ 20.00 (Tarifa con descuento) \n240ltr Contenedor negro £ 15.00 (Tarifa del pensionista) \n\n180ltr Contenedor negro £ 25.00 \n180ltr Contenedor negro £ 15.00 (Descuento rate) \n180ltr Black Bin £ 12.50 (tarifa de Pensioner) \n\nBrown bin: Free \nBlue bin (solo Antrim): Free \nKerbie Box (Newtownabbey solamente): Free \nTripletack (Newtownabbey solamente): solo disponible en áreas designadas ( actualmente agotado) \nCompresor doméstico: £ 9.99 \n\nPara comprar un contenedor: \nSi vive en el área de Newtownabbey, llámenos al 028 9034 0056/57.</string>

    <!--Ards and NorthDown Council Menu-->
    <!--Information provided by Ards & Northdown Council Website - Resident Information-->
    <string name="ardsnorthdown_councilmenu_Title">Ards and North Down Servicios del Consejo</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="ANDCIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Nacimientos, muertes &amp; Matrimonios</item>
        <item>Control de construcción</item>
        <item>Cementerios</item>
        <item>Perros</item>
        <item>Residuos &amp; Reciclaje</item>
    </string-array>
    <!--Ards and North Down Council Menu Placeholder Text-->
    <string name="ANDCIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nDescripción</string>
    <string name="ANDCIM_activity_AreaDescription">Descripción</string>
    <string name="ANDCIM_activity_AreaContactHeading">\nContacto</string>
    <string name="ANDCIM_activity_AreaContactDescription">Información del contacto</string>
    <string name="ANDCIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nAdicional</string>
    <string name="ANDCIM_activity_AreaAdditionalDescription">Información Adicional</string>
    <!--Ards & North Down Council Menu Council Information Text-->
    <string name="ANDCIM_Spinner_description_BirthsDeathsMarriages">Por ley, todos los nacimientos en Irlanda del Norte deben registrarse. Debe registrar el nacimiento de su bebé dentro de los 42 días posteriores a la fecha de nacimiento. Puede registrar un nacimiento en cualquier oficina de registradores en Irlanda del Norte. \n\nPor ley, todas las muertes en Irlanda del Norte deben registrarse en Irlanda del Norte. Se debe registrar una muerte lo antes posible para permitir que se proceda con el funeral, pero a más tardar cinco días después de la fecha de fallecimiento, excepto cuando el asunto haya sido remitido al forense. Puede registrar un fallecimiento en cualquier oficina de registradores en Irlanda del Norte si la muerte ocurrió en Irlanda del Norte. \n\nPuedes elegir una boda civil o religiosa. Las ceremonias civiles son conducidas por el registrador y no son religiosas. Hay algunos requisitos legales y de procedimiento involucrados. El registrador y los registradores adjuntos pueden explicar este proceso.</string>
    <string name="ANDCIM_Spinner_contact_BirthsDeathsMarriages">Las oficinas de registradores en Ards y North Down se encuentran en las oficinas del consejo en: \n\nTown Hall, The Castle, Bangor, BT20 4BT, teléfono 028 9127 8003 \n2 Church Street, Newtownards, BT23 4AP, teléfono 028 9182 4003 \n\nApertura horas \n\nTenga en cuenta que a partir del 1 de septiembre de 2017, la Oficina de Registro ubicada en Bangor Castle y Church Street, Newtownards estará operando un sistema de solo cita. \n\nPara concertar una cita en el castillo de Bangor, llame al 0300 013 3333 ext. 40784 \n\nPara hacer una cita en Church Street, Newtownards, llame al 0300 013 3333 ext. 40720</string>
    <string name="ANDCIM_Spinner_additional_BirthsDeathsMarriages">Registrar un nacimiento \nPara registrar un nacimiento, debe completar un formulario de registro de nacimiento. \n\nTambién necesita cierta información para completar el formulario: \n\u25CF Nombre completo, apellido y sexo del bebé \n\u25CF Fecha y lugar de nacimiento \n\u25CF Nombres completos, direcciones, fechas de nacimiento y ocupaciones de los bebés madre y padre \n\n Al registrar un nacimiento, es importante proporcionar información precisa, ya que un registro no se puede cambiar fácilmente más adelante. \n\nRegistro de un fallecimiento \nPara registrar un fallecimiento, debe completar un formulario de registro de defunción con información sobre la persona fallecida. Este formulario está disponible en la oficina del registrador. \n\nPara casarse en Irlanda del Norte, usted y su pareja deben: \n\u25CFajar 18 o más el día de su boda (se necesita el consentimiento si alguno de ustedes tiene 16 o 17 años) \n\u25CFun relacionados entre sí de una manera que le impediría casarse \n\u25CF libre de casarse, por ejemplo, ninguno de los dos es ya una pareja civil o está legalmente casado \n\u25CF de un sexo diferente \n\nTambién debe completar un formulario de notificación de matrimonio antes tu ceremonia puede tener lugar. Un formulario está disponible en las oficinas del consejo en: \nTown Hall, The Castle, Bangor, BT20 4BT. \n2 Church Street, Newtownards, BT23 4AP</string>

    <string name="ANDCIM_Spinner_description_BuildingControl">El consejo es responsable de miles de aplicaciones de control de edificios e inspecciones de edificios cada año. En Building Control evaluamos los planes para asegurarnos de que cumplan con las regulaciones. A medida que el trabajo avanza en el sitio, lo inspeccionamos en etapas clave. No es la función de Building Control actuar como un servicio de mediación entre el solicitante y el constructor; tampoco es para proporcionar un servicio de supervisión del sitio, ni para proporcionar una garantía para el trabajo de construcción; estos servicios pueden obtenerse de arquitectos, inspectores de edificios, empleados de obras y diversos esquemas de garantía. El servicio Building Control puede ayudar a los diseñadores, constructores y al público a cumplir con las normas de construcción de Irlanda del Norte. \n\nEl personal de Control de construcción también proporciona otros servicios, como el control de edificios y estructuras peligrosos, búsquedas de propiedades, numeración postal y la provisión de asesoramiento técnico.</string>
    <string name="ANDCIM_Spinner_contact_BuildingControl">Contact Building Control \nTelephone: 0300 013 3333 \nEmail: buildingcontrol@ardsandnorthdown.gov.uk \nAddress: Town Hall, The Castle, Bangor, BT20 4BT</string>
    <string name="ANDCIM_Spinner_additional_BuildingControl">Formularios de solicitud de control de construcción \ nCualquier persona que desee realizar trabajos que requieran la aprobación de los reglamentos de construcción debe presentar una solicitud de planos completos o una notificación de construcción (obras domésticas menores, incluidas extensiones que no excedan los 10m2, pero sin incluir el espacio del techo) junto con el tarifa apropiada. \n\nBuilding Control ofrece un servicio de consulta previa a la presentación, donde los agentes pueden discutir sus propuestas de esquema y buscar orientación con respecto a los medios de escape, el acceso para personas con discapacidades y otros asuntos. \n\n Planes completos \nSi se elige la ruta de plan completo, debe enviar: \n\u25CF formulario de solicitud de plan completo completado \n\u25CF copias duplicadas de planes \n\u25CFlocation map \n\u25CF plan de sitio \n\u25CFInforme de creación \n\nEl procedimiento de notificación de construcción permite que el trabajo se lleve a cabo sin presentar planes completos. Se puede usar para lo siguiente: \n\u25CF pequeñas extensiones de propiedades domésticas de hasta 10 m2. \n\u25CF alteraciones estructurales de las propiedades domésticas. \n\u25CFProvisión de servicios o la instalación de accesorios en relación con lo anterior. \n\u25CF cambio material de uso de un edificio a lo anterior \n\nNo se puede usar un aviso de control de construcción para: \n\u25CFInstituir edificios industriales o comerciales \n\u25CFección de casas, apartamentos y dúplex o conversiones de espacio de techo con un área de piso sobre 3m2 \n\nRegularización \nEste es un procedimiento que permite completar el trabajo sin los planos y avisos requeridos por los Reglamentos de Construcción que se alojan en el Control del edificio. Tal trabajo a menudo sale a la luz durante la venta de una propiedad cuando se le pide al propietario que presente pruebas de aprobaciones. Cuando el trabajo cumpla, o se haga cumplir con las reglamentaciones, que estaban en funcionamiento en el momento de la finalización del trabajo no autorizado, Building Control emitirá un "Certificado de regularización". Se puede solicitar para trabajo doméstico, industrial o comercial.</string>

    <string name="ANDCIM_Spinner_description_Cemeteries">Piedras mortuorias \nSi necesita colocar una lápida en su lugar, comuníquese con un escultor conmemorativo de lápidas que pueda hacer los arreglos necesarios con el concilio con respecto a la presentación de planos a la Oficina de Administración de Cementerios, 2 Church Street, Newtownards para su aprobación. \n\nCremaciones \nHay un único crematorio en Irlanda del Norte, que se encuentra en Roselawn, Belfast, y está bajo el control del Ayuntamiento de Belfast. En este caso, su empresario de pompas fúnebres le aconsejará cómo proceder con los arreglos. \nRoselawn Cemetery \n127 Ballygowan Road \nBelfast \nBT5 7UD \nTelephone 028 9044 8288</string>
    <string name="ANDCIM_Spinner_contact_Cemeteries">Su primer contacto para consultas sobre funerales es el empresario de pompas fúnebres que puede hacer todos los arreglos necesarios para usted, incluidos: \n\u25CFidelizar con el consejo la fecha y hora del entierro \n\u25CFabrir una tumba o comprar una nueva tumba \n\nLos materiales son arreglado con el personal en las oficinas del consejo para los cementerios que son mantenidos por el consejo. \n\nLa dirección de la oficina de administración de los cementerios es 2 Church Street, Newtownards y los números de teléfono son 028 9182 4001 o 028 9182 4002.</string>
    <string name="ANDCIM_Spinner_additional_Cemeteries">Hay diferentes lugares para el entierro en Ards y North Down: \n\u25CFBallyvester Cemetery (Donaghadee) \n\u25CFComber Cemetery \n\u25CFGreyabbey Nuevo cementerio \n\u25CFLoughview Cemetery (Comber) \n\u25CFKircubbin Cemetery \n\u25CFKirkistown Cemetery \n\u25CFMovilla Cemetery (Newtownards) \n\u25CFWhitechurch Cemetery (Ballywalter) \n\u25CFClandeboye Cemetery \n\u25CFBangor New Cemetery \n\u25CFRedburn Cemetery (Holywood) \n\u25CFPriory Cemetery (Holywood)</string>

    <string name="ANDCIM_Spinner_description_Dogs">Es un requisito legal para todos los dueños de perros registrar su mascota. Si esto no se hace, se pueden emitir multas.  \n\nAplicar una licencia de perro \nPuedes solicitar una licencia de perro en línea, en persona, por correo o por teléfono. \n\nPasa en línea \nNecesitas crear una cuenta en línea. Siga las instrucciones para crear una cuenta en línea.</string>
    <string name="ANDCIM_Spinner_contact_Dogs">En persona \nPor favor, verifique los detalles y devuelva el formulario con la tarifa en persona a nuestras oficinas: \n\n2 Church Street, Newtownards, BT23 4AP \nTown Hall, The Castle, Bangor, BT20 4BT \nNo podemos emitir una licencia de perro cuando usted aplica en persona \n\nPost \nCompleta el siguiente formulario, fírmalo y regresa con la tarifa correspondiente a: \n\nArdos y North Down Borough Council \n2 Church Street \nNewtownards \nBT23 4AP \n\nTelephone \nPara pagar con tarjeta de débito o crédito , llame a Ards y North Down Borough Council: 0300 013 3333, extensión 40401 o 40418 \n\nSi necesita información adicional, comuníquese con el inspector municipal. \nTelefono: 0300 013 3333, extensión 40401 o 40418</string>
    <string name="ANDCIM_Spinner_additional_Dogs">Microchip \nTodos los perros que se mantienen en Irlanda del Norte deben tener microchips antes de que puedan obtener una licencia. Debe proporcionar un número de microchip en el formulario de solicitud de una licencia de perro. No aceptamos una solicitud de licencia de perro sin un número de microchip. Este número debe estar registrado en su dirección actual. \n\nPara saber el número de microchip de tu perro: \n\u25FCPide a tu veterinario que escanee tu perro \n\u25CFpóngase en contacto con la organización que insertó el chip \n\u25CFpóngase en contacto con el Equipo del entorno vecino que puede escanear el perro. \n\nTodos los dueños de perros deben tener una licencia válida para sus perros. Su perro también debe usar una etiqueta de identidad, con su nombre, dirección y número de teléfono de contacto. \n\nSi un veterinario certifica que insertar un microchip dañará la salud de su perro, no necesita microchip a su perro. Deberá enviarnos una copia del certificado del veterinario. \n\nPara obtener más información, comuníquese con el equipo de entorno del vecindario: \nTelephone: 0300 013 3333.</string>

    <string name="ANDCIM_Spinner_description_WasteRecycling">Los Consejos operan esquemas de reciclaje en el camino tanto para reciclables secos (contenedores azules) como para desechos de alimentos y jardines (contenedores marrones) y continúa proporcionando amplias instalaciones en los Centros de Reciclaje de Residuos para reciclar una variedad de materiales. \n\nAdemás de las instalaciones en los Centros de Reciclaje de Residuos, existen numerosas instalaciones del banco de basura para reciclar envases de vidrio y textiles.</string>
    <string name="ANDCIM_Spinner_contact_WasteRecycling">N/A</string>
    <string name="ANDCIM_Spinner_additional_WasteRecycling">Reduzca la presión en su contenedor gris maximizando los materiales que puede reciclar en su contenedor azul, verde o marrón. Use su cubo azul para reciclar ciertos productos de papel, cartón, aluminio y plástico limpios como se detalla a continuación. Use su cubo de color marrón o verde para los desperdicios de comida y jardín, tales como recortes de césped, malezas, hojas y ramas de árboles o ramitas. No necesita un contenedor verde y uno marrón ya que ambos contenedores se utilizan para reciclar los mismos materiales.</string>

    <!--Armagh, Banbridge & Craigavon Council Menu-->
    <!--Information provided by Armagh, Banbridge and Craigavon Council Website - Resident Information-->
    <string name="armaghbanbridgecraigavon_councilmenu_Title">Armagh, Banbridge and Craigavon Servicios del Consejo</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="ABCCIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Nacimientos, muertes &amp; Matrimonios</item>
        <item>Control de construcción</item>
        <item>Cementerios</item>
        <item>Perros</item>
        <item>Residuos &amp; Reciclaje</item>
    </string-array>
    <!--Armagh, Banbridge & Craigavon Council Menu Placeholder Text-->
    <string name="ABCCIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nDescripción</string>
    <string name="ABCCIM_activity_AreaDescription">Descripción</string>
    <string name="ABCCIM_activity_AreaContactHeading">\nContacto</string>
    <string name="ABCCIM_activity_AreaContactDescription">Información del contacto</string>
    <string name="ABCCIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nAdicional</string>
    <string name="ABCCIM_activity_AreaAdditionalDescription">Información Adicional</string>
    <!--Armagh, Banbridge & Craigavon Council Menu Council Information Text-->
    <string name="ABCCIM_Spinner_description_BirthsDeathsMarriages">Por ley, todos los nacimientos que ocurran en Irlanda del Norte deben registrarse. Esto debe hacerse dentro de los 42 días de la fecha del nacimiento en cualquier Oficina de Registro del Distrito en Irlanda del Norte. \n\nPor ley, todas las muertes que ocurran en Irlanda del Norte deben registrarse. Esto debe hacerse dentro de los 5 días a partir de la fecha en que ocurrió el fallecimiento, excepto cuando el asunto haya sido remitido al forense. \n\nPara casarse, debe avisar con un mínimo de 28 días de lo contrario, es posible que deba posponer su matrimonio. Se recomienda un período de 8 a 10 semanas, sin embargo, puede notificarlo hasta un año antes de la fecha de su matrimonio.</string>
    <string name="ABCCIM_Spinner_contact_BirthsDeathsMarriages">Oficina de registro de Armagh \nDirección: The Palace Demesne, Armagh, BT60 4EL \nTelephone: 028 3752 9615 \nEmail: jennifer.coulter@armaghbanbridgecraigavon.gov.uk \n Horario de atención: con cita previa \nDe lunes a jueves: de 9.30 a 12.30 p.m. 2pm - 4.30pm \nViernes: 9.30am - 12.30pm y 2pm - 4pm \nPóngase en contacto con la oficina por teléfono o correo electrónico para concertar una cita. \n\nBanbridge Registration Office \nAddress The Civic Building, Downshire Road, Banbridge, BT32 3JY \nTelephone: 028 4066 0614 \nEmail: elaine.gilmour@armaghbanbridgecraigavon.gov.uk \n Horario de atención: con cita previa \nMonte a jueves: 9.30 am - 12.30 p.m. y 2 p.m. - 4.30 p.m. n Viernes: 9.30 a.m. - 12.30 p.m. y 2 p.m. - 4 p.m. \n\nPóngase en contacto con la oficina por teléfono para concertar una cita. \n\nCirregión de registro de Craigvon \nDirección: Craigavon ​​Civic and Conference Centre, Lakeview Road, Craigavon ​​BT64 1AL \nTelephone: 028 3831 2440 o 028 3831 2441 \nEmail: registrar@armaghbanbridgecraigavon.gov.uk \n Horas de apertura: \nNo necesita una cita, ya que el sistema de colas está en funcionamiento, sin embargo, los tiempos de espera variarán. \nMonday to Thursday: de 9 a.m. a 12:30 p.m. (última entrada a las 12:15 p.m.) y de 2 p.m. a 4:30 p.m. (última entrada a las 16:15 p.m.) \nViernes: de 9 a.m. a 12:30 p.m. (última entrada a las 12:15 p.m.) y de 2 p.m. a 4 p.m. (última entrada a 3.45 p.m.)</string>
    <string name="ABCCIM_Spinner_additional_BirthsDeathsMarriages">¿Quién puede registrar un nacimiento? \n\nDonde los padres están casados: \nLas siguientes personas pueden registrar el nacimiento de un niño: \nLa madre o el padre del niño \nLa abuela, abuelo, tía, tío del niño que tiene conocimiento de la información requerida para registrar el nacimiento \nEl ocupante de las instalaciones en las que nació el niño \nCualquier persona presente en el nacimiento \nCualquier persona a cargo del niño \n\nDonde los padres no están casados ​​entre sí: \nEl nombre del padre solo será registrado en el certificado de nacimiento si ambos padres asisten o asisten por separado para firmar el registro. \nSi alguno de los padres no está disponible, comuníquese con la Oficina de Registro para obtener más información. \n\nLas siguientes personas también pueden registrar el nacimiento de un niño: \nLa abuela materna, el abuelo materno, la tía materna o el tío materno del bebé que tiene conocimiento de la información requerida para registrar un nacimiento \n\n¿Quién puede registrar un fallecimiento? \nUn pariente del difunto que tiene conocimiento de los detalles necesarios para registrarse \nCualquier persona presente en el momento de la muerte \nUna persona encargada de los arreglos funerarios \nEl ejecutor o administrador del patrimonio del difunto \nEl ocupante (gobernador, matrona, superintendente o otro director) en el momento de la muerte del local \nUna persona que se encuentra o se hace cargo del cuerpo \n\nRequisitos legales \n\nPara casarse en Irlanda del Norte, usted y su pareja deben: \n Tener 18 años cumplidos o superior el día de su boda (se necesita el consentimiento si cualquiera de las partes tiene entre 16 y 17 años) \nNo se relacionan entre sí de una manera que le impediría casarse \nEs gratis casarse, por ejemplo, ninguno de ustedes es ya casado o en una sociedad civil \nDe un sexo diferente \n Capaz de comprender la naturaleza de una ceremonia de matrimonio y de consentir en el matrimonio</string>

    <string name="ABCCIM_Spinner_description_BuildingControl">La mayoría de las personas se dan cuenta de que pueden necesitar aprobación para su trabajo de construcción propuesto, pero no siempre entienden la diferencia entre las normas de construcción y el permiso de planificación. Puede necesitar uno o el otro, ambos o ninguno, pero debe averiguarlo antes de comenzar cualquier trabajo. \n\nPlanning está interesado en la forma en que se desarrollan nuestras ciudades, pueblos y el campo. Esto incluye la apariencia de los edificios, el uso de la tierra &amp; consideraciones de paisajismo, acceso a la carretera y el impacto que el desarrollo tendrá en el entorno general. Por lo general, no se requiere permiso de planificación para la mayoría de las modificaciones internas, para algunas extensiones, algunas conversiones de loft o algunos garajes. \n\nLas reglamentaciones de construcción tratan principalmente asuntos de salud y seguridad en interés de las personas que utilizarán el edificio. También incluyen requisitos para garantizar que se conserve el combustible y la energía, y se proporcionen instalaciones para que las personas, incluidas las personas con discapacidades, puedan acceder y moverse dentro de los edificios. \n\nSi tiene alguna duda acerca de si necesita solicitar un permiso de planificación o una aprobación de la normativa de construcción, consulte con nosotros antes de comenzar cualquier trabajo.</string>
    <string name="ABCCIM_Spinner_contact_BuildingControl">Our planning office, located at \n\nBridgewater House, \n23a Castlewellan Road, \nBanbridge, \nCo. Down \nBT32 4AX</string>
    <string name="ABCCIM_Spinner_additional_BuildingControl">Si planea realizar un trabajo, consulte con nosotros antes de comenzar a ver si necesita la aprobación de las normas de construcción. \n\nAlguno trabajo también puede requerir permiso de planificación, por lo que también debe consultar con nuestro Servicio de planificación antes de comenzar. \n\nHay 3 formas de aplicar: \n\u25CFFull la aplicación de planes - para el trabajo propuesto a la aplicación de notificación de construcción doméstica y no doméstica \n\n25CF - para obras de naturaleza menor a propiedades domésticas. \n\u25CFRegularización de aplicaciones: para trabajos que ya se han llevado a cabo en una propiedad nacional o no doméstica sin obtener la aprobación en ese momento (aprobación retrospectiva de trabajos no autorizados)</string>

    <string name="ABCCIM_Spinner_description_Cemeteries">Se hacen todos los esfuerzos para acomodar los deseos conmemorativos individuales de las familias, sin embargo, es necesario asegurarse de que el tamaño y el tipo de monumentos sean apropiados para su entorno. Por lo tanto, todos los monumentos conmemorativos (lápidas) deben ser aprobados por la Oficina de Cementerios antes de la construcción, incluida la inscripción propuesta. Tenga en cuenta que los emblemas no están permitidos en lápidas.</string>
    <string name="ABCCIM_Spinner_contact_Cemeteries">Operamos y mantenemos los siguientes cementerios: \ Cementerio de Dagallon, Rock Lane, Aghagallon \n Cementerio de Ballynahone, Ballynahonemore Road, Cementerio Armagh \nBanbridge, Newry Road, Banbridge \nDonaghcloney Cemetery, Main Street, Donaghcloney \nDromore New Cemetery, Mound Road, Dromore \ Cementerio \nDrumadonnell, Dromara Road, Cementerio Ballyroney \nKernan, Kernan Hill Road, Kernan, Cementerio Portadown \nLurgan, Nueva Línea, Cementerio Lurgan \nLynastown, Bluestone Road, Cementerio Portadown \nMagheralin, Newforge Road, Magheralin \nAntiguo cementerio Annaclone, Church Hill Road , Annaclone \nEeagoe Cemetery, Seagoe Road, Portadown \nSeapatrick Cemetery, Church Square, Banbridge \nShankill Cemetery, Shankill Street, Lurgan \nThe Orchard Cemetery, Corcreevy Road, Richhill \n\nReconocemos que la preparación de los arreglos funerarios es un momento difícil para las familias y tratamos de ser lo más útiles posible durante este tiempo.</string>
    <string name="ABCCIM_Spinner_additional_Cemeteries">Cuando se compra una tumba, el nombre y la dirección del comprador se ingresan en el registro como el titular de la parcela especificada y reciben un certificado de título de propiedad. \n\nEl titular de la parcela de entierro tiene derecho a hasta tres internamientos (entierros) por parcela. La compra de la trama no significa que la persona haya comprado la tierra, solo el derecho a la internación. \n\nSólo podemos aceptar una solicitud de internamiento del titular y solo podemos otorgar permiso al titular para la construcción de monumentos conmemorativos. \n\nLas parcelas energéticas no se pueden comprar antes de la muerte.</string>

    <string name="ABCCIM_Spinner_description_Dogs">Todos los que poseen un perro deben tener una licencia de perro (se aplican excepciones, ver a continuación). Es un requisito que los perros sean microchip para solicitar una licencia de perro. El veterinario local proporciona un servicio de microchip, contáctelos para obtener más información.</string>
    <string name="ABCCIM_Spinner_contact_Dogs">Si necesita asesoramiento u orientación sobre la licencia de perro que necesita, llame al 0300 0300 900 o ehealth@armaghbanbridgecraigavon.gov.uk</string>
    <string name="ABCCIM_Spinner_additional_Dogs">No necesita una licencia para lo siguiente: \n\u25CFa un cachorro de menos de seis meses de edad y custodiado por la persona que también era el guardián de la perra que dio a luz al cachorro \n\u25FCUn perro de asistencia utilizado por una persona con discapacidad \n\u25CFa perro guardado, y en oferta para la venta, en una tienda de mascotas autorizada \n\u25CFa perro de policía \n\u25CFa perro mantenido bajo una licencia de bloque, en el local al que se relaciona la licencia de bloque</string>

    <string name="ABCCIM_Spinner_description_WasteRecycling">Solo puedes pedir UNO de cada tipo de contenedor. \n\nPuede solicitar un contenedor por teléfono al 0300 0300 900, llamando a cualquiera de nuestros depósitos o a través de la aplicación Bin-Ovation. \n\nPor favor, tenga en cuenta que solo puede dejar fuera un contenedor de cada color para la recolección. Las cuadrillas de contenedores no vaciarán contenedores adicionales no aprobados. Si ya tiene un contenedor y desea solicitar uno adicional debido a circunstancias excepcionales, deberá solicitar una solicitud de evaluación adicional / de mayor tamaño. Para obtener más información, haga clic aquí. \n\nCancelaciones \nPara cancelar su pedido, llámenos al 0300 0300 900.</string>
    <string name="ABCCIM_Spinner_contact_WasteRecycling">Armagh: Station Road Industrial Estate, Station Road, Armagh, BT61 7NP \nKeady: Unit 17, Keady Business Centre, Annvale Road, Keady, BT60 2RP \nMarkethill: Unit 5, Markethill Business Centre, Fairgreen, Markethill, BT60 1PW \nTandragee: Madden Road, Tandragee, BT62 2DG \nBanbridge: Scarva Road, Banbridge, BT32 3QD \nDromore: Mossvale Road, Dromore, BT25 1DG \nRathfriland: Iveagh Park  Road, Rathfriland, BT34 5DZ \nPortadown: Fairgreen Recycling Centre, Duke Street, Portadown, BT62 3EX \nLurgan: New Line Recycling Centre, Tandragee Road, Lurgan, BT66 8TA</string>
    <string name="ABCCIM_Spinner_additional_WasteRecycling">Si desea deshacerse de artículos domésticos grandes, como un sofá, cocina, cama, lavadora, nevera o congelador, puede solicitar una recolección de desechos voluminosos. \n\nHay un cargo no reembolsable de £ 6 por ascensor de hasta 3 artículos voluminosos para el hogar. \n\nVendremos \nMesa de muebles, sillas, suites, camas, armarios, alfombras / linóleo, TV, \nWheite goods nevera, congelador, cocina, secadora, lavadora, microondas, \nJardín cortadora de césped, implementos de jardín, verano asiento, mesas / sillas de jardín \n\nNo levantamos \nCubiertas de madera, vallas, zócalos, arquitrabes, varillas de agarre, muebles rotos, perreras \nBarras metálicas de hierro, hierro corrugado, puertas de garaje, puertas \ materiales \nDIY Ladrillos , bloques, hormigón, tubos, canalones, placas de yeso \nFixtures &amp; Accesorios Chimeneas, cocinas, juegos de baño, puertas, radiadores, calentadores de almacenamiento, cilindros / tanques de agua, sistemas de calefacción, balaustradas, ventanas, batas de diapositiva, fuegos de cristal \nOtros tanques de aceite, cilindros de gas, aparcamientos, búnkers de carbón de hormigón, pianos \n\nLa lista no es exhaustiva y se pueden obtener consejos sobre otros artículos llamando al 0300 0300 900.</string>

    <!--Belfast City Council Menu-->
    <!--Information provided by Belfast Council Website - Resident Information-->
    <string name="belfastcity_councilmenu_Title">Belfast City Servicios del Consejo</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="BCCIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Nacimientos, muertes &amp; Matrimonios</item>
        <item>Control de construcción</item>
        <item>Cementerios</item>
        <item>Perros</item>
        <item>Residuos &amp; Reciclaje</item>
    </string-array>
    <!--Belfast City Council Menu Placeholder Text-->
    <string name="BCCIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nDescripción</string>
    <string name="BCCIM_activity_AreaDescription">Descripción</string>
    <string name="BCCIM_activity_AreaContactHeading">\nContacto</string>
    <string name="BCCIM_activity_AreaContactDescription">Información del contacto</string>
    <string name="BCCIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nAdicional</string>
    <string name="BCCIM_activity_AreaAdditionalDescription">Información Adicional</string>
    <!--Belfast City Council Menu Council Information Text-->
    <string name="BCCIM_Spinner_description_BirthsDeathsMarriages">Por ley, el nacimiento de su bebé debe registrarse dentro de los 42 días de la fecha de nacimiento. Esto es gratis y se puede hacer en cualquier oficina del Registro de Distrito en Irlanda del Norte. \n\nNuestra oficina de registradores se encuentra en el ayuntamiento de Belfast \n\nPor ley, todas las muertes que ocurran en Irlanda del Norte deben registrarse a más tardar cinco días después del fallecimiento (excepto cuando el asunto haya sido remitido al forense). \n\nRegistro de matrícula \nDebe avisar con un mínimo de 28 días de anticipación para casarse. Si no avisa con 28 días de anticipación, es posible que deba posponer su matrimonio. Puede dar aviso hasta un año antes de la fecha de su matrimonio.</string>
    <string name="BCCIM_Spinner_contact_BirthsDeathsMarriages">Nuestro horario de oficina es: \nLunes a jueves de 9.30 a 16.30 h. La última entrada a la inscripción es a las 4.15 p.m. \n Viernes 9:30 p.m. a 4 p.m. La última entrada al registro es a las 3:45 p.m. Sábados y domingos Cerrado \n\nRegistradores \nBelfast City Hall \nBelfast \nBT1 5GS \n\nTeléfono: 028 9027 0274</string>
    <string name="BCCIM_Spinner_additional_BirthsDeathsMarriages">Cómo registrar un nacimiento \nNecesitará completar un formulario de registro de nacimiento. Esto generalmente lo completa la persona que registra el nacimiento (normalmente la madre del niño). \n\n¿Quién puede registrarse? \nLa madre o el padre del bebé, si usted es una pareja casada \ngrande padre o abuela \nuncle o tía \noccupier de las instalaciones donde nació el bebé \nmuy persona presente al nacimiento del niño \ntoda persona que esté a cargo del niño . \n\nEn el caso de un hijo nacido de una pareja no casada, los detalles del padre pueden registrarse si: \nambos padres asisten y firman el formulario de inscripción juntos, o \nuna declaración de paternidad \n\nRegistración de un fallecimiento \n¿Quién puede registrar? \nun familiar del difunto que tiene conocimiento de los detalles necesarios para registrar \na persona presente en la muerte \na persona que se ocupa de los arreglos fúnebres \nel ejecutor o administrador de la herencia fallecida \nel gobernador, matrona o jefe de un edificio público donde ocurrió la muerte  \na persona que vive y es responsable de una casa, alojamiento o apartamentos donde ocurrió la muerte \na persona que encontró o se hizo cargo del cuerpo. \n\nRequisitos legales \n\nPara casarse en Irlanda del Norte, usted y su pareja deben tener: 18 años o más el día de su boda (se necesita el consentimiento si alguno de los dos tiene 16 o 17 años) no relacionados entre sí de una manera que le impida de casarse \nfuera de casarse, por ejemplo, nei usted ya es un compañero civil o está legalmente casado \nde un sexo diferente.</string>

    <string name="BCCIM_Spinner_description_BuildingControl">Somos responsables de la entrega de funciones de planificación en Belfast. Esto implica: \n recibir y tomar decisiones sobre la mayoría de las aplicaciones de planificación \n imponer incumplimientos de permisos de planificación \nhacer órdenes de conservación de árboles \nproteger y preservar el patrimonio construido \nproducir un plan de desarrollo local que describa cómo se debe usar y desarrollar la tierra en el futuro.</string>
    <string name="BCCIM_Spinner_contact_BuildingControl">Our public office, located at 4-10 Linenhall Street, is open from 9am - 5pm, Monday to Friday.</string>
    <string name="BCCIM_Spinner_additional_BuildingControl">Cómo tomamos decisiones de planificación \nEl tipo, el tamaño y la complejidad de una aplicación determinarán cómo se toma una decisión. Hay tres maneras en que se puede tomar una decisión: \n\nNuestro Comité de Planificación considerará todas las aplicaciones principales. \nUn oficial de planificación tiene la autoridad para determinar aplicaciones más pequeñas y sencillas. \nUn miembro electo puede solicitar que se decida una solicitud por el Comité de Planificación, siempre que den razones sólidas de planificación para hacerlo. \nEl Departamento de Medio Ambiente tomará decisiones que tengan un significado regional. \nNuestro Esquema de Delegación (PDF - 75KB) establece todos los detalles. \ n \nPublicación \nNosotros puede tomar medidas coercitivas contra incumplimientos de controles de planificación cuando: \nel trabajo de construcción que necesita permiso de planificación se realiza sin aprobación, \ncondiciones adjuntas a una condición de planificación no se cumplen, o \nel uso de un edificio o sitio se cambia sin permiso de planificación. \nSi se infringen los controles de planificación, investigaremos. La aplicación de la planificación es un área compleja y los procesos legales involucrados pueden ser largos y complicados. No se puede garantizar una respuesta o resolución instantánea. \n\nPara obtener más información sobre cómo lidiamos con las quejas de cumplimiento y nuestros estándares de servicio, lea nuestra Carta de cumplimiento del cliente. \n\nSolicite hablar con el comité \ nSi desea hablar con nuestro comité de planificación sobre una solicitud de planificación, complete el formulario a continuación. Debe tener el número de referencia de la solicitud y debe enviar la solicitud al menos 48 horas antes de la reunión del comité. Solo puede hablar con el comité si ha enviado una respuesta por escrito a la solicitud. \n\nUna vez que recibamos su solicitud, nos pondremos en contacto con más información.</string>

    <string name="BCCIM_Spinner_description_Cemeteries">Cementerios \ nLos materiales pueden tener lugar en cuatro de nuestros cementerios: Roselawn, Dundonald, Knockbreda y Belfast City Cemetery. \n\nProyecto de patrimonio en el cementerio de la ciudad \nCon fondos del Programa Parks for People de Heritage and Lottery Fund (NI). nos gustaría desarrollar un programa para proteger, mejorar y promover la rica herencia del cementerio de la ciudad. \n\nServicios de socorro \nNuestra Oficina de servicios de duelo se encuentra en la planta baja, Cecil Ward Building, 4-10 Linenhall Street, Belfast, BT2 8BP. \nNuestro número de teléfono es 028 9027 0296. \n\nPóngase en contacto con nuestra Oficina de Servicios de Duelo si tiene alguna consulta sobre nuestros cementerios.</string>
    <string name="BCCIM_Spinner_contact_Cemeteries">Office opening hours \nMonday and Friday 	8.30am - 4pm \nTuesday, Wednesday and Thursday 	9am - 4pm \nSaturday 	8.30am - 11.30am \n\nTel: 028 9027 0296 \n\nGround Floor \nCecil Ward Building \n4-10 Linenhall Street \nBelfast \nBT2 8BP </string>
    <string name="BCCIM_Spinner_additional_Cemeteries">Acerca de nuestros cementerios \nRoselawn es actualmente el único cementerio con nuevas parcelas disponibles. \n\nNo hay nuevas parcelas de tumbas disponibles en Dundonald o en el cementerio de la ciudad de Belfast, pero los entierros aún pueden realizarse en tumbas existentes. \n\nLas reparaciones se llevan a cabo en el Crematorio de la ciudad de Belfast.</string>

    <string name="BCCIM_Spinner_description_Dogs">Todos los perros deben tener una licencia válida y llevar identificación con el nombre y la dirección de su cuidador, ya sea en una etiqueta o grabado en una placa de cuello. Ya no emitimos etiquetas de color con nuevas licencias; los propietarios deben proporcionar la identificación ellos mismos.</string>
    <string name="BCCIM_Spinner_contact_Dogs">Nos hemos mudado \n\nNuestra recepción de clientes se ha mudado a la planta baja del edificio Cecil Ward. \n\nNuestra nueva dirección es: \nParderos de perros \nPlanta baja \nThe Cecil Ward Building \n4-10 Linenhall Street \nBelfast \nBT2 8BP</string>
    <string name="BCCIM_Spinner_additional_Dogs">No necesita licenciar a su perro si es: \n un cachorro de menos de seis meses de edad y lo guarda la persona que también es el guardián de la madre del cachorro, \nan perro de asistencia usado por una persona discapacitada o \n un perro policía.</string>

    <string name="BCCIM_Spinner_description_WasteRecycling">Colecciones de contenedores y cajas \n\nRecupere la mayor cantidad posible para evitar llenar en exceso su cubo de basura general. \n\nTenemos dos tipos de recolección en Belfast: \nSi tiene un contenedor de basura general, un contenedor de reciclaje y un contenedor de compostaje : \nTodos los contenedores se recogen cada dos semanas: contenedor de reciclaje de una semana, contenedor de residuos generales y compost la semana siguiente. \nEn la mayoría de los casos, el día de recolección es el mismo cada semana. \nSi tiene una caja de reciclaje de vidrio de color violeta, puede recogerla un día diferente a su contenedor de reciclaje con ruedas. \nSi tiene un contenedor de basura general, cajas de reciclaje rojas y negras y un contenedor de basura verde: \nSu contenedor de basura general se recolecta quincenalmente. \nSus cajas de reciclaje y los desperdicios de comida se recolectan semanalmente ( el mismo día). \nSu día de recolección será el mismo día de la semana que su recolección general de desechos.</string>
    <string name="BCCIM_Spinner_contact_WasteRecycling">Tenemos cuatro centros que puede usar para reciclar desechos domésticos. Todos son de uso gratuito. Tenga en cuenta que no podemos aceptar desechos comerciales. \n\nAlexandra Park Avenue - 180 Alexandra Park Avenue, BT15 3GJ \n\n Blackstaff Way - 1 Blackstaff Way, BT11 9DT \n\nOrmeau - 6 Park Road, BT7 2FX \n\nPalmerston Carretera - 2-4 Palmerston Road, BT4 1QA</string>
    <string name="BCCIM_Spinner_additional_WasteRecycling">Uso de su contenedor \n\nRecuerde: \n Siempre salga de su contenedor antes de las 7 a.m., y consérvelo hasta las 8 p.m. si no se ha recogido. \nDéjelo en el punto de recogida de su contenedor y devuélvalo a su propiedad después de la recolección. \nDon Llene su contenedor en exceso, asegúrese de que la tapa cierre correctamente. No deje residuos junto a su contenedor ya que no podemos recogerlo y corre el riesgo de una multa de £ 80 (vea la excepción a continuación). Si usa un forro de basura, asegúrese de quitar desde el borde de su contenedor antes de la recolección. \nNo coloque artículos eléctricos o voluminosos en su contenedor. En su lugar, reserve una colección voluminosa. Mantenga su cubo limpio, desinfectado y en buenas condiciones. No ponga residuos ni saque residuos de un contenedor que no sea de su propiedad o control. Solo recolectaremos un contenedor de basura general por propiedad, a menos que haya son circunstancias excepcionales, donde: \nhay seis o más personas que viven en la propiedad, o \nalguien con una condición médica en la propiedad requiere otra papelera para su desperdicio. \nRecuerde, no podemos juntar desperdicios laterales o en bolsas junto a papeleras o en entradas; esto está ensuciando y podrías ser multado con £ 80.</string>

    <!--Causeway Glens Council Menu-->
    <!--Information provided by Causeway Glens Council Website - Resident Information-->
    <string name="causewaycoastglens_councilmenu_Title">Causeway Coast and Glens Servicios del Consejo</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="CCGCIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Nacimientos, muertes &amp; Matrimonios</item>
        <item>Control de construcción</item>
        <item>Cementerios</item>
        <item>Perros</item>
        <item>Residuos &amp; Reciclaje</item>
    </string-array>
    <!--Causeway Glens Council Menu Placeholder Text-->
    <string name="CCGCIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nDescripción</string>
    <string name="CCGCIM_activity_AreaDescription">Descripción</string>
    <string name="CCGCIM_activity_AreaContactHeading">\nContacto</string>
    <string name="CCGCIM_activity_AreaContactDescription">Información del contacto</string>
    <string name="CCGCIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nAdicional</string>
    <string name="CCGCIM_activity_AreaAdditionalDescription">Información Adicional</string>
    <!--Causeway Glens Council Menu Council Information Text-->
    <string name="CCGCIM_Spinner_description_BirthsDeathsMarriages">Folletos informativos &amp; folletos están disponibles en la recepción de inscripción. Los formularios están disponibles para el público para cambios de nombre, adopciones, reinscripciones, solicitud de asociación civil y matrimonial, registro de nacimiento y defunción. \n\nCada oficina puede proporcionar certificados para un nacimiento, defunción, matrimonio o sociedad civil cuando se inscribe el evento. Puede solicitar certificados para eventos previamente registrados de una de las siguientes maneras: \nEn línea: www.nidirect.gov.uk \nTelephone: 0300 200 7890 \nPublicar: Pídale a un miembro del personal un formulario de solicitud \nEn persona: El Registro General Oficina (GRO), Colby House, Stranmillis Court, Belfast BT9 5RR</string>
    <string name="CCGCIM_Spinner_contact_BirthsDeathsMarriages">Office opening hours are:\nMonday – Friday: 9.30 am – 12.30 pm and 2.00 pm – 4.30 pm (Ballycastle Office open morning only)\n\nBank and Public Holidays excepted.\n\nAn appointments system operates.\n\nContact Details -\nBallycastle:\nSheskburn House, 7 Mary Street, Ballycastle BT54 6QH\nTel 028 2076 2225\nEmail: stephanie.mclaughlin@causewaycoastandglens.gov.uk\n\nBallymoney:\nRiada House, 14 Charles Street, Ballymoney, BT53 6DZ\nTel: 028 2766 0200\nEmail: janet.mccaughey@causewaycoastandglens.gov.uk\n\nColeraine:\nCloonavin, 66 Portstewart Road, Coleraine, BT52 1EY\nTel: 028 7034 7034\nEmail: gwyneth.kerr@causewaycoastandglens.gov.uk\nEmail: elaine.kane@causewaycoastandglens.gov.uk\n\nLimavady:\n7 Connell Street, Limavady, Bt49 OHA\nTel: 028 7772 2226\nEmail: monica.anderson@causewaycoastandglens.gov.uk</string>
    <string name="CCGCIM_Spinner_additional_BirthsDeathsMarriages">GRO tiene registros desde 1845 para los matrimonios no católicos romanos y el 1 de enero de 1864 en adelante para todos los matrimonios, nacimientos y muertes. \n\nLas oficinas de registro de Causeway Coast y Glens Borough Council están ubicadas en Ballycastle, Ballymoney, Coleraine y Limavady.</string>

    <string name="CCGCIM_Spinner_description_BuildingControl">Si tiene la intención de erigir, alterar o ampliar un edificio, instalar servicios, accesorios o obras para un edificio, o cambiar materialmente el uso de un edificio, primero debe solicitar la aprobación de su consejo de distrito. Hay tres formas de solicitar la aprobación de reglamentos de construcción con una tarifa fija asignada a cada uno: \nPropuesta completa de planes: para trabajos propuestos para viviendas y propiedades no residenciales \ Solicitud de aviso de construcción: para trabajos pequeños o menores en una vivienda existente \nAplicación de regularización - para el trabajo que ya se ha llevado a cabo en una vivienda o propiedad no doméstica sin obtener aprobación previa</string>
    <string name="CCGCIM_Spinner_contact_BuildingControl">Ballycastle Office\nSheskburn House\n7 Mary Street\nBallycastle\nBT54 6QH\n\nBallymoney Office\nRiada House\n14 Charles Street\nBallymoney\nBT53 6DZ\nTel: 028 2766 0251, 028 2766 0253\n\nColeraine Office\nCloonavin\n66 Portstewart Road\nColeraine\nBT52 1EY\nTel: 028 7034 7252\n\nLimavady Office\n7 Connell Street\nLimavady\nBT49 0HA\nTel:   028 7776 0301</string>
    <string name="CCGCIM_Spinner_additional_BuildingControl">El Departamento de Control de Edificios está allí para ofrecerle ayuda profesional y asesoramiento imparcial sobre su proyecto y para responder cualquier consulta que pueda tener sobre cuestiones reglamentarias. Hay trabajos que están exentos de requerir una aplicación. Podemos proporcionar la confirmación de la exención de las Normas de construcción si se recibe una solicitud por escrito junto con una tarifa de £ 25.</string>

    <string name="CCGCIM_Spinner_description_Cemeteries">El Servicio Estatal es responsable de la operación y el mantenimiento de cementerios y cementerios antiguos. Estas instalaciones están situadas en los siguientes lugares. Si tiene alguna pregunta sobre el horario de apertura o las instalaciones, consulte a continuación los detalles de contacto. \n\nSe puede obtener información sobre la compra de parcelas de tumbas en el Registro de nacimientos, defunciones y otros; Matrimonios \n\nAgeton Cemetery, Agherton Road, Portstewart \nBallymoney Cemetery, Knock Road, Ballymoney \nBallywillan Cemetery, Magherabuoy Road, Portrush \nColeraine Cemetery, Portrush Road, Coleraine \nEnagh Cemetery, Scroggy Road, Limavady \nKilrea Cemetery, Blackrock Road, Kilrea \nPortstewart Cemetery, Coleraine Road, Portstewart \nRasharkin Cemetery, Finvoy Road, Rasharkin</string>
    <string name="CCGCIM_Spinner_contact_Cemeteries">Contáctenos \nSi desea más información, contáctenos \n\nTel: 028 2766 0200 \nEmail: info@causewaycoastandglens.gov.uk.</string>
    <string name="CCGCIM_Spinner_additional_Cemeteries">“Old Graveyards” refer to the graveyards at:\nAghanloo, Limavady\nAgherton Old, Portrush\nAgivey, Coleraine\nArdclinnis, Glenariff\nBallylintagh, Coleraine\nBallywillan, Portrush\nBanagher, Limavady\nBonamargy, Ballycastle\nBovevagh Limavady\nCamus, Coleraine\nDerrykeighan, Ballymoney\nDesertoghill, Garvagh\nGlenariff Road\nGlenullin, Garvagh\nDownhill, Castlerock\nDunluce, Portrush\nKilraughts, Ballymoney\nLayde, Cushendall\nLoughan, Coleraine\nPriory, Limavady\nQueen Street, Ballymoney\nRamoan, Ballycastle\nTamlaght Finlagan, Limavady\nTemplastragh, Port Bradden\nThe Knockans, Ballymoney\nVow, Ballymoney\nWalworth, Limavady</string>

    <string name="CCGCIM_Spinner_description_Dogs">Si conserve o sea dueño de un perro, debe obtener una licencia del perro para el perro. \n\nNo puede obtener una licencia para el perro a menos que el perro haya sido microchip. Deberá proporcionar este número de microchip cuando solicite una licencia.</string>
    <string name="CCGCIM_Spinner_contact_Dogs">Para solicitar una licencia, deberá visitar las oficinas de su ayuntamiento local e informarse al respecto en la recepción.</string>
    <string name="CCGCIM_Spinner_additional_Dogs">Exenciones por necesitar una licencia de perro. Un perrito menor de seis meses de edad y custodiado por la persona que también es el guardián de la madre que dio a luz al perrito. Perro de asistencia usado por una persona discapacitada.</string>

    <string name="CCGCIM_Spinner_description_WasteRecycling">Si tiene alguna consulta o necesita más información sobre los servicios de reciclaje de Councils, envíenos un correo electrónico a recycle@causewaycoastandglens.gov.uk</string>
    <string name="CCGCIM_Spinner_contact_WasteRecycling">Si desea comprar un nuevo contenedor, ruedas o eje, póngase en contacto con su oficina local del Consejo: - \n\nBallymoney 028 2766 0222 \nColeraine 028 7034 3453 \nLimavady 028 7776 0305 \nMoyle 028 2076 2225</string>
    <string name="CCGCIM_Spinner_additional_WasteRecycling">Causeway Coast y Glens Borough Council operan una instalación totalmente diseñada en el vertedero de Craigahulliar, Ballymacrea Road, Portrush, BT56 8NS. \n\nLicenciado para tomar: \nHousehold / Domestic Waste \nCommercial Waste \nInstitute Waste</string>

    <!--Derry Strabane Council Menu-->
    <!--Information provided by Derry Strabane Council Website - Resident Information-->
    <string name="derrystrabane_councilmenu_Title">Derry and Strabane Servicios del Consejo</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="DSCIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Nacimientos, muertes &amp; Matrimonios</item>
        <item>Control de construcción</item>
        <item>Cementerios</item>
        <item>Perros</item>
        <item>Residuos &amp; Reciclaje</item>
    </string-array>
    <!--Derry Strabane Council Menu Placeholder Text-->
    <string name="DSCIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nDescripción</string>
    <string name="DSCIM_activity_AreaDescription">Descripción</string>
    <string name="DSCIM_activity_AreaContactHeading">\nContacto</string>
    <string name="DSCIM_activity_AreaContactDescription">Información del contacto</string>
    <string name="DSCIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nAdicional</string>
    <string name="DSCIM_activity_AreaAdditionalDescription">Información Adicional</string>
    <!--Derry Strabane Council Menu Council Information Text-->
    <string name="DSCIM_Spinner_description_BirthsDeathsMarriages">Bienvenido al Servicio de Registro del Distrito. La función principal de las oficinas de registro es registrar nacimientos, muertes, matrimonios y alianzas civiles, emitir autoridades para futuros matrimonios y asociaciones civiles y oficiar ceremonias matrimoniales civiles y ceremonias / registros de asociaciones civiles, emitir copias certificadas y dar información general al público sobre estos asuntos.</string>
    <string name="DSCIM_Spinner_contact_BirthsDeathsMarriages">La oficina de Derry / Londonderry opera por cita o por el sistema de llamadas de los clientes en 14 Magazine Street, BT48 6HH. Llámenos al 02871 376520 o envíe un correo electrónico a michelle.duddy@derrystrabane.com \n\nLa Oficina de Strabane FUNCIONA POR DESIGNACIÓN ÚNICAMENTE en las Oficinas del Consejo, 47 Derry Road, Strabane, Co Tyrone BT82 8DY. Llámenos al 02871 253253 Ext 4209 o envíe un correo electrónico a michelle.duddy@derrystrabane.com.</string>
    <string name="DSCIM_Spinner_additional_BirthsDeathsMarriages">Ambas oficinas actualmente abiertas al público de 9:30 a.m. a 12:30 p.m. y 2:00 p.m. a las 4:30 p.m, de lunes a viernes y llevar a cabo Ceremonias de Matrimonio Civil y Asociación Civil fuera de este horario previo acuerdo. También hay una provisión de servicios disponible fuera del horario de atención para el Registro de defunción de emergencia. Por favor, póngase en contacto con su Director de Funeral que le asesorará.</string>

    <string name="DSCIM_Spinner_description_BuildingControl">Building Control tiene la obligación legal de hacer cumplir las normas de construcción para garantizar los estándares mínimos de Salud &amp; La seguridad se aplica a todos los edificios. \n\nLos principales servicios prestados por el Departamento de Control de Edificios son: \nExamen de las solicitudes presentadas según las Normas de Construcción (NI) 2012 \nInspección de la construcción en el sitio \nProvisión de información para las consultas de Certificado de Propiedad \nInformación en aplicaciones hechas para licencias de entretenimiento \n Brindar asesoramiento sobre reglamentos de construcción y asuntos relacionados.</string>
    <string name="DSCIM_Spinner_contact_BuildingControl">Para obtener más información y consultas, póngase en contacto con: \n\n Building Control \n Telephone: (028) 71 253253 \n Email: info@derrystrabane.com</string>
    <string name="DSCIM_Spinner_additional_BuildingControl">Cambios a los reglamentos de construcción con respecto a las solicitudes de aviso de construcción. \nA partir del 31 de octubre de 2012, no se puede aceptar una solicitud de aviso de construcción para el siguiente trabajo: - \n • La construcción de una vivienda \n • El aumento de la superficie de una vivienda por más de 10m2 \n • La creación de una nueva planta con una superficie de más de 3m2 \n • La conversión de espacio en la azotea a un alojamiento habitable \n • Garajes domésticos de más de 30m2</string>

    <string name="DSCIM_Spinner_description_Cemeteries">Cementerios activos Horario de apertura: \nPrimavera / verano (del 1 de mayo al 30 de septiembre) \n Lunes a domingo de 8:00 a.m. a 7:00 p.m. \n\n Otoño Invierno (del 1 de octubre al 30 de abril) \nDe lunes a domingo de 8:00 a.m. a 4:30 p.m.</string>
    <string name="DSCIM_Spinner_contact_Cemeteries">Todas las consultas relacionadas con cementerios / cementerios a: \n\nCiudad Cementerio, \nGatelodge, \nLod Moor Road, \nDerry \nBT48 9LA \nTel: 028 71362615 \nEmail: grainne.murray@derrystrabane.com</string>
    <string name="DSCIM_Spinner_additional_Cemeteries">N/A</string>

    <string name="DSCIM_Spinner_description_Dogs">Todos los perros, con la excepción de los perros guía, deben tener una licencia válida. Antes de obtener un perro o un cachorro, DEBE obtener una licencia para ello. Es contra la ley no hacerlo. Un cachorro que se queda con su madre debe tener una licencia a la edad de seis meses. \n\nDebe señalarse que desde abril de 2012 ya no es posible licenciar a un perro sin incluir un número de microchip válido para su perro. El microchip es un método moderno y seguro de identificación que es permanente y no se puede eliminar, por lo que incluso si alguien roba a su perro, podemos rastrearlo mediante su microchip. \n\nLos perritos también deben usar un disco o etiqueta identificando a los dueños nombre, dirección y número de teléfono de contacto.</string>
    <string name="DSCIM_Spinner_contact_Dogs">Dog Control\nDerry City and Strabane District Council\n47 Derry Road\nStrabane\nBT82 8DY\nTel: 028 71253253 \n\nEnvironmental Health Department\nDerry City and Strabane District Council  \n98 StrandRoad,\nDerry Strabane\nBT48 7NN\nTel: 028 71253253  </string>
    <string name="DSCIM_Spinner_additional_Dogs">La licencia de un perro ofrece alguna prueba de propiedad. De conformidad con la Orden de Perros (NI) de 1983 y sus modificaciones, es un requisito legal que cualquier persona en posesión de un perro debe tener una licencia válida. Como los detalles del perro y el dueño del perro están oficialmente registrados en el Consejo, cada propietario que registra a su perro con su Consejo local recibe una licencia. Se les recuerda a los propietarios que su perro debe usar un collar con un disco de identidad o etiqueta adjunta. Esta etiqueta o disco debe indicar el nombre, la dirección y el número de teléfono de contacto del propietario.</string>

    <string name="DSCIM_Spinner_description_WasteRecycling">El contenedor de ruedas negro o gris es el contenedor de basura general. Se puede usar para eliminar los desechos domésticos generales que no están permitidos en el contenedor azul o marrón. Los desechos del contenedor negro suelen ir al vertedero, lo cual es costoso y tiene un impacto en el medioambiente, por lo que el Consejo alienta a las personas a reciclar tanto como sea posible utilizando nuestro servicio de reciclaje Blue Bin o Brown Bin / Caddy. \n\n el contenedor con ruedas azul es para reciclar los desechos. Esto ayuda al Consejo a ahorrar en la eliminación de desechos, lo que significa que podemos hacer más por usted y su familia, así como ayudar al medio ambiente. \n\nDerry City y Strabane District Council ahora ofrecen servicios de recolección de residuos alimenticios a los hogares en el distrito del Concejo. Este nuevo servicio significa que gastamos menos dinero en lidiar con el desperdicio de alimentos y podemos gastar más en servicios para usted y su familia. También ayudará al medioambiente al reducir las emisiones nocivas de los vertederos.</string>
    <string name="DSCIM_Spinner_contact_WasteRecycling">LÍNEA DE AYUDA DIRECTA PARA RESIDUOS &amp; RECICLAJE: \nLlame (028) 71 374 107 \n\nSEGUIDOS CON RECHAZO O RECOGIDA DE RESIDUOS GRAVES: \nCorreo electrónico o llame al (028) 71 253 253 Ext 3435 \n\nSTREET CLEANSING: \nCorreo electrónico o llame al (028) 71 253 253 Ext 6828 \n\nENFORCEMENT: \nEmail Enforcement o llame al (028) 71 253 253 Ext 6868 \n\nLITTER BINS / DOG BINS / COMMUNITY CLEAN UPS: \nEmail o llame al (028) 71 253 253 Ext 6807</string>
    <string name="DSCIM_Spinner_additional_WasteRecycling">Preguntas frecuentes \n\nQ. ¿Qué sucede si mi contenedor no recibe servicio? \n NA. Si el ayuntamiento no puede dar servicio a su contenedor debido a dificultades operativas, se intentarán cobrarlo dentro de las 24 horas posteriores a la fecha de recolección programada, o el siguiente día hábil si su día de recolección es un viernes. \n\nQ. ¿Cuántos contenedores puede dejar cada hogar para su recolección? \n NA. El Consejo, en circunstancias normales, solo recogerá un contenedor por hogar. El Concejo puede organizar la recolección de contenedores adicionales cuando se apliquen circunstancias especiales, es decir, aquellos con condiciones médicas, etc. Se puede obtener más información sobre contenedores adicionales llamando al 028 7137 4017. \n\nQ. ¿El operario recogerá, vaciará y devolverá mi contenedor porque físicamente no puedo hacerlo? \n NA. El Concejo puede organizar recoger, vaciar y devolver contenedores para aquellos residentes que físicamente no pueden hacerlo. Se puede obtener más información sobre este esquema contactando al 028 7137 4107 o enviando un correo electrónico a brian.mckenna@derrystrabane.com o ian.lamrock@derrystrabane.com \n\nQ. ¿Cómo puedo informar cualquier dificultad o queja? \n NA. Si tiene alguna dificultad o problema con algún aspecto del servicio prestado, debe comunicarse con los Servicios de Atención al Cliente del Departamento de Ingenieros de la Ciudad al 028 7137 4107 para registrar su problema o reclamo a fin de tomar las medidas adecuadas.</string>

    <!--Fermanagh Omagh Council Menu-->
    <!--Information provided by Fermanagh Omagh Council Website - Resident Information-->
    <string name="fermanaghomagh_councilmenu_Title">Fermanagh and Omagh Servicios del Consejo</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="FOCIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Nacimientos, muertes &amp; Matrimonios</item>
        <item>Control de construcción</item>
        <item>Cementerios</item>
        <item>Perros</item>
        <item>Residuos &amp; Reciclaje</item>
    </string-array>
    <!--Fermanagh Omagh Council Menu Placeholder Text-->
    <string name="FOCIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nDescripción</string>
    <string name="FOCIM_activity_AreaDescription">Descripción</string>
    <string name="FOCIM_activity_AreaContactHeading">\nContacto</string>
    <string name="FOCIM_activity_AreaContactDescription">Información del contacto</string>
    <string name="FOCIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nAdicional</string>
    <string name="FOCIM_activity_AreaAdditionalDescription">Información Adicional</string>
    <!--Fermanagh Omagh Council Menu Council Information Text-->
    <string name="FOCIM_Spinner_description_BirthsDeathsMarriages">La Oficina de Registro es una de las 11 oficinas de registro del distrito en Irlanda del Norte cuya función principal es registrar nacimientos, muertes, matrimonios y sociedades civiles. \n\nTambién lleva a cabo matrimonios civiles y asociaciones en lugares aprobados y proporciona información general al público.</string>
    <string name="FOCIM_Spinner_contact_BirthsDeathsMarriages">Horario de apertura: \nMonday - Thursday 9.30am - 4.30pm \nViernes 9.30am - 4.00pm \nCerrado 12.30pm - 1.30pm  \n\nEs aconsejable llegar 15 minutos antes del cierre. \n\nEl servicio de registro para Fermanagh y Omagh El Consejo Distrital se entrega tanto en Grange en Omagh, como en Townhall en Enniskillen. \nTelephone: 0300 303 1777</string>
    <string name="FOCIM_Spinner_additional_BirthsDeathsMarriages">¿Quién puede registrar nacimientos? \nla madre o el padre del bebé (si están casados ​​entre sí) \nel padre y la madre (si no están casados) \n\nSi la madre o el padre no pueden registrar el nacimiento, los siguientes también están capacitados para registre el nacimiento: \ngrandfather, abuela, tío o tía (consulte con el registrador) \noccupier del lugar donde nació el bebé \ncualquier persona presente en el nacimiento del niño \ncualquier persona que esté a cargo del niño. \n\n¿Quién puede registrar un fallecimiento? \n Ningún pariente del difunto que tenga conocimiento de los detalles necesarios para registrar \na persona presente en la muerte \na persona que se ocupa de los arreglos fúnebres \nel ejecutor o administrador del patrimonio del difunto \n el gobernador, la matrona o el jefe de un edificio público donde ocurrió la muerte \na persona que vive y es responsable de una casa, alojamiento o apartamentos donde ocurrió la muerte \n una persona que encontró o se hizo cargo del cuerpo. \n\nParejas casarse en Irlanda del Norte tiene la opción de una ceremonia religiosa o civil. Los arreglos iniciales son los mismos para ambos tipos de matrimonio. Es importante organizar la fecha y hora de su matrimonio tan pronto como sea posible. \n\n Usted y su pareja deben tener: \n nconocimiento de 18 o más el día de su boda (se necesita el consentimiento si alguno de ustedes tiene 16 años o 17) Sin relación recíproca de una manera que le impediría casarse, por ejemplo, ninguno de los dos es ya un compañero civil ni está legalmente casado. Es capaz de comprender la naturaleza de un matrimonio. ceremonia y de acordar el matrimonio.</string>

    <string name="FOCIM_Spinner_description_BuildingControl">Los consejos en Irlanda del Norte tienen la obligación legal de hacer cumplir las Normas de construcción y lo hacen a través de su Departamento de control de edificios. Las Normas de construcción están diseñadas para garantizar que se apliquen ciertos estándares de salud y seguridad a todos los edificios, con un enfoque particular en lograr estándares adecuados de seguridad contra incendios. Las regulaciones también protegen el medio ambiente al exigir que los edificios sean térmicamente eficientes, reduciendo el consumo de energía y, por lo tanto, la emisión de contaminantes que dañan la atmósfera. También existen regulaciones para tratar con la accesibilidad y son efectivas para mejorar la calidad de vida de las personas con discapacidades. Por lo tanto, las normas de construcción y el control de edificios tienen un papel importante que desempeñar para ayudar a proteger a las personas y el medio ambiente.</string>
    <string name="FOCIM_Spinner_contact_BuildingControl">The Building Control Department, Fermanagh and Omagh District Council\nTel: 0300 303 1777\nEmail: buildingcontrol@fermanaghomagh.com</string>
    <string name="FOCIM_Spinner_additional_BuildingControl">Los departamentos de Fermanagh y Omagh District Council tienen los siguientes servicios: \nEnergy Performance in buildings \nNombramiento y numeración postal \nCertificados de propiedad \nReglas de construcción \nEstructuras peligrosas \nLicencias de entretenimiento \n\nA través de estos servicios, el Departamento de control de edificios trabaja estrechamente con arquitectos, agentes, personas involucradas en la construcción, miembros de la profesión legal y miembros del público.</string>

    <string name="FOCIM_Spinner_description_Cemeteries">El Consejo del Distrito de Fermanagh y Omagh es responsable de cinco cementerios municipales en el Distrito.</string>
    <string name="FOCIM_Spinner_contact_Cemeteries">Las ubicaciones son las siguientes: - Cementerio de Cross, ubicado junto a Irvinestown Road (pero accesible a través del Polígono Industrial Carran) en Enniskillen, BT74 4RN \nGreen Hill Cemetery, Gortin Rd., Omagh BT79 7HT \nFintona Cemetery, Tattymoyle / Lisdergan Rd, Fintona, Co. Tyrone \nBran Cemetery, Tempo Rd, Enniskillen, BT74 6HR \nDeplin Rd Cemetery, 112 Dublin Rd, Omagh, BT78 1TT.</string>
    <string name="FOCIM_Spinner_additional_Cemeteries">El cementerio Breandrum en Enniskillen y el cementerio Dublin Rd en Omagh son cementerios cerrados. Solo nuevas parcelas para el entierro de un niño están disponibles para su compra en Breandrum.</string>

    <string name="FOCIM_Spinner_description_Dogs">The Dogs (NI) Order 1983 requiere que todos los dueños de perros posean una licencia de perro válida que debe renovarse anualmente. Esta es una parte esencial de ser un dueño responsable del perro ya que el perro debe ser microchip antes de que se pueda obtener una licencia de perro. Esto ayudará a los oficiales del consejo y a los veterinarios locales a devolver los perros perdidos a sus dueños. \n\nEs una ofensa que una persona conserve un perro sin una licencia de perro válida y se puede emitir un aviso de multa fijo de £ 80. Toda persona declarada culpable de tal delito será responsable, en una condena sumaria, de una multa que no exceda el nivel 3 (£ 1000).</string>
    <string name="FOCIM_Spinner_contact_Dogs">Visite el sitio web en: https://council.direct/ para registrar su perro.</string>
    <string name="FOCIM_Spinner_additional_Dogs">Cambios en la legislación sobre licencias de perros con respecto a las etiquetas de licencia \n\nDebido a los cambios recientes en las Regulaciones de identificación e identificación de perros, desde el 1 de enero de 2015, se eliminarán las Etiquetas de licencia para perros y no se proporcionará una Licencia de perro. Esta decisión ha sido tomada por el Gobierno Central (DARD) y, por lo tanto, los Consejos locales deben estar en pleno cumplimiento. Sin embargo, será un requisito legal tener los detalles del guardián unidos al collar en un plato o insignia. \n\nAvances y solicitudes de licencia de perros en concesión. \ N \ nLas solicitudes de licencia de perro concesionaria no se pueden hacer en línea ya que la prueba de la concesión debe ser proporcionado al Departamento de Licencias de Perros antes de que se pueda emitir la licencia. Licencias de Concesión para perros esterilizados y personas mayores de 65 años que otorgan licencias a su primer perro, que han proporcionado previamente una prueba de concesión, pueden renovarse en línea ya que el estado de la concesión no habrá cambiado.</string>

    <string name="FOCIM_Spinner_description_WasteRecycling">El Consejo del Distrito de Fermanagh y Omagh es responsable de la gestión de los desechos, incluida la recolección de basura y los desechos voluminosos. \n\nEl Consejo proporciona un servicio de recolección de basura a todos los hogares domésticos y un servicio de recolección a locales comerciales e industriales. El Consejo promueve activamente la participación de la comunidad en la separación de residuos en origen utilizando el servicio mixto de recolección provisto por el Consejo. \n\nTenemos instalaciones de reciclaje de vanguardia en Drummee, en las afueras de Enniskillen y Gortrush, en las afueras de Omagh. Además, hay Centros de Reciclaje en las siguientes ubicaciones en todo el distrito.</string>
    <string name="FOCIM_Spinner_contact_WasteRecycling">Alternatively, opening times are as follows:\n· Drummee, Enniskillen: Monday-Friday, 9am-6pm, Saturday, 9am-4pm\n· Gortrush, Omagh: Monday-Friday, 8.30am-6.45pm, Saturday, 9am-6.45pm\n· Belleek: Monday, Wednesday Friday, 10am-6pm, Saturday 10am-3pm\n· Carrickmore: Monday-Friday, 11am-5.45pm, Saturday 11am-3.45pm\n· Dromore: Monday-Friday, 11am-5.45pm, Saturday 11am-3.45pm\n· Fintona: Monday-Friday, 11am-5.45pm, Saturday 11am-3.45pm\n· Garrison: Tuesday, Thursday 10am-6pm, Saturday 3.30pm-5.30pm\n· Irvinestown: Monday, Wednesday, Thursday, Friday, 10am-6pm, Saturday, 10am-5.30pm\n· Kesh: Monday, Tuesday, Wednesday, Friday, 10am-6pm, Saturday, 10am-5.30pmn· Kinawley: Monday, Wednesday, Thursday, Friday, 10am-6pm, Saturday, 10am-5.30pm\n· Lisbellaw: Monday, Tuesday Wednesday, Friday, 10am-6pm, Saturday, 10am-5.30pm\n· Lisnaskea: Monday, Wednesday, Thursday, Friday, 10am-6pm, Saturday 10am-5.30pm\n· Newtownbutler: Monday, Tuesday, Wednesday, Friday, 10am-6pm, Saturday 10am-5.30pm\n· Rosslea: Monday, Tuesday, Wednesday, Friday, 10am-6pm, Saturday 10am-5.30pm\n· Tempo: Monday, Wednesday, Thursday, Friday, 10am-5.30pm, Saturday 10am-5.30pm</string>
    <string name="FOCIM_Spinner_additional_WasteRecycling">Manténgase actualizado descargando la aplicación Bin-Ovation \n\nPuede mantenerse al día descargando la aplicación Bin-Ovation, una nueva aplicación que está revolucionando el reciclaje para los hogares y los consejos locales en Irlanda del Norte. \n\nFree para descargar , Bin-ovation le ofrece una claridad absoluta sobre cómo tratar cientos de artículos domésticos de desecho y brinda acceso instantáneo a información sobre residuos y reciclaje. \n\nDisponible en teléfonos inteligentes y tabletas, la aplicación bin-ovation ofrece: \nClaridad en más de 300 artículos para el hogar incluyendo en qué contenedor debe colocarse el artículo o si puede llevarlo a su centro de reciclaje local \nCalendario y un recordatorio establecido de qué día se recolecta su contenedor para asegurarse de que presente el contenedor correcto en la acera para la recolección \nHoras de apertura y GPS direcciones a sus centros de reciclaje locales \nNoticias sobre sus colecciones actuales y nuevas, incluida información actualizada sobre los cambios diarios en los servicios \nInformación sobre sus servicios de reciclaje y consejos sobre cómo reducir, reutilizar y reciclar</string>

    <!--Lisburn Castlereagh Council Menu-->
    <!--Information provided by Lisburn Castlereagh Council Website - Resident Information-->
    <string name="lisburncastlereagh_councilmenu_Title">Lisburn and Castlereagh Servicios del Consejo</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="LCCIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Nacimientos, muertes &amp; Matrimonios</item>
        <item>Control de construcción</item>
        <item>Cementerios</item>
        <item>Perros</item>
        <item>Residuos &amp; Reciclaje</item>
    </string-array>
    <!--Lisburn Castlereagh Council Menu Placeholder Text-->
    <string name="LCCIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nDescripción</string>
    <string name="LCCIM_activity_AreaDescription">Descripción</string>
    <string name="LCCIM_activity_AreaContactHeading">\nContacto</string>
    <string name="LCCIM_activity_AreaContactDescription">Información del contacto</string>
    <string name="LCCIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nAdicional</string>
    <string name="LCCIM_activity_AreaAdditionalDescription">Información Adicional</string>
    <!--Lisburn Castlereagh Council Menu Council Information Text-->
    <string name="LCCIM_Spinner_description_BirthsDeathsMarriages">Los servicios de registro para nacimientos, matrimonios y asociaciones civiles están disponibles en la sede del Consejo en Lagan Valley Island, Lisburn y también en sus oficinas del Consejo en Bradford Court, Galwally. \n\n En vista de la naturaleza de los servicios ofrecidos, la demanda del cliente puede ser difícil de predecir y puede haber períodos de gran demanda en los que los clientes tengan que esperar para ver el primer Registrador / Registrador Adjunto disponible. Le solicitamos su paciencia y comprensión a este respecto. \n\nPara facilitar el proceso, lea la información compilada para ayudarlo a acceder a nuestros servicios de registro.</string>
    <string name="LCCIM_Spinner_contact_BirthsDeathsMarriages">Oficina de registro de Lisburn \nOficina de registro, Island Civic Center, The Island, Lisburn, BT27 4RL \nTel: 028 9250 9262/3 o 028 9250 9488 \nEmail: bdm.registration@lisburncastlereagh.gov.uk \n\n Horas de apertura \nMonday - Viernes \n9.00am a 12.45pm \n1.30pm a 4.30pm (Cierre a las 4.00 pm el primer miércoles de cada mes) \n\nNo necesita una cita para visitar la Oficina de Registro de Lisburn, aunque tenga en cuenta que hay un sistema de cola está en operación. Los clientes deben llegar al menos 45 minutos antes de los horarios de cierre estipulados. Sin embargo, el personal de registro se ocupa de cuestiones muy delicadas y los tiempos de espera variarán. \n\nTenga en cuenta que los lunes y los viernes son días extremadamente ocupados y pueden aplicarse más tiempos de espera. En ocasiones se le puede pedir que regrese. Si su visita a la Oficina de Lisburn no es urgente, puede preferir llamar un martes, miércoles o jueves. \n\nCastlereagh Registration Office \nCastlereagh Registration Office ahora opera un sistema de citas. Para hacer una cita, utilice los datos de contacto a continuación. \n\n Oficina de registro, 1 Bradford Court, Upper Galwally, Castlereagh, BT8 6RB \ nTel: 028 9244 7822 o 028 9250 9270 \nEmail: RegBradfordCourt@lisburncastlereagh.gov.uk \n\nHorarios de atención \nMonday - Friday \n9.30am a 12.30pm \n2.00pm a 4.30pm (cierra 4.00pm el viernes)</string>
    <string name="LCCIM_Spinner_additional_BirthsDeathsMarriages">¿Quién puede registrar nacimientos? \nla madre o el padre del bebé (si están casados ​​entre sí) \nel padre y la madre (si no están casados) \n\nSi la madre o el padre no pueden registrar el nacimiento, los siguientes también están capacitados para registre el nacimiento: \ngrandfather, abuela, tío o tía (consulte con el registrador) \noccupier del lugar donde nació el bebé \ncualquier persona presente en el nacimiento del niño \ncualquier persona que esté a cargo del niño. \n\n¿Quién puede registrar un fallecimiento? \nNingún pariente del difunto que tenga conocimiento de los detalles necesarios para registrar \na persona presente en la muerte \na persona que se ocupa de los arreglos fúnebres \nel ejecutor o administrador del patrimonio del difunto \n el gobernador, la matrona o el jefe de un edificio público donde ocurrió la muerte \na persona que vive y es responsable de una casa, alojamiento o apartamentos donde ocurrió la muerte \n una persona que encontró o se hizo cargo del cuerpo. \n\nParejas casarse en Irlanda del Norte tiene la opción de una ceremonia religiosa o civil. Los arreglos iniciales son los mismos para ambos tipos de matrimonio. Es importante organizar la fecha y hora de su matrimonio tan pronto como sea posible. \ N \ n Usted y su pareja deben tener: \nconocimiento de 18 o más el día de su boda (se necesita el consentimiento si alguno de ustedes tiene 16 años o 17) Sin relación recíproca de una manera que le impediría casarse, por ejemplo, ninguno de los dos es ya un compañero civil ni está legalmente casado. Es capaz de comprender la naturaleza de un matrimonio. ceremonia y de acordar el matrimonio.</string>

    <string name="LCCIM_Spinner_description_BuildingControl">El objetivo del Building Control Service es ofrecer un servicio de calidad orientado al cliente para arquitectos, diseñadores, desarrolladores, constructores, abogados y el público en general, y así garantizar un entorno construido más seguro y saludable para todos.   \n\nAsí como aplicar la aplicación de The Building Regulations, el Building Control Service tiene la responsabilidad de denominación de calles, legislación de edificios peligrosos, legislación sobre rendimiento energético de edificios, asistencia en el procesamiento de certificados de propiedad y la provisión de otros consejos técnicos al consejo.</string>
    <string name="LCCIM_Spinner_contact_BuildingControl">El Consejo tiene inspectores de control de edificios ubicados en Lagan Valley Island. \n\nEl horario de oficina es de 9:00 a.m. a 5:00 p.m. de lunes a viernes (excepto festivos y días festivos) \n\nPara comunicarse con Building Control, contacte al teléfono: 028 9250 9372 o al correo electrónico : building.control@lisburncastlereagh.gov.uk \n\nPara solicitar una inspección el mismo día, llame a la oficina antes de las 10.00am \n\nSi necesita una inspección fuera de horario, contáctenos con su solicitud y lo haremos. hacer nuestro mejor esfuerzo para acomodarlo.</string>
    <string name="LCCIM_Spinner_additional_BuildingControl">Horario de apertura \n Lunes a viernes de 9:00 a.m. a 5:00 p.m.</string>

    <string name="LCCIM_Spinner_description_Cemeteries">La administración de los cementerios para Lisburn &amp; El Ayuntamiento de Castlereagh se lleva a cabo en: \n\nLa Oficina de Administración de Cementerios, Lisburn &amp; Ayuntamiento de Castlereagh, Depósito Central de Servicios, Unidad. No. 2, Blaris Industrial Estate, Altona Road, Lisburn, BT27 5QB. \n\nEsta oficina se ocupa de los problemas de administración relacionados con Lisburn &amp; El Ayuntamiento de Castlereagh mantuvo cementerios.</string>
    <string name="LCCIM_Spinner_contact_Cemeteries">Contacto \nAdministrador: Sra. Zoe Hamilton \nTel: 028 9260 0813 \nEmail: cemetery.office@lisburncastlereagh.gov.uk</string>
    <string name="LCCIM_Spinner_additional_Cemeteries">Horario de apertura \nLunes a viernes de 8.30 a.m. a 4.30 p.m. \nSábado de 8.30 a.m. a 12.30 p.m. \n\nLisbucidez &amp; El Ayuntamiento de Castlereagh actualmente lleva a cabo entierros en los siguientes cementerios: \n\nLisburn New Cemetery, Blaris Road, Lisburn \nBlaris Old Graveyard, Blaris Road, Lisburn \nAghalee Graveyard, Aghalee \nTemplecormac Graveyard \nMaghaberry (Friends) Graveyard \n\nLisburn New Cemetery Extension, Blaris Road, Lisburn \nLisburn Cemetery, Hillsborough Road, Lisburn \nPortmore Graveyard \nTrummery Graveyard, Trummery, Moira</string>

    <string name="LCCIM_Spinner_description_Dogs">Si es dueño de un perro, debe tener una licencia de perro. Si vive dentro del área del Consejo, debe obtener una licencia del Servicio de Salud Ambiental. Puede obtenerlo en persona, solicitar un formulario de solicitud por correo postal, llamando al 028 9049 4640 o solicitar en línea.</string>
    <string name="LCCIM_Spinner_contact_Dogs">¿Dónde puede obtener una licencia de perro? \n\nSi es dueño de un perro, debe tener una licencia de perro. Si vive dentro del área del Consejo, debe obtener una licencia del Servicio de Salud Ambiental. Puede obtenerlo en persona, solicitar un formulario de solicitud por correo postal, llamando al 028 9049 4640 o solicitar en línea.</string>
    <string name="LCCIM_Spinner_additional_Dogs">Dependiendo de sus circunstancias, los costos de la licencia son: \n £ 12.50 para perros no esterilizados. \n £ 32 para una licencia de bloque (aplicable si tiene más de tres perros). \nUna licencia de obtentor también está disponible para establecimientos de cría. \n £ 5 si su perro está esterilizado o si recibe un beneficio relacionado con sus ingresos. \nESPresible para cualquier persona mayor de 65 años para la primera licencia de perro es gratis y las licencias para perros adicionales son de £ 5. \nEl Departamento de Agricultura y Desarrollo Rural fijó la tasa de licencia de perro . \nTu perro debe tener un microchip para poder obtener una licencia de perro.</string>

    <string name="LCCIM_Spinner_description_WasteRecycling">Lisburn y El Ayuntamiento de Castlereagh es parte de ARC21, un grupo de gestión de residuos en Irlanda del Norte que representa a 6 consejos en el este de la provincia. ARC21 trabaja en nombre de sus consejos miembros para guiarlos, apoyarlos y ayudarlos a cumplir con sus requisitos legales e impulsar programas innovadores de gestión de residuos. Para obtener más información y para ver el Plan de gestión de residuos ARC21.</string>
    <string name="LCCIM_Spinner_contact_WasteRecycling">Hay tres centros de reciclaje dentro del área del Consejo. Estos se encuentran en: \nThe Cutts, Derriaghy, BT17 9HN \nDrumlough, Dromara Road, Hillsborough, BT26 6QA \nCarryduff, 8 Comber Road, BT8 8AN</string>
    <string name="LCCIM_Spinner_additional_WasteRecycling">Tenía mi contenedor en el punto de recogida desde las 6:00 a.m. en mi día normal, pero no se ha vaciado. ¿Con quién me comunico? \n\nPóngase en contacto con el Consejo al: 028 9267 3417 o al correo electrónico: opservices.reception@lisburncastlereagh.gov.uk \n\nNo se recolectó mi contenedor. \nSi no se recolectó su contenedor en el día programado, por favor llame al Consejo al 028 9267 3417 para hablar de la recolección. Correo electrónico: opservices.reception@lisburncastlereagh.gov.uk \n\nNecesito ayuda con mi colección bin. \nEl Concejo puede proporcionar un servicio de asistencia para aquellos hogares que no pueden poner su recipiente en la basura debido a enfermedad o problemas de movilidad. Tel: 028 9250 9453 o correo electrónico: recycling@lisburncastlereagh.gov.uk \n\n¿Puedo tener un contenedor más grande? \nLas familias pueden hacer una solicitud para contenedores de basura generales más grandes o adicionales si hay seis o más residentes permanentes, o si los desechos se crean debido a una condición médica. Tel: 028 9250 9453 o correo electrónico: recycling@lisburncastlereagh.gov.uk \n\n¿Cómo puedo obtener una papelera de reciclaje? \ NLisbucidez &amp; El Ayuntamiento de Castlereagh suministrará contenedores para la recolección de materiales reciclables secos y alimentos orgánicos &amp; desperdicios de jardín (se pueden aplicar cargos de envío y restricciones). Es responsabilidad de cada jefe de familia asegurarse de que tengan un contenedor de vertedero; el Consejo no vende ni suministra estos contenedores.</string>

    <!--Mid East Antrim Council Menu-->
    <!--Information provided by Mid East Antrim Council Website - Resident Information-->
    <string name="mideastantrim_councilmenu_Title">Mid East Antrim Servicios del Consejo</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="MEACIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Nacimientos, muertes &amp; Matrimonios</item>
        <item>Control de construcción</item>
        <item>Cementerios</item>
        <item>Perros</item>
        <item>Residuos &amp; Reciclaje</item>
    </string-array>
    <!--Mid East Antrim Council Menu Placeholder Text-->
    <string name="MEACIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nDescripción</string>
    <string name="MEACIM_activity_AreaDescription">Descripción</string>
    <string name="MEACIM_activity_AreaContactHeading">\nContacto</string>
    <string name="MEACIM_activity_AreaContactDescription">Información del contacto</string>
    <string name="MEACIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nAdicional</string>
    <string name="MEACIM_activity_AreaAdditionalDescription">Información Adicional</string>
    <!--Mid East Antrim Council Menu Council Information Text-->
    <string name="MEACIM_Spinner_description_BirthsDeathsMarriages">Le pedimos que no llegue a las oficinas del concejo sin primero contactar al registrador. Esto es para asegurar que haya un registrador disponible para responder sus consultas. Los detalles de cómo programar una cita con el servicio de registro en cualquiera de nuestros sitios se detallan a continuación.</string>
    <string name="MEACIM_Spinner_contact_BirthsDeathsMarriages">Ballymena \nArdeevin,\n80 Galgorm Road\nBallymena\nCounty Antrim\nBT42 1AB\n(Not County Hall)\nT: 028 2563 3179 or 028 2563 3261\nE: registrar.ballymena@midandeastantrim.gov.uk\n\nCarrickfergus\nCarrickfergus Museum and Civic Centre,\n11 Antrim Street\nCarrickfergus\nBT38 7DG\nT: 028 9335 8224 &amp; 028 9335 8225\nE: registrar.carrickfergus@midandeastantrim.gov.uk\n\nLarne(Part-time opening only)\nSmiley Buildings\nVictoria Road\nLarne\nBT40 1RU\nT: 028 2826 2385\nE: registrar.larne@midandeastantrim.gov.uk</string>
    <string name="MEACIM_Spinner_additional_BirthsDeathsMarriages">¿Quién puede registrar nacimientos? \nla madre o el padre del bebé (si están casados ​​entre sí) \nel padre y la madre (si no están casados) \n\nSi la madre o el padre no pueden registrar el nacimiento, los siguientes también están capacitados para registre el nacimiento: \ngrandfather, abuela, tío o tía (consulte con el registrador) \noccupier del lugar donde nació el bebé \ncualquier persona presente en el nacimiento del niño \ncualquier persona que esté a cargo del niño. \n\n¿Quién puede registrar un fallecimiento? \nNingún pariente del difunto que tenga conocimiento de los detalles necesarios para registrar \na persona presente en la muerte \na persona que se ocupa de los arreglos fúnebres \nel ejecutor o administrador del patrimonio del difunto \n el gobernador, la matrona o el jefe de un edificio público donde ocurrió la muerte \na persona que vive y es responsable de una casa, alojamiento o apartamentos donde ocurrió la muerte \n una persona que encontró o se hizo cargo del cuerpo. \n\nParejas casarse en Irlanda del Norte tiene la opción de una ceremonia religiosa o civil. Los arreglos iniciales son los mismos para ambos tipos de matrimonio. Es importante organizar la fecha y hora de su matrimonio tan pronto como sea posible. \ N \ n Usted y su pareja deben tener: \nconocimiento de 18 o más el día de su boda (se necesita el consentimiento si alguno de ustedes tiene 16 años o 17) Sin relación recíproca de una manera que le impediría casarse, por ejemplo, ninguno de los dos es ya un compañero civil ni está legalmente casado. Es capaz de comprender la naturaleza de un matrimonio. ceremonia y de acordar el matrimonio.</string>

    <string name="MEACIM_Spinner_description_BuildingControl">Al solicitar una inspección, se debe dar aviso suficiente para permitir que el Reglamento de construcción inspeccione las obras. \n\nEl Reglamento de construcción buscará llevar a cabo todas las inspecciones solicitadas durante el mismo día hábil, si la solicitud se realiza antes de las 10 am de ese día. Los días hábiles son de lunes a viernes (excluyendo festivos).</string>
    <string name="MEACIM_Spinner_contact_BuildingControl">Ballymena \nUnit 10 Galgorm Court\nFenaghy Road\nGalgorm\nBallymena\nBT42 1HW\nT: 028 2563 3356\n\nCarrickfergus\nCivic Centre\n11 Antrim Street\nCarrickfergus\nBT38 7DG\nT: 028 9335 8251</string>
    <string name="MEACIM_Spinner_additional_BuildingControl">Al solicitar una inspección, proporcione la siguiente información relevante. Esto ayudará a procesar su solicitud: \nNúmero de referencia del plan (por ejemplo, FP / 2020/123) \nLa dirección de las obras \nNúmero del sitio (si es una aplicación de varios sitios) \nDetalles de inspección necesarios \nContacte el número de teléfono de la persona responsable las obras y estarán en el sitio o propiedad durante la inspección</string>

    <string name="MEACIM_Spinner_description_Cemeteries">Su primer contacto para consultas sobre funerales es el empresario de pompas fúnebres que puede hacer todos los arreglos necesarios para usted, incluyendo: \nlamentarse con el consejo sobre la fecha y hora del entierro \ abrir una tumba o comprar una nueva tumba</string>
    <string name="MEACIM_Spinner_contact_Cemeteries">Se pueden organizar entierros con el personal de las oficinas de nuestro concejo para los cementerios que mantenemos. \n\nLa Oficina del Administrador del Cementerio está cerrada los días festivos y feriados. \nEsto no afecta el horario de llegada del Interinato Bancario, de 10.30 a.m. a 3.30 p.m. . (Consulte las Reglas y reglamentos de gestión de cementerios para conocer todos los detalles de las horas de apertura)</string>
    <string name="MEACIM_Spinner_additional_Cemeteries">Grave subsidencia \nEl subsidencia general se refiere a la aparición de tumbas hundidas. Este es un proceso completamente natural causado por la tierra suelta que se instala en su lugar. La subsidencia grave es un proceso que el Consejo administra y rectifica, y no debe ser motivo de preocupación. Lea más en la Hoja de información de subsidencia grave.</string>

    <string name="MEACIM_Spinner_description_Dogs">Antes de que pueda obtener una licencia para su perro, deberá crear una cuenta para Direct Direct: siga las instrucciones que figuran en el siguiente enlace. Los residentes que utilizaron anteriormente el sistema de licencia de perros en línea del Consejo de Carrickfergus, su acceso seguirá funcionando. Habrá otros servicios para residentes y negocios añadidos a Council Direct en el futuro cercano.</string>
    <string name="MEACIM_Spinner_contact_Dogs">Si tiene algún problema con el servicio de licencia de perro en línea, comuníquese con Kathy McCrossan a través de \nE: kathy.mccrossan@midandeastantrim.gov.uk.</string>
    <string name="MEACIM_Spinner_additional_Dogs">Los solicitantes deberán presentar pruebas en relación con las concesiones, p. certificado de nacimiento / libro de pensiones, comprobante de apoyo económico o beneficio de vivienda, o una carta del veterinario que indique que su perro está esterilizado / castrado. Su licencia de perro no se puede emitir sin proporcionar esta prueba y el no hacerlo puede dar como resultado que su licencia sea nula y usted puede ser castigado con una multa fija de £ 80 como máximo.</string>

    <string name="MEACIM_Spinner_description_WasteRecycling">Las recolecciones de contenedores perdidos pueden ocurrir debido a: \ncondiciones climáticas adversas \n avería del vehículo \n como resultado de cierres de carreteras</string>
    <string name="MEACIM_Spinner_contact_WasteRecycling">Operaciones de desechos en T: 0300 124 5000</string>
    <string name="MEACIM_Spinner_additional_WasteRecycling">Es posible que los contenedores no se recojan por las siguientes razones: \nLos accesorios deben estar cerrados. \nNo debe haber cuerdas ni cables sujetos al contenedor. \nLa tapa y las ruedas deben estar unidas y en buen estado. \nSi el contenedor es demasiado pesado no se puede levantar. \nLos residuos laterales que se presenten fuera del contenedor no se recogerán. \nSe presenta un contenedor incorrecto. \nEl cartucho contiene elementos de contaminación. \nLas bolsas se deben lavar periódicamente. \nSi no se ha recogido el contenedor debido a alguno de razones arriba, se colocará una pegatina en la tapa y se resaltará el motivo. Para organizar una recolección alternativa o para obtener más información, comuníquese con su oficina local de operaciones de desechos. \n\n Oficinas de operaciones de desechos: \nMedio de reunión T: 028 2563 3385 \nTerra de Tarrickfergus: 028 9335 8267 \nLarne T: 028 2826 2428</string>

    <!--Mid Ulster Council Menu-->
    <!--Information provided by Mid Ulster Council Website - Resident Information-->
    <string name="midulster_councilmenu_Title">Mid Ulster Servicios del Consejo</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="MUCIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Nacimientos, muertes &amp; Matrimonios</item>
        <item>Control de construcción</item>
        <item>Cementerios</item>
        <item>Perros</item>
        <item>Residuos &amp; Reciclaje</item>
    </string-array>
    <!--Mid Ulster Council Menu Placeholder Text-->
    <string name="MUCIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nDescripción</string>
    <string name="MUCIM_activity_AreaDescription">Descripción</string>
    <string name="MUCIM_activity_AreaContactHeading">\nContacto</string>
    <string name="MUCIM_activity_AreaContactDescription">Información del contacto</string>
    <string name="MUCIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nAdicional</string>
    <string name="MUCIM_activity_AreaAdditionalDescription">Información Adicional</string>
    <!--Mid Ulster Council Menu Council Information Text-->
    <string name="MUCIM_Spinner_description_BirthsDeathsMarriages">El Registrador registra nacimientos, muertes y matrimonios, y realiza matrimonios y sociedades civiles en el Distrito Mid Ulster.</string>
    <string name="MUCIM_Spinner_contact_BirthsDeathsMarriages">Oficina de Cookstown, Burn Road, Cookstown \nDungannon Office, Circular Road, Dungannon \nMagherafelt Office, Ballyronan Road, Magherafelt \n\nT: 03000 132 132 \nE: registration@midulstercouncil.org \n\n Horario de apertura \nLas oficinas de registro están abiertas desde: \nMonday to Friday (la oficina de Magherafelt está cerrada los miércoles) de 9.30 a 12.30 p. m. y de 2.00 p.m. a 4. 30. p.m. \n\nTodas las oficinas de registro operan con un solo sistema de citas.</string>
    <string name="MUCIM_Spinner_additional_BirthsDeathsMarriages">¿Quién puede registrar nacimientos? \nla madre o el padre del bebé (si están casados ​​entre sí) \nel padre y la madre (si no están casados) \n\nSi la madre o el padre no pueden registrar el nacimiento, los siguientes también están capacitados para registre el nacimiento: \ngrandfather, abuela, tío o tía (consulte con el registrador) \noccupier del lugar donde nació el bebé \ncualquier persona presente en el nacimiento del niño \ncualquier persona que esté a cargo del niño. \n\n¿Quién puede registrar un fallecimiento? \nNingún pariente del difunto que tenga conocimiento de los detalles necesarios para registrar \na persona presente en la muerte \na persona que se ocupa de los arreglos fúnebres \nel ejecutor o administrador del patrimonio del difunto \n el gobernador, la matrona o el jefe de un edificio público donde ocurrió la muerte \na persona que vive y es responsable de una casa, alojamiento o apartamentos donde ocurrió la muerte \n una persona que encontró o se hizo cargo del cuerpo. \n\nParejas casarse en Irlanda del Norte tiene la opción de una ceremonia religiosa o civil. Los arreglos iniciales son los mismos para ambos tipos de matrimonio. Es importante organizar la fecha y hora de su matrimonio tan pronto como sea posible. \ N \ n Usted y su pareja deben tener: \nconocimiento de 18 o más el día de su boda (se necesita el consentimiento si alguno de ustedes tiene 16 años o 17) Sin relación recíproca de una manera que le impediría casarse, por ejemplo, ninguno de los dos es ya un compañero civil ni está legalmente casado. Es capaz de comprender la naturaleza de un matrimonio. ceremonia y de acordar el matrimonio.</string>

    <string name="MUCIM_Spinner_description_BuildingControl">Building Control es responsable de garantizar el cumplimiento de las normas de construcción. Las normas incluyen requisitos de salud, estabilidad estructural, seguridad contra incendios, conservación de la energía y accesibilidad. \n\nExiste una confusión común entre el público entre el control de edificios y la planificación. \n\nEl planeamiento se refiere, entre otros asuntos, a la ubicación de el edificio, su impacto visual en el área circundante y la estética general. \n\nA partir de abril de 2015, los consejos se volvieron a responsabilizar de la planificación y aquí puede obtener más información sobre el servicio de planificación del consejo del distrito de Mid Ulster. \n\n se preocupa por la seguridad y la salud, el bienestar y la comodidad de las personas dentro y alrededor de los edificios, la protección del medio ambiente y la promoción del desarrollo sostenible.</string>
    <string name="MUCIM_Spinner_contact_BuildingControl">Para ponerse en contacto con el servicio de control de edificios: \nTel: 03000 132 132 \nE: buildingcontrol@midulstercouncil.org</string>
    <string name="MUCIM_Spinner_additional_BuildingControl">¿Cómo puedo hacer una solicitud? \n\nLa solicitud debe enviarse al Consejo antes de que comience el trabajo en el sitio. \n\n ¿Qué tarifa se paga? \nUna "tarifa del plan" es obligatoria. Tenga en cuenta que la solicitud no es válida a menos y hasta que se haya recibido la tarifa del plan correcta. Una calculadora de tarifas está disponible aquí. \n\n¿Qué sucede cuando se envía una solicitud? \nCuando se recibe una solicitud válida, se asignará a un Oficial de Control de Edificios. Recibirá un "acuse de recibo de la solicitud, junto con la confirmación del nombre del funcionario de control de edificios a quien se le ha asignado la solicitud y el período de tiempo en el que nos esforzaremos para examinar las propuestas". \n\nEl oficial de control de edificios examinará la presentación para garantizar el cumplimiento de las normas de construcción pertinentes. Cuando se identifiquen deficiencias identificadas y / o se solicite información adicional. Si se determina que los planes cumplen con las reglamentaciones, se emitirá un Aviso de aprobación de los planes de construcción. La aprobación es válida por un período de tres años. \n\nUna tarifa de inspección se paga cuando el trabajo comienza en el lugar. \n\nEl personal de Control de la construcción inspeccionará el trabajo a medida que progresa en el sitio. Se debe avisar al Consejo al comienzo del trabajo y en varias etapas durante la construcción. \n\nCuando el trabajo esté completo y siempre que se cumplan los requisitos de las regulaciones, se emitirá un Certificado de finalización.</string>

    <string name="MUCIM_Spinner_description_Cemeteries">Hay 5 cementerios mantenidos por el Consejo en Mid Ulster.</string>
    <string name="MUCIM_Spinner_contact_Cemeteries">Coolhill Cemetery,\nKillyman Road,\nDungannon\nTel: 03000 132 132\n\nCottagequinn Cemetery,\nOld Eglish Road, \nDungannon\nTel: 03000 132 132\n\nDrumcoo Cemetery,\nCoalisland Road, \nDungannon\nTel: 03000 132 132\n\nForthill Cemetery, \nCemetery Road, \nCookstown\nTel: 03000 132 132\n\nPolepatrick Cemetery, \nCastledawson Road,\nMagherafelt\nTel: 03000 132 132</string>
    <string name="MUCIM_Spinner_additional_Cemeteries">N/A</string>

    <string name="MUCIM_Spinner_description_Dogs">El Consejo es responsable de las cuestiones de control de perros, incluidas las autorizaciones de perros, los perros callejeros, las quejas sobre ladrido de perros y el ensuciamiento de perros. \n\nEl Consejo también es responsable del bienestar de ciertos animales y promueve la propiedad responsable del perro. La siguiente sección de documentos relacionados contiene algunos consejos útiles sobre cómo ser un dueño responsable de un perro.</string>
    <string name="MUCIM_Spinner_contact_Dogs">Las Perreras del Consejo están ubicadas en Drumbonaway Dog Kennels y Re-homing Center. Tel: 028 8773 8861. (Puede ver algunos de los perros típicos recusados por el Centro en Facebook, buscar Mid Ulster Re-homing Center).</string>
    <string name="MUCIM_Spinner_additional_Dogs">Estadísticas \ n \ nLa Orden de Perros (Irlanda del Norte) de 1983 prevé la licencia de perros. El Artículo 52 de la Orden requiere que los Consejos brinden información relacionada con el funcionamiento de la Orden según lo requiera el Departamento. Esta información es provista por los Consejos trimestralmente, recopilada y en poder del Departamento.</string>

    <string name="MUCIM_Spinner_description_WasteRecycling">Las recolecciones de contenedores perdidos pueden ocurrir debido a: \n condiciones climáticas adversas \n avería del vehículo \n como resultado de cierres de carreteras</string>
    <string name="MUCIM_Spinner_contact_WasteRecycling">Ballymacombs Recycling Centre\n\nCastledawson Recycling Centre, \nMoyola Road\n\nClogher Recycling Centre\nFintona Road\n\nCoalisland Recycling Centre,\nDerry Road\n\nCookstown Recycling Centre, \nMolesworth Road\n\nMoneymore Recycling Centre, \nMoneyhaw Road\n\nDrumcoo Recycling Centre, \nCoalisland Road, \nDungannon\n\nFivemiletown Recycling Centre, \nScreeby Road\n\nMaghera Recycling Centre,\nStation Road Industrial Estate\n\nMagherafelt Recycling Centre, \nBallyronan Road (adjacent to Council offices)\n\nDraperstown Recycling Centre, \nWorkplace Industrial Estate, \nMagherafelt Road\n\nTullyvar Recycling centre,\nTullyvar Road, Aughnacloy</string>
    <string name="MUCIM_Spinner_additional_WasteRecycling">Contamos con 12 centros para reciclar y eliminar los desechos domésticos. \n\nTodos son de uso gratuito (tenga en cuenta que los cargos se aplican a los desechos comerciales cuando se acepten). \n\nTenga en cuenta que la última entrada a los centros de reciclaje es 10 minutos antes de la hora de cierre.</string>


    <!--Newry, Mourne & Down Council Menu-->
    <!--Information provided by Newry, Mourne & Down Council Website - Resident Information-->
    <string name="newrymournedown_councilmenu_Title">Newry, Mourne and Down Servicios del Consejo</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="NMDCIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Nacimientos, muertes &amp; Matrimonios</item>
        <item>Control de construcción</item>
        <item>Cementerios</item>
        <item>Perros</item>
        <item>Residuos &amp; Reciclaje</item>
    </string-array>
    <!--Newry, Mourne & Down Council Menu Placeholder Text-->
    <string name="NMDCIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nDescripción</string>
    <string name="NMDCIM_activity_AreaDescription">Descripción</string>
    <string name="NMDCIM_activity_AreaContactHeading">\nContacto</string>
    <string name="NMDCIM_activity_AreaContactDescription">Información del contacto</string>
    <string name="NMDCIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nAdicional</string>
    <string name="NMDCIM_activity_AreaAdditionalDescription">Información Adicional</string>
    <!--Newry, Mourne & Down Council Menu Council Information Text-->
    <string name="NMDCIM_Spinner_description_BirthsDeathsMarriages">El registrador registra nacimientos, defunciones, matrimonios y realiza matrimonios y sociedades civiles en el distrito de Newry, Morne y Down. \nOficinas de registro del consejo \n\nHoras de atención: \nMonte a viernes: 9.30 a.m. - 4.00 p.m. \n Cerrado para el almuerzo: 12.30 p.m. - 2:00 p.m.</string>
    <string name="NMDCIM_Spinner_contact_BirthsDeathsMarriages">Oifig An Iúir\nNewry Office, Town Hall\nBank Parade\nNewry BT35 6HR\nTelephone: 028 3026 1512\nEmail: registration@nmandd.org\n\nOifig Dhún Pádraig\nDownshire Civic Centre, Downshire Estate\nArdglass Road\nDownpatrick BT30 6GQ\nTelephone: 0300 013 2233\nEmail: registration@nmandd.org</string>
    <string name="NMDCIM_Spinner_additional_BirthsDeathsMarriages">¿Quién puede registrar nacimientos? \nla madre o el padre del bebé (si están casados ​​entre sí) \nel padre y la madre (si no están casados) \n\nSi la madre o el padre no pueden registrar el nacimiento, los siguientes también están capacitados para registre el nacimiento: \ngrandfather, abuela, tío o tía (consulte con el registrador) \noccupier del lugar donde nació el bebé \ncualquier persona presente en el nacimiento del niño \ncualquier persona que esté a cargo del niño. \n\n¿Quién puede registrar un fallecimiento? \nNingún pariente del difunto que tenga conocimiento de los detalles necesarios para registrar \na persona presente en la muerte \na persona que se ocupa de los arreglos fúnebres \nel ejecutor o administrador del patrimonio del difunto \n el gobernador, la matrona o el jefe de un edificio público donde ocurrió la muerte \na persona que vive y es responsable de una casa, alojamiento o apartamentos donde ocurrió la muerte \n una persona que encontró o se hizo cargo del cuerpo. \n\nParejas casarse en Irlanda del Norte tiene la opción de una ceremonia religiosa o civil. Los arreglos iniciales son los mismos para ambos tipos de matrimonio. Es importante organizar la fecha y hora de su matrimonio tan pronto como sea posible. \ N \ n Usted y su pareja deben tener: \nconocimiento de 18 o más el día de su boda (se necesita el consentimiento si alguno de ustedes tiene 16 años o 17) Sin relación recíproca de una manera que le impediría casarse, por ejemplo, ninguno de los dos es ya un compañero civil ni está legalmente casado. Es capaz de comprender la naturaleza de un matrimonio. ceremonia y de acordar el matrimonio.</string>

    <string name="NMDCIM_Spinner_description_BuildingControl">Los consejos locales, a través de su Servicio de control de edificios, tienen la obligación legal de aplicar el Reglamento de construcción. Estos son un conjunto de requisitos de construcción e incluyen regulaciones sobre estabilidad estructural, seguridad contra incendios, conservación de energía, accesibilidad y estándares de salud. \n\nLa función del Control de Edificios incluye evaluar sus planes e inspeccionar el trabajo en varias etapas a medida que se construye. . \n\nAunque las normas de construcción son una función reguladora del Consejo, y la aplicación forma parte de nuestro negocio, nuestro trabajo es proporcionar un servicio cortés, equitativo y eficiente, valorado por todos nuestros clientes.</string>
    <string name="NMDCIM_Spinner_contact_BuildingControl">Oifig an Iúir,\nNewry Office,\nO’Hagan House,\nMonaghan Row,\nNewry BT35 8DJ \n\nOifig Dhún Pádraig,\nDownpatrick Office,\nDownshire Civic Centre,\nDownshire Estate, Ardglass Road\n\nTelephone: 0300 013 2233</string>
    <string name="NMDCIM_Spinner_additional_BuildingControl">Cualquier construcción, modificación estructural o cambio de uso requiere una aplicación de control de edificios: \nAvisos completos \ nAviso de construcción \n\nSi el trabajo ya se ha completado sin la presentación de un plan completo o una aplicación de aviso de construcción, este trabajo se denomina no autorizado trabajo y una Regularización es legalmente requerida.</string>

    <string name="NMDCIM_Spinner_description_Cemeteries">N/A</string>
    <string name="NMDCIM_Spinner_contact_Cemeteries">N/A</string>
    <string name="NMDCIM_Spinner_additional_Cemeteries">N/A</string>

    <string name="NMDCIM_Spinner_description_Dogs">Todos los perros, con la excepción de los perros guía, deben tener una licencia válida. Una licencia es válida por 12 meses. \n\nSi mantiene un perro sin una licencia, se le puede emitir una multa de £ 80. \n\nUn perro debe tener un microchip antes de poder emitir una licencia. Su veterinario local puede brindarle más información sobre microchips.</string>
    <string name="NMDCIM_Spinner_contact_Dogs">Contact Details\nTelephone: 0300 013 2233\nEmail: ehealth@nmandd.org</string>
    <string name="NMDCIM_Spinner_additional_Dogs">N/A</string>

    <string name="NMDCIM_Spinner_description_WasteRecycling">El Consejo Distrital de Newry, Morne y Down tiene tres contenedores de diferentes colores para la recolección separada de desechos domésticos. Los contenedores azules / verdes y marrones son para reciclar y los negros son para desechos no reciclables.</string>
    <string name="NMDCIM_Spinner_contact_WasteRecycling">Ballykine HRC, Ballynahinch.\n\nBann Road HRC, Castlewellan. Telephone: 028 4377 2891\n\nCamlough HRC, Quarter Road, Camlough. Telephone: 028 3083 7352\n\nCloonagh Road HRC, Downpatrick. Telephone: 028 4483 9884\n\nCrossmaglen, Newry Road, Crossmaglen. Telephone: 028 3086 0777\n\nHilltown HRC, Rostrevor Road, Hilltown. Telephone: 028 4063 8408\n\nKilkeel HRC, Ballymageogh Road, Kilkeel. Telephone: 028 4176 9485\n\nNewry HRC, Chapel Road, Newry. Telephone: 028 3083 3699\n\nNewtownhamilton HRC, Newry Road, Newtownhamilton. Telephone: 028 3087 8014\n\nWarrenpoint HRC, Upper Dromore Road, Warrenpoint. Telephone: 028 4175 2952\n\nIf you need any further information, please contact:\n\nWaste Department Customer Services Section\nTelephone: 0300 013 2233\nEmail: info@nmandd.org</string>
    <string name="NMDCIM_Spinner_additional_WasteRecycling">El consejo proporciona ascensores asistidos para los propietarios que por razones médicas tienen dificultades para retirar su recipiente para su recolección. Este servicio está sujeto a revisión periódica. \n\nEn circunstancias excepcionales, los propietarios pueden solicitar capacidad de desperdicio adicional. Para que esto ocurra, el hogar debe tener seis o más residentes o un miembro del hogar con una condición médica que genere un desperdicio adicional. Estos servicios están sujetos a revisión periódica</string>


    <!--Antrim and Newtownabbey Tourist Menu-->
    <!--Information provided by Antrim & Newtownabbey Council Website - Things to do-->
    <string name="antrimnewtownabbey_touristmenu_Title">Antrim and Newtownabbey Servicios turísticos</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="ANTIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Antrim Castle Gardens &amp; Clotworthy House</item>
        <item>Ballyrobert Gardens</item>
        <item>Rams Island</item>
        <item>Shanes Castle</item>
    </string-array>
    <!--Antrim and Newtownabbey Tourist Menu Placeholder Text-->
    <string name="ANTIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nAcerca de</string>
    <string name="ANTIM_activity_AreaDescription">Descripción</string>
    <string name="ANTIM_activity_AreaContactHeading">\nEstar en contacto</string>
    <string name="ANTIM_activity_AreaContactDescription">Información del contacto</string>
    <string name="ANTIM_activity_CallDescription">Haz clic para llamar</string>
    <string name="ANTIM_activity_AreaAdditionalHeading">\n¿Dónde estamos?</string>
    <string name="ANTIM_activity_AreaAdditionalDescription">Información Adicional</string>
    <!--Antrim and Newtownabbey Tourist Menu Information Text-->
    <string name="ANTIM_Spinner_description_AntrimCastleGardensClotworthyHouse">Los jardines del castillo de Antrim son de los jardines más únicos e históricamente intactos en el Reino Unido y en toda Irlanda. \n\nThe Gardens, que ganó el premio especial en la competencia Tranlink Ulster 2012 en Bloom, y el complejo Clotworthy ofrecen una hermosa ubicación cerca de la ciudad de Antrim centro para un paseo, un café o la oportunidad de experimentar una variedad de exposiciones. \n\nSon un museo viviente complejo que contiene más de cuatro siglos de cultura y herencia junto con los restos de la dinastía de la familia Masereene. La ubicación original del castillo de Antrim ahora se ha integrado dentro del paisaje de jardín más amplio de una manera contemporánea e innovadora. \n\nPara los visitantes, locales, nacionales e internacionales, Antrim Castle Gardens es un destino sin igual que se está convirtiendo en un firme favorito en un corto espacio de tiempo.</string>
    <string name="ANTIM_Spinner_contact_AntrimCastleGardensClotworthyHouse">Antrim Castle Gardens &amp; Clotworthy House, \nRandalstown Road, \nAntrim BT41 4LH  \n\nTel: 028 9448 1338.</string>
    <string name="ANTIM_Spinner_additional_AntrimCastleGardensClotworthyHouse"></string>

    <string name="ANTIM_Spinner_description_BallyrobertGardens">El entorno del jardín es un paisaje del siglo XVII, que se completa con la distribución original de la cabaña, el establo y la granja que se extiende a dieciséis acres. Integrando estos elementos con sensibilidad se encuentra un jardín de seis acres que contiene una de las colecciones de plantas más extensas de Irlanda del Norte, distribuidas en entornos íntimos y con amplias fronteras para cautivar al visitante. \n\nLos visitantes tienen la oportunidad de relajarse y disfrutar de una taza de té recién bollos horneados y bandejas para hornear en el salón de té. Ballyrobert Gardens es también el hogar de un vivero de venta al por menor especialista que está abastecido con una gran cantidad de plantas de jardín de la casa.</string>
    <string name="ANTIM_Spinner_contact_BallyrobertGardens">154 Ballyrobert Road, \nBallyclare, \nBT39 9RT \n\nTel: 028 9332 2952</string>
    <string name="ANTIM_Spinner_additional_BallyrobertGardens"></string>

    <string name="ANTIM_Spinner_description_RamsIsland">Rams Island se encuentra aproximadamente a una milla de la costa de Lennymore Bay y Sandy Bay en la costa este de Lough Neagh. Tiene casi una milla de largo por un cuarto de milla de ancho y es la isla más grande en Lough Neagh. Las características notables de la isla son una torre redonda y las ruinas de la casa de verano del siglo XIX de los ONeill. Su naturaleza remota y sus cualidades perdidas en el tiempo hacen que Rams Island sea un lugar agradable y atractivo para visitar. Hay un servicio de ferry disponible para llevar a los visitantes a la isla y a los alrededores de Lough Neagh.</string>
    <string name="ANTIM_Spinner_contact_RamsIsland">Para más detalles, contacte a Michael Savage: \n\nT. 07715 368050</string>
    <string name="ANTIM_Spinner_additional_RamsIsland"></string>

    <string name="ANTIM_Spinner_description_ShanesCastle">Visitas de abril a septiembre con cita previa \nDisponible para fiestas privadas, eventos especiales y corporativos. \n\nShanes Castle es la sede familiar de ONeills of Clanaboy. El Demesne es uno de los más bellos y mejor conservados de Irlanda. Aunque el Castillo ha estado en ruinas desde un incendio en 1816, la estructura restante, incluyendo una Casa Camellia única, es una característica sorprendente en el paisaje. \n\nEl ONeill Banshee \n\nEn tiempos antiguos, uno de los ONeills fue a ayudar McQuillan en uno de sus ataques bélicos. A su llegada vio una vaca atrapada en un árbol espinoso. Como este árbol era considerado sagrado por las hadas, nadie cortaba una rama para liberar al pobre animal. ONeill sin embargo lo hizo y la liberó. En su exitoso regreso a su hogar, descubrió que su hija, Kathleen, se había llevado a la "gente pequeña" hasta el fondo del lago. A partir de entonces, cuando el mal amenazaba a un miembro de la familia, su grito se escuchó en la orilla y en las paredes en ruinas del castillo. La leyenda también culpa al alma en pena del incendio, que destruyó el castillo de Shane en 1816. \n\nLa cara negra de la piedra \n\nEn una de las paredes orientales del castillo de Shane hay una curiosa figura femenina, con una expresión triste. Algunos dicen que este mascarón de proa fue traído del este y es mucho más antiguo que las ruinas entre las cuales se encuentra. Folklore dice que la familia ONeill llegará a su fin si alguna vez cae.</string>
    <string name="ANTIM_Spinner_contact_ShanesCastle">Randalstown Road,\nAntrim\n\nT.028 9442 8216\nE. info@shanescastle.com</string>
    <string name="ANTIM_Spinner_additional_ShanesCastle"></string>


    <!--Ards and North Down Tourist Menu-->
    <!--Information provided by Ards & North Down Council Website - Things To do-->
    <string name="ardsnorthdown_touristmenu_Title">Ards and North Down Servicios turísticos</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="ANDTIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Somme Museum</item>
        <item>Ulster Folk and Transport Museum</item>
        <item>Island Hill</item>
        <item>Exploris Aquarium</item>
    </string-array>
    <!--Ards and North Down Tourist Menu Placeholder Text-->
    <string name="ANDTIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nAcerca de</string>
    <string name="ANDTIM_activity_AreaDescription">Descripción</string>
    <string name="ANDTIM_activity_AreaContactHeading">\nEstar en contacto</string>
    <string name="ANDTIM_activity_AreaContactDescription">Información del contacto</string>
    <string name="ANDTIM_activity_CallDescription">Haz clic para llamar</string>
    <string name="ANDTIM_activity_WebDescription">Click to visit the website</string>
    <string name="ANDTIM_activity_AreaAdditionalHeading">\n¿Dónde estamos?</string>
    <string name="ANDTIM_activity_AreaAdditionalDescription">Información Adicional</string>
    <!--Ards and North Down Tourist Menu Information Text-->
    <string name="ANDTIM_Spinner_description_SommeMuseum">El Museo de Somme examina el papel de Irlanda en la 1ra Guerra Mundial con referencia especial a la participación intercomunitaria en las 3 Divisiones de voluntarios locales: las Divisiones 10 ° y 16 ° (Irlandesas) y la 36 ° División (Ulster). Las visitas guiadas llevan al visitante al pasado hasta 1910, donde aprenden sobre la Crisis del Hogar Autónomo, el reclutamiento y entrenamiento de hombres y la vida en las trincheras. Trincheras reconstruidas de la batalla del Somme en 1916.</string>
    <string name="ANDTIM_Spinner_contact_SommeMuseum">Apr-June and Sept: Mon-Thurs 10am-4pm, Sat 11am-4pm\n\nJul and Aug: Mon-Sat 10am-5pm\n\nOct-Mar: Mon-Thurs 10am-4pm, Sat 11am-4pm\n\nThe Somme Museum is closed on Saturdays in December \n\nAddress\nSomme Museum\n233 Bangor Road\nNewtownards\nCo.Down\nBT23 7PH\n\nTelephone\n028 9182 3202</string>
    <string name="ANDTIM_Spinner_additional_SommeMuseum">Acceso en silla de ruedas. Audiovisual. Tienda. Instalaciones para conferencias. \n\nComida servida de 10:00 a 15:00 h. Incluye aperitivos ligeros, hamburguesas, salchichas, patatas fritas, frys, sopa casera, pasteles, galletas y bollos. Menú para niños disponible. \n\n Reservas para grupos esenciales. Llevar disponible. Acceso para minusválidos: estacionamiento, baño y uso de silla de ruedas. Se aceptan tarjetas de crédito / débito. (no se aceptan euros) Asientos 55. \n\nEn 2015, el Museo de Somme recibió un Premio de Bronce en el Programa de Negocios Turísticos Verdes.</string>

    <string name="ANDTIM_Spinner_description_UlsterFolkandTransportMuseum">Retroceda en el tiempo y descubra una forma de vida de hace 100 años \n\nRealice un día completo de su visita al Museo del año. Es el museo patrimonial más completo de Irlanda, que incluye la Irish Railway Collection, las galerías de transporte por carretera y la experiencia de vuelo interactiva. No se pierda la exposición permanente del Titanic. \n\nExperience los estilos de vida pasados en Ballycultra, la única ciudad del Ulster reconstruida en 60 acres donde los guías disfrazados y los artesanos lo hacen sentir como en casa. Tome un aperitivo en el antiguo buffet de la estación de trenes y disfrute de un almuerzo en Cultra Manor. \n\nHay un variado programa de eventos durante todo el año, con emocionantes eventos especiales de temporada.</string>
    <string name="ANDTIM_Spinner_contact_UlsterFolkandTransportMuseum">Address\n153 Bangor Road\nCultra\nHolywood\nCo. Down\nBT18 0EU\n\nTelephone\n028 9042 8428</string>
    <string name="ANDTIM_Spinner_additional_UlsterFolkandTransportMuseum">Opening Times\n\nMar - Sept, Tues - Sun 10am-5pm\n\nOct - Feb, Tues - Fri 10am-4pm; Sat and Sun 11am-4pm\n\nClosed Mondays except Bank Holiday Mondays</string>

    <string name="ANDTIM_Spinner_description_IslandHill">El aparcamiento en la costa tiene vista a Strangford Lough y es un excelente punto de observación para los observadores de aves. \n\nEste sitio está situado al final de Ringcreevy Road, a 3 millas de Newtownards en Comber Road. El aparcamiento en la costa tiene vistas a Strangford Lough y es un excelente punto de observación para los observadores de aves. Un camino a lo largo del borde del lago conduce a una calzada accesible solo durante la marea baja, que conduce a la isla. Island Hill ofrece magníficas vistas del lago.</string>
    <string name="ANDTIM_Spinner_contact_IslandHill">Address\nIsland Hill\nStrangford\nComber\nCo down\nBT23 5JR</string>
    <string name="ANDTIM_Spinner_additional_IslandHill">Instalaciones: baños públicos y mesas de picnic. \n\n Horario de apertura \ abierto todo el año</string>

    <string name="ANDTIM_Spinner_description_ExplorisAquarium">Disfrute de peces tropicales, un tanque de tiburones y una zona de reptiles en la nueva visita Exploris \ n \ nDisfrute de la vista de un buceador de la vida marina desde Strangford Lough a los muchos arrecifes de coral de los océanos tropicales y entre en las oscuras profundidades de la selva amazónica donde verá algunos de sus habitantes. Eche un vistazo a nuestro trabajo de rehabilitación con focas comunes y grises en nuestros viveros y piscinas al aire libre y disfrute de las travesuras lúdicas de nuestras nutrias residentes. \n\nNo se pierda nuestras charlas exclusivas y vuelva a visitar los recuerdos de infancia de las piscinas de roca junto al mar nuestra maravillosa zona para niños. Después de haber disfrutado de toda la diversión, relájese para el brunch, el almuerzo y el café con un dulce en nuestro Café / Restaurante y recoja un tesoro en nuestra tienda de regalos.</string>
    <string name="ANDTIM_Spinner_contact_ExplorisAquarium">Address\nThe Rope Walk\nCastle Street\nPortaferry\nCo. Down\nBT22 1NZ\n\nTelephone\n028 4272 8062</string>
    <string name="ANDTIM_Spinner_additional_ExplorisAquarium">Horario de apertura \nAbertura del verano: \n1 de abril a 31 de octubre de 10 a.m. a 6 p.m. (última entrada a las 16.30 p.m.) \nAbertura de invierno: \n1 de noviembre a 31 de marzo de 10:00 a 17:00 h (última entrada a las 16:00 h)</string>


    <!--Armagh Banbridge Craigavon Tourist Menu-->
    <!--Information provided by Armagh Banbridge Craigavon Council Website - Things To do-->
    <string name="armaghbanbridgecraigavon_touristmenu_Title">Armagh, Banbridge and Craigavon Servicios turísticos</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="ABCTIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Armagh Planetarium &amp; Observatory</item>
        <item>F.E. McWilliam Gallery</item>
        <item>Armagh County Museum</item>
        <item>Navan Centre &amp; Fort</item>
    </string-array>
    <!--Armagh Banbridge Craigavon Tourist Menu Placeholder Text-->
    <string name="ABCTIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nAcerca de</string>
    <string name="ABCTIM_activity_AreaDescription">Descripción</string>
    <string name="ABCTIM_activity_AreaContactHeading">\nEstar en contacto</string>
    <string name="ABCTIM_activity_AreaContactDescription">Información del contacto</string>
    <string name="ABCTIM_activity_CallDescription">Haz clic para llamar</string>
    <string name="ABCTIM_activity_AreaAdditionalHeading">\n¿Dónde estamos?</string>
    <string name="ABCTIM_activity_AreaAdditionalDescription">Información Adicional</string>
    <!--Armagh Banbridge Craigavon Tourist Menu Information Text-->
    <string name="ABCTIM_Spinner_description_ArmaghPlanetariumObservatory">Nunca antes el cielo nocturno se había visto, o sonaba, tan magnífico como cuando se veía en el único Planetario de Irlanda del Norte. Sumérgete en una experiencia única que es simplemente fuera de este mundo, \nEn el asombroso Teatro Digital del Planetario puedes relajarte y disfrutar de un espectáculo 3D StarDome que no te puedes perder. Experimenta nuestro planeta y más allá; recorriendo el cielo nocturno, descubriendo algunos de los mitos detrás de las constelaciones de estrellas y explorando los agujeros negros y la química cósmica. \nEl Observatorio se encuentra junto con Armagh Planetarium en aproximadamente 14 acres de atractivos jardines paisajísticos conocidos como Armagh Astropark. El Observatorio de Armagh, fundado en 1789 por el Arzobispo Richard Robinson, es un moderno instituto de investigación astronómica con un rico patrimonio científico. \n\nAbra durante todo el año durante el día, un paseo por el Astropark es un paseo por el Universo. El Astropark presenta una maqueta del Sistema Solar en la que cada tres pasos corresponde a 100 millones de km en el espacio. Cerca del edificio principal del Observatorio se encuentran dos relojes de sol, telescopios históricos y cúpulas para telescopios, la innovadora instalación de arte sonoro "aroundNorth" y el Human Orrery, el primero de este tipo en el mundo.</string>
    <string name="ABCTIM_Spinner_contact_ArmaghPlanetariumObservatory">Armagh Planetarium\nCollege Hill, Armagh, BT61 9DB\nTelephone: + 44 [0] 28 3752 3689\n\nArmagh Observatory\nCollege Hill, Armagh , BT61 9DG\nTelephone: +44 [0] 28 3752 2928    </string>
    <string name="ABCTIM_Spinner_additional_ArmaghPlanetariumObservatory">El Observatorio de Armagh tiene una función importante para promover, preservar y ampliar el acceso a su biblioteca, archivos y colección de museos, que representa un componente muy importante del patrimonio científico de Irlanda del Norte. Los visitantes pueden acceder tanto a la base de datos de colecciones como a la Biblioteca de referencia. base de datos para encontrar material de referencia sobre todas las colecciones, sobre la historia del Observatorio y su arquitectura, y sobre el personal destacado.</string>

    <string name="ABCTIM_Spinner_description_F.E.McWilliamGallery">La F.E. McWilliam Gallery and Studio está dedicada a la memoria del escultor Frederick Edward McWilliam, uno de los artistas más influyentes y exitosos de Irlanda. FE McWilliam nació en Banbridge el 30 de abril de 1909. Murió en Londres en 1992 y los ejecutores de su propiedad donaron el estudio del escultor y su contenido a la ciudad de su nacimiento. \n\n Ofreciendo una exhibición permanente del trabajo de McWilliam, temporal exposiciones de arte irlandés e internacional, una tienda de artesanía, cafetería y el Centro de Información Turística de Banbridge, la FE McWilliam Gallery and Studio atrae a una amplia gama de visitantes locales, nacionales e internacionales.</string>
    <string name="ABCTIM_Spinner_contact_F.E.McWilliamGallery">200 Newry Road, Banbridge, County Down, BT32 3NB\n\nTelephone: + 44 [0] 28 4062 3322</string>
    <string name="ABCTIM_Spinner_additional_F.E.McWilliamGallery">Un punto de información para el visitante, el personal de la galería está disponible en todo momento para ayudar al público con la información y responder a las preguntas. Los recorridos grupales y los grupos de escuelas primarias y posteriores a la escuela primaria son muy bienvenidos. Las visitas se pueden arreglar por cita. Hay un programa de talleres de arte y artesanía para adultos y niños que se realizan durante todo el año.</string>

    <string name="ABCTIM_Spinner_description_ArmaghCountyMuseum">El museo de condado más antiguo de Irlanda se encuentra en el hermoso centro comercial armenio flanqueado por árboles de Armagh. Ubicado cerca del centro de la ciudad de la catedral de San Patricio, una visita al Museo del Condado de Armagh es una manera ideal de experimentar el sabor del condado de la huerta.</string>
    <string name="ABCTIM_Spinner_contact_ArmaghCountyMuseum">The Mall East, Armagh, BT61 9BE\n\nT: +44 [0]28 3752 3070 </string>
    <string name="ABCTIM_Spinner_additional_ArmaghCountyMuseum">El personal del Museo tiene como objetivo garantizar que todos los visitantes se sientan bienvenidos y deseen ayudar con las consultas. Hay una extensa biblioteca de referencia, rica en material de archivo local, junto con colecciones fotográficas y de mapas. Con una gama de exposiciones cambiantes durante todo el año, el museo es un lugar ideal para comenzar y explorar el hermoso condado de Armagh.</string>

    <string name="ABCTIM_Spinner_description_NavanCentreFort">Navan Center &amp; Fort es un lugar donde el mito y la realidad se encuentran. Es uno de los sitios arqueológicos más famosos e importantes de Irlanda, el legendario Emain Macha. Las leyendas dicen que Macha, la antigua diosa de la guerra y la fertilidad, anotó la tierra con su broche y trazó el famoso contorno de este bastión sagrado del héroe Cu Chulainn, hogar de los famosos Red Branch Knights y Ulster Cycle of Tales. \n\nLiving History At Navan - ¿Alguna vez te has preguntado sobre el pasado? ¿Cómo vivieron las personas sus vidas hace 2.000 años? ¿Cómo eran sus casas? ¿Cómo sobrevivieron? ¿Cuáles fueron sus tareas diarias? Permita que nuestros personajes de Living History hagan realidad estas preguntas ante sus ojos. Esta experiencia memorable e interactiva tiene lugar en nuestra réplica de vivienda de la Edad de Hierro. Siéntate junto al fuego y atestigua cómo la vida de la Edad de Hierro cobra vida. Disfruta ayudando a los celtas a preparar y cocinar sus comidas y ensuciarse las manos en el jardín y las camas de hierba. \n\nPrepárate para la batalla y aprende las habilidades para sobrevivir como un antiguo guerrero, o siéntate y relájate y deja volar tu imaginación. la gran tradición de contar historias se usa para transmitir parte de la historia de la zona y de los grandes guerreros que una vez vivieron aquí.</string>
    <string name="ABCTIM_Spinner_contact_NavanCentreFort">81 Killylea Road, Armagh, BT60 4LD\n\nTelephone: +44 (0) 28 3752 9644\n\nE-Mail: navan@armaghbanbridgecraigavon.gov.uk</string>
    <string name="ABCTIM_Spinner_additional_NavanCentreFort">Las instalaciones en Navan incluyen: \nUna exposición condensada que mira el trasfondo de Navan en un contexto local y nacional. \nEstudio visual audiovisual que trae los mitos &amp; leyendas del Ulster Cycle to life. \nExcepcional Arqueología Discovery Habitación donde la arqueología se anima para comprender la historia de Navan. \nUn mapa autoguiado del sitio para su visita a Navan Fort, o si el clima lo permite, una visita guiada completa al sitio . \n\nUna gran diversión para los niños incluye: \ Vestirse con trajes celtas para experimentar la vida como un celta \nTraducir arqueología a la vida cavando en el pozo arqueológico para descubrir huesos, monedas o incluso dientes \nCompletar el sendero ecológico de Navan para obtener un premio al final \nDisfrutar de la Sala de descubrimiento arqueológico y jugar en el área de actividades al aire libre en la enorme pieza de juego Wolfhound. \n\n [Las actividades están disponibles todos los días de abril a septiembre, y todas están incluidas en la tarifa de admisión] \n\nEl sendero de ecología tiene actividades interactivas que darán vida a los aspectos ambientales y al trabajo de conservación en Navan. Hay un hotel de errores, una estructura de sauce viviente, puestos de escucha, cajas de pájaros y un escondite. Esta es tu oportunidad de acercarte al entorno natural. \n\nObtén más información sobre otros residentes de Navan en las grietas ocultas de las paredes o debajo de los setos &amp; piedras! A través de este proyecto, las familias pueden reconectarse con la naturaleza, aprender sobre el medio ambiente y lo más importante, divertirse. El paseo al montículo de Navan ha sido mejorado con paneles de información y obras de arte de bronce que muestran el gran sitio en una nueva dimensión. Navan siempre ha sido un lugar tranquilo e intrigante para los caminantes, un lugar de mito y leyenda. A su regreso al Centro, tome asiento en uno de nuestros bancos bellamente tallados para ver el hermoso y rico paisaje donde cada árbol cuenta su propio cuento sobre la ecología local y la cultura tradicional.</string>


    <!--Belfast City Tourist Menu-->
    <!--Information provided by Belfast City Council Website - Things To do-->
    <string name="belfastcity_touristmenu_Title">Belfast City Servicios turísticos</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="BCTIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Malone House</item>
        <item>Belfast Castle</item>
        <item>Belfast Zoo</item>
        <item>St George’s Market</item>
    </string-array>
    <!--Belfast City Tourist Menu Placeholder Text-->
    <string name="BCTIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nAcerca de</string>
    <string name="BCTIM_activity_AreaDescription">Descripción</string>
    <string name="BCTIM_activity_AreaContactHeading">\nEstar en contacto</string>
    <string name="BCTIM_activity_AreaContactDescription">Información del contacto</string>
    <string name="BCTIM_activity_CallDescription">Haz clic para llamar</string>
    <string name="BCTIM_activity_AreaAdditionalHeading">\n¿Dónde estamos?</string>
    <string name="BCTIM_activity_AreaAdditionalDescription">Información Adicional</string>
    <!--Belfast City Tourist Menu Information Text-->
    <string name="BCTIM_Spinner_description_MaloneHouse">Situada en el sitio de un fuerte del siglo XVII, la Casa Malone fue construida en la década de 1820 para William Wallace Legge, un rico comerciante de Belfast que había heredado la tierra circundante. Un entusiasta paisajista, diseñó y plantó la mayoría de los terrenos de los estados, que permanecen relativamente sin cambios en la actualidad. \n\n Cuando Legge murió, la propiedad de Malone House pasó a la familia Harberton, que vivió en los locales desde 1868 hasta 1920. Los edificios duran el propietario fue William Barnett, quien presentó la Casa Malone a la ciudad de Belfast en 1946.</string>
    <string name="BCTIM_Spinner_contact_MaloneHouse">Malone House\nBarnett Demesne\nBelfast\nBT9 5PB\n\nTelephone: 028 9068 1246\nFax: 028 9068 2197\nEmail: mhreception@malonehouse.co.uk</string>
    <string name="BCTIM_Spinner_additional_MaloneHouse">Después de su presentación a la ciudad, la Casa Malone fue arrendada al National Trust a principios de los años setenta. Después de que fue casi destruido por un incendio en 1976, el edificio fue reparado por el consejo y reabierto en junio de 1983. \n\nDesde entonces, se ha convertido en un lugar importante para bodas, conferencias, funciones sociales y otros eventos, mientras que el entorno los terrenos son populares entre caminantes y ciclistas.</string>

    <string name="BCTIM_Spinner_description_BelfastCastle">El primer castillo de Belfast fue construido por los normandos en el centro de la ciudad de Belfast a fines del siglo XII. Un segundo castillo, hecho de piedra y madera, fue construido más tarde por Sir Arthur Chichester, barón de Belfast, en el mismo sitio en 1611. \n\nPor desgracia, el castillo se quemó casi 100 años después, dejando solo nombres de calles, como Castle Place, para marcar su ubicación.</string>
    <string name="BCTIM_Spinner_contact_BelfastCastle">Belfast CastleAntrim Rd,Belfast,AntrimBT15 5GR\nT: 028 9077 6925</string>
    <string name="BCTIM_Spinner_additional_BelfastCastle">Entre 1945 y 1970, el Castillo de Belfast fue un lugar popular para bodas, bailes y meriendas. \n\nEn 1978, el castillo cerró como parte de un programa de remodelación de £ 2 millones, supervisado por Hewitt y Haslam Partnership architects. Se reabrió el 11 de noviembre de 1988 y ahora es un lugar popular para bodas, conferencias y otros eventos.</string>

    <string name="BCTIM_Spinner_description_BelfastZoo">Nuestro sitio de 55 acres alberga más de 130 especies, la mayoría de las cuales enfrentan un peligro creciente en sus hábitats naturales. \n\nRealizamos trabajos de conservación vitales, tanto en Irlanda del Norte como en todo el mundo. Participamos en programas de cría globales y colaborativos, que ayudan a garantizar la supervivencia de muchas especies en peligro.</string>
    <string name="BCTIM_Spinner_contact_BelfastZoo">Antrim Road,\nBelfast\nAntrim BT36 7NP\n\nTel: 028 9077 6277 </string>
    <string name="BCTIM_Spinner_additional_BelfastZoo">Durante las décadas de 1950 y 1960, el zoológico entró en declive. \n\nPara el momento en que el comité de parques corporativos tomó el control del sitio en 1962, la restauración era muy necesaria y el trabajo comenzó en el nuevo sitio del zoológico en 1974. \n\nDesde entonces nuestro zoológico ha ido viento en popa para convertirse en un zoológico de conservación líder que es respetado a nivel mundial por el trabajo que llevamos a cabo. \n\nSi tiene alguna pregunta sobre la historia del zoológico de Belfast o si desea que le enviemos un El paquete de información de la historia del Zoo de Belfast, correo electrónico history@belfastzoo.co.uk o llame al 028 9077 6277 (extensión 229).</string>

    <string name="BCTIM_Spinner_description_StGeorgesMarket">St Georges Market es una de las atracciones más antiguas de Belfast. Fue construido entre 1890 y 1896 y es uno de los mejores mercados en el Reino Unido e Irlanda. Ha sido seleccionado para numerosos títulos y premios locales y nacionales por sus productos locales frescos y gran ambiente. Tiene un mercado semanal de variedades de viernes, el mercado de comida y artesanía de la ciudad los sábados y el mercado dominical. También alberga una variedad de eventos durante todo el año. \n\nSan Georges Market se unió a Jamie Oliver al ser nombrado "el mejor de Gran Bretaña". Recientemente, el mercado se ha sumado a su creciente lista de galardones cuando fue nombrado Mejor mercado en los premios anuales Observer Food Monthly Awards. El premio fue obtenido por los votos de los lectores. \n\nSe nombró el Mejor Gran Mercado Interior del Reino Unido 2014 por la Asociación Nacional de Autoridades del Mercado Británico, superando la dura competencia de mercados internacionalmente reconocidos como Spitalfields, Billingsgate y Borough. \n\nSt Georges Market también fue votado como el proyecto de Patrimonio favorito de la nación en los Premios Nacionales de Lotería 2014. Reconocen y recompensan el impacto inspirador de los proyectos financiados por la Lotería Nacional en todo el Reino Unido. Hay siete categorías, que reflejan las principales áreas de financiación de la Lotería: artes, educación, medio ambiente, salud, patrimonio, deporte y voluntariado o caridad. St Georges Market venció a otros seis rivales en una votación pública para ganar el Proyecto Best Heritage. Recibió un premio en efectivo de £ 2,000 para gastar en el proyecto, así como un codiciado trofeo de los Premios de la Lotería Nacional.</string>
    <string name="BCTIM_Spinner_contact_StGeorgesMarket">\n12 - 20 East Bridge Street\nBelfast\nBT1 3NQ\n\nT: 028 9043 5704</string>
    <string name="BCTIM_Spinner_additional_StGeorgesMarket">2017 \nWild Twilight Market: ganador de los VM Christmas Awards 2017: sector hotelero (restaurantes, cafeterías, viajes y ocio) \nBest Market Attraction - Asociación Nacional de Autoridades del Mercado Británico</string>


    <!--Causeway Coast Glens Tourist Menu-->
    <!--Information provided by Causeway Coast Glens Council Website - Things To do-->
    <string name="causewaycoastglens_touristmenu_Title">Causeway Coast and Glens Servicios turísticos</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="CCGTIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Ballycastle Museum</item>
        <item>Roe Valley Arts and Cultural Centre</item>
        <item>Coast and Countryside</item>
        <item>Joey Dunlop Leisure Centre</item>
    </string-array>
    <!--Causeway Coast Glens Tourist Menu Placeholder Text-->
    <string name="CCGTIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nAcerca de</string>
    <string name="CCGTIM_activity_AreaDescription">Descripción</string>
    <string name="CCGTIM_activity_AreaContactHeading">\nEstar en contacto</string>
    <string name="CCGTIM_activity_AreaContactDescription">Información del contacto</string>
    <string name="CCGTIM_activity_CallDescription">Haz clic para llamar</string>
    <string name="CCGTIM_activity_AreaAdditionalHeading">\n¿Dónde estamos?</string>
    <string name="CCGTIM_activity_AreaAdditionalDescription">Información Adicional</string>
    <!--Causeway Coast Glens Tourist Menu Information Text-->
    <string name="CCGTIM_Spinner_description_BallycastleMuseum">El Museo Ballycastle está ubicado en el edificio del palacio de justicia y mercado del siglo XVIII que se encuentra en el centro de la ciudad. Los visitantes del Museo Acreditado pueden explorar la exhibición permanente de la fascinante historia del Taller de Industrias Hogares Irlandesas, su papel en la Feria Mundial de San Luis de 1904 y el Renacimiento de Artes y Oficios en Irlanda. Lo más destacado también incluye la arqueología de la Edad de Bronce, Boyds del siglo XVIII Ballycastle y el magnífico Taise Banner del primer Feis na nGleann en 1904.</string>
    <string name="CCGTIM_Spinner_contact_BallycastleMuseum">59 Castle Street,\nBallycastle BT54 6AS\n\nT: 028 2076 2024</string>
    <string name="CCGTIM_Spinner_additional_BallycastleMuseum">Museo abierto: septiembre: viernes y amp; Sábados de 10 a.m. a 6 p.m. y domingos de 2 a 6 p.m. de lunes a viernes: diciembre: cerrado para el invierno.</string>

    <string name="CCGTIM_Spinner_description_RoeValleyArtsandCulturalCentre">Un galardonado centro de artes y conferencias situado en el corazón de la ciudad de Limavady, el centro ofrece un maravilloso programa de eventos artísticos y patrimoniales durante todo el año, que incluye teatro, música, artes visuales y artesanías, historias locales, cine, aprendizaje creativo y actividades de divulgación. para todos. Cuenta con espacios multiusos como el Danny Boy Auditorium con 238 asientos, el OHampsey Dance Studio, tres galerías de exposiciones, salas de juntas y salas de talleres de arte. El Centro cuenta con Drumceatt Square, un espacio de actuación al aire libre que funciona como Limavady Town Square, un Centro de información para visitantes, Gift Shop que vende artesanías de calidad locales y regionales y una zona familiar que incluye un intercambio de libros comunitarios y un área exclusiva para niños con libros. y juguetes. Por favor, siéntese, relájese y disfrute de nuestra conexión Wi-Fi gratuita.</string>
    <string name="CCGTIM_Spinner_contact_RoeValleyArtsandCulturalCentre">24 Main Street, \nLimavady \nBT49 0FJ \n\nT: (028) 7776 0650</string>
    <string name="CCGTIM_Spinner_additional_RoeValleyArtsandCulturalCentre">El Museo de Limavady también se basa aquí, permitiendo a los visitantes explorar la historia de Limavady y el área local a través de un programa de exposiciones temporales, charlas y talleres. Se puede hacer una cita con los Servicios del Museo para explorar otras partes de la colección acreditada.</string>

    <string name="CCGTIM_Spinner_description_CoastandCountryside">La costa de Causeway y Glens Borough es el hogar de algunos de los paisajes más emblemáticos de Irlanda del Norte. Un popular destino de visitantes durante todo el año, ofrece múltiples oportunidades para que los residentes y visitantes disfruten del aire libre. Con apenas menos de 2000 kilómetros cuadrados y con aproximadamente 125 millas de costa famosa, el distrito se extiende desde Lough Foyle al oeste hasta Glens of Antrim al este, y desde Causeway Coast y Rathlin al norte hasta Sperrins y Bann Valley. en el sur. \n\nEl Consejo reconoce el valor de este paisaje y, a través de su Unidad de Costa y Campo, pretende liderar su desarrollo, promoción y gestión de forma responsable y sostenible.</string>
    <string name="CCGTIM_Spinner_contact_CoastandCountryside">T: 028 7034 7234</string>
    <string name="CCGTIM_Spinner_additional_CoastandCountryside">Los Consejos de Distrito en Irlanda del Norte tienen el deber bajo la Sección 3 (1) de The Access to the Countryside (NI) Order 1983 de "afirmar, proteger y mantenerse abierto y libre de obstrucción o usurpación de cualquier derecho público de paso; y para este fin, un consejo de distrito puede iniciar procedimientos en su propio nombre ". Este deber también requiere la investigación de supuestos derechos de paso públicos, para determinar si existe o no el mismo.</string>

    <string name="CCGTIM_Spinner_description_JoeyDunlopLeisureCentre">Health Suite, 2 piscinas, SPA Pool, Soft Play Center, Fitness Studio con el último equipo de fitness por pulsos, Cardio Theater que incluye pantallas de televisión de 48 ", Dance Studio, Sauna y Steam Room. \n\nEl Centro de Ocio Joey Dunlop es un lugar de ocio moderno centro situado en Garryduff Road en Ballymoney. A partir de abril de 2015, el Centro de Ocio es propiedad y está gestionado por Causeway Coast &amp; Glens Borough Council.</string>
    <string name="CCGTIM_Spinner_contact_JoeyDunlopLeisureCentre">If you would like further information, please contact us at Joey Dunlop Leisure Centre,33 Garryduff Road, Ballymoney BT53 7DB.\n\nT: 02827660260</string>
    <string name="CCGTIM_Spinner_additional_JoeyDunlopLeisureCentre"></string>


    <!--Derry Strabane Tourist Menu-->
    <!--Information provided by Derry Strabane Council Website - Things To do-->
    <string name="derrystrabane_touristmenu_Title">Derry and Strabane Servicios turísticos</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="DSTIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Alley Arts and Conference Centre</item>
        <item>Guildhall</item>
        <item>Tower Museum</item>
        <item>The Foyle Maritime Festival</item>
    </string-array>
    <!--Derry Strabane Tourist Menu Placeholder Text-->
    <string name="DSTIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nAcerca de</string>
    <string name="DSTIM_activity_AreaDescription">Descripción</string>
    <string name="DSTIM_activity_AreaContactHeading">\nEstar en contacto</string>
    <string name="DSTIM_activity_AreaContactDescription">Información del contacto</string>
    <string name="DSTIM_activity_CallDescription">Haz clic para llamar</string>
    <string name="DSTIM_activity_AreaAdditionalHeading">\n¿Dónde estamos?</string>
    <string name="DSTIM_activity_AreaAdditionalDescription">Información Adicional</string>
    <!--Derry Strabane Tourist Menu Information Text-->
    <string name="DSTIM_Spinner_description_AlleyArtsandConferenceCentre">El Alley Arts and Conference Center es un moderno complejo de teatro, galería de arte y centro de conferencias ubicado en el corazón de Strabane, County Tyrone. \n\nOfrece entretenimiento de primera clase, desarrollo artístico e instalaciones para conferencias, el Alley Arts and Conference Centre ahora se reconoce como uno de los principales centros de arte y conferencias en el noroeste de Irlanda.</string>
    <string name="DSTIM_Spinner_contact_AlleyArtsandConferenceCentre">1a Railway Street\nStrabane\nCo.Tyrone\n\nT: 028 71 384444</string>
    <string name="DSTIM_Spinner_additional_AlleyArtsandConferenceCentre">La taquilla y el Centro de información para visitantes del Alley Arts and Conference Center está abierto de lunes a sábado de 10 a 16.30 hy una hora antes de las funciones nocturnas hasta las 9.30. \n\nLa galería de arte Alley está abierta de lunes a sábado de 10 a 17 y en las noches</string>

    <string name="DSTIM_Spinner_description_Guildhall">The Guildhall es uno de los monumentos más reconocibles de Derry y ha estado en el centro de la vida de la ciudad desde 1890. \n\nAdemás de albergar la cámara del Consejo y el Alcalde, el Guildhall es un destino de visita obligada donde puede estar seguro de una cálida bienvenida. \n\nMientras visita el Guildhall puede ver las impresionantes vidrieras, una exposición en la Plantation of Ulster, visitar la sala principal y el órgano o disfrutar de un refrigerio en la cafetería.</string>
    <string name="DSTIM_Spinner_contact_Guildhall">Guildhall St. \nDerry-Londonderry\nNorthern Ireland \nBT48 6DQ \n\nTel: 028 7137 6510  \nEmail: guildhall@derrystrabane.com</string>
    <string name="DSTIM_Spinner_additional_Guildhall">ACCESIBILIDAD \n\nLa siguiente disposición de acceso está disponible en el Guildhall: \nExternal rampa en la parte delantera del edificio \n Elevador de plataforma en la entrada / salida posterior \nElevación interna al primer piso \nLos inodoros accesibles se encuentran en el suelo y en el primer piso</string>

    <string name="DSTIM_Spinner_description_TowerMuseum">El galardonado Museo de la Torre se encuentra dentro de las murallas históricas de la ciudad. El museo también cuenta con la única instalación al aire libre en el corazón del centro de la ciudad con impresionantes vistas panorámicas de la ciudad y el río Foyle.</string>
    <string name="DSTIM_Spinner_contact_TowerMuseum">Tower Museum\nUnion Hall Place\nDerry~Londonderry\nBT48 6LU\n\nTel: 028 7137 2411\nFax: 028 7136 6018\n\nEmail: tower.reception@derrystrabane.com</string>
    <string name="DSTIM_Spinner_additional_TowerMuseum">ACCESIBILIDAD \nLa siguiente disposición de acceso está disponible en el Museo de la Torre \nAcceso de nivel en la entrada principal \nAscensor interno a los 5 niveles de Naufragio Armada - Exposición La Trinidad Valencera incluyendo área de observación de la ciudad \nAlojamiento interno al área de servicios del museo - acceso a instalaciones de investigación &amp; servicio de genealogía \nAcceso de nivel al área de aprendizaje \nLos inodoros accesibles se encuentran en la planta baja \n\nTenga en cuenta que debido al cuidado de la colección del museo, algunas áreas del museo están sujetas a niveles de iluminación bajos.</string>

    <string name="DSTIM_Spinner_description_TheFoyleMaritimeFestival">El Festival Marítimo de Foyle regresa a Derry ~ Londonderry del 14 al 22 de julio de 2018 y albergará la escala de la Clipper Race 2017-18 cuando se acerquen al final de su Round the World Journey. \n\nQueens Quay volverá a transformarse en un país de las maravillas marítimas lleno de diversión, actividades, música, artes y artesanías mientras nos preparamos para recibir a los yates Clipper Race.</string>
    <string name="DSTIM_Spinner_contact_TheFoyleMaritimeFestival">98 Strand Road, Derry, BT48 7NN\n\nT: (028) 7125 3253</string>
    <string name="DSTIM_Spinner_additional_TheFoyleMaritimeFestival"></string>


    <!--Fermanagh and Omagh Tourist Menu-->
    <!--Information provided by Fermanagh and Omagh Council Website - Things To do-->
    <string name="fermanaghomagh_touristmenu_Title">Fermanagh and Omagh Servicios turísticos</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="FOTIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Enniskillen Castle Museums</item>
        <item>Strule Arts Centre</item>
        <item>The Ardhowen</item>
        <item>Marble Arch Caves Global Geopark</item>
    </string-array>
    <!--Fermanagh and Omagh Tourist Menu Placeholder Text-->
    <string name="FOTIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nAcerca de</string>
    <string name="FOTIM_activity_AreaDescription">Descripción</string>
    <string name="FOTIM_activity_AreaContactHeading">\nEstar en contacto</string>
    <string name="FOTIM_activity_AreaContactDescription">Información del contacto</string>
    <string name="FOTIM_activity_CallDescription">Haz clic para llamar</string>
    <string name="FOTIM_activity_AreaAdditionalHeading">\n¿Dónde estamos?</string>
    <string name="FOTIM_activity_AreaAdditionalDescription">Información Adicional</string>
    <!--Fermanagh and Omagh Tourist Menu Information Text-->
    <string name="FOTIM_Spinner_description_EnniskillenCastleMuseums">El castillo Enniskillen, situado junto al río Erne en el condado de Fermanagh, fue construido hace casi 600 años por el gobernante Gaelic Maguires. Protegiendo uno de los pocos pases al Ulster, ha sido estratégicamente importante a lo largo de su historia. Hoy, el sitio histórico alberga dos museos, Fermanagh County Museum y The Inniskillings Museum.</string>
    <string name="FOTIM_Spinner_contact_EnniskillenCastleMuseums">Fermanagh County Museum, \nEnniskillen Castle Museums, \nEnniskillen, \nCo Fermanagh, \nN. Ireland, \nBT74 7HL</string>
    <string name="FOTIM_Spinner_additional_EnniskillenCastleMuseums">La entrada al Centro de visitantes (Centro de información para visitantes, Tienda, Castle Café, Discovery Space, Fermanagh Genealogy Center) es GRATUITO. La entrada a los Museos del Castillo de Enniskillen se detalla a continuación: \n\nLas tarifas de admisión a continuación son válidas hasta el 31 de marzo de 2018: \nAdulto: £ 5.00 \nNiño: £ 3.50 \nSuperior / Concesión: £ 3.50 \nFamilia (2 adultos + 3 niños) : £ 13.50</string>

    <string name="FOTIM_Spinner_description_StruleArtsCentre">Strule Arts Centre es un galardonado centro de conferencias y arte contemporáneo que alberga actuaciones de teatro, comedias, música, danza, talleres, exposiciones y mucho más. Con instalaciones de vanguardia e impresionantes vistas, Strule Arts Centre es el escenario perfecto para organizar cualquier evento, convenientemente ubicado en el corazón de Omagh, cerca de las conexiones de transporte y el estacionamiento del centro de la ciudad. La instalación cuenta con un auditorio con 384 asientos, sala de conferencias, galería de artes visuales, exposiciones de museos, estudio de danza, espacio para talleres, estudio de arte, salas de reuniones, cafetería y bar.</string>
    <string name="FOTIM_Spinner_contact_StruleArtsCentre">Strule Arts Centre\nTownhall Square\nOmagh\nCo. Tyrone\nBT78 1BL</string>
    <string name="FOTIM_Spinner_additional_StruleArtsCentre">Toda la información que necesita sobre Strule Arts Center para planificar su visita. Información sobre la compra de entradas, cómo llegar al lugar de celebración, las exposiciones, el Roof Top Museum y mucho más. Si no puede encontrar lo que busca, envíenos un correo electrónico a strulearts@fermanaghomagh.com o llámenos al 028 8224 7831, estamos encantados de ayudarle.</string>

    <string name="FOTIM_Spinner_description_TheArdhowen">Ardhowen Theater es un teatro en Enniskillen, County Fermanagh, Irlanda del Norte. Fue inaugurado en 1986 y está dirigido por el Consejo del Distrito de Fermanagh.</string>
    <string name="FOTIM_Spinner_contact_TheArdhowen">97 Dublin Road,\nDerrychara,\nEnniskillen,\nCo. Fermanagh,\nBT74 6FZ</string>
    <string name="FOTIM_Spinner_additional_TheArdhowen">CONDICIONES GENERALES DE TÉRMINOS Y CONDICIONES \n\nSe aconseja a los asesores que no se pueden canjear ni reembolsar las entradas. Ardhowen se reserva el derecho de ofrecer precios especiales de boletos con descuento en cualquier momento. Las reservas realizadas durante más de 4 días que no se hayan pagado se eliminarán automáticamente del sistema.  \n\nEl uso de cámaras o equipos de grabación (visuales y de audio) está estrictamente prohibido en The Ardhowen. Los teléfonos móviles deben estar apagados durante las actuaciones. El Ardhowen es una instalación para no fumadores. \n\nLos detalles del evento son correctos en el momento de la impresión. Nos reservamos el derecho de modificar el programa (incluidos los arreglos de asientos en el lugar) en caso de circunstancias imprevistas. \n\nUna copia de los términos y condiciones completos está disponible en la taquilla.</string>

    <string name="FOTIM_Spinner_description_MarbleArchCavesGlobalGeopark">Originalmente empleando solo un puñado de personal, Marble Arch Caves disfrutó de un gran éxito y rápidamente expandió sus instalaciones para dar cabida a un número cada vez mayor de visitantes. En 1998 se abrió el Parque de montaña Cuilcagh adyacente en la ladera norte de la montaña Cuilcagh, cumpliendo una responsabilidad vital de conservación de la turbera en peligro de extinción, pero también proporcionando un recurso recreativo de bienvenida, con acceso seguro a la cumbre de la montaña Cuilcagh.</string>
    <string name="FOTIM_Spinner_contact_MarbleArchCavesGlobalGeopark">Marble Arch Caves Global Geopark\n43 Marlbank Road\nLegnabrocky\nFlorencecourt\nCounty Fermanagh\nNorthern Ireland BT92 1EW</string>
    <string name="FOTIM_Spinner_additional_MarbleArchCavesGlobalGeopark">THE GEOPARK NETWORK \nLa Red Global de Geoparques (GGN) actualmente se compone de 127 Geoparques Globales de la UNESCO en 35 países de todo el mundo. \n\nProporciona una plataforma para la cooperación y el intercambio entre expertos y profesionales en el patrimonio geológico y su protección, educación y desarrollo sostenible. Mediante la cooperación con socios de Global Geoparks Network, importantes sitios geológicos locales y nacionales obtienen reconocimiento mundial y se benefician del intercambio de conocimientos y experiencia con otros Geoparques Globales de la UNESCO y mejoran la calidad de la etiqueta de Geoparques Global de la UNESCO. \n\nUNESCO y la GGN desarrollar modelos de mejores prácticas y establecer estándares de calidad para los territorios que integran la preservación del patrimonio geológico en estrategias para el desarrollo económico regional sostenible. Los miembros de GGN se comprometen juntos y se unen en proyectos comunes para elevar los estándares de calidad de todos los productos y prácticas de un Geoparque Mundial de la UNESCO. Al trabajar juntos a través de las fronteras, los Geoparques Globales de la UNESCO contribuyen a aumentar la comprensión entre las diferentes comunidades y, como tales, contribuyen no solo al desarrollo económico, sino también a los procesos de consolidación de la paz. Visite el sitio web de la UNESCO para más información.</string>


    <!--Lisburn and Castlereagh Tourist Menu-->
    <!--Information provided by Lisburn and Castlereagh Council Website - Things To do-->
    <string name="lisburncastlereagh_touristmenu_Title">Lisburn and Castlereagh Servicios turísticos</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="LCTIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Dundonald International Ice Bowl</item>
        <item>Island Arts Centre</item>
        <item>Irish Linen Centre and Lisburn Museum</item>
        <item>Lagan Valley Island</item>
    </string-array>
    <!--Lisburn and Castlereagh Tourist Menu Placeholder Text-->
    <string name="LCTIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nAcerca de</string>
    <string name="LCTIM_activity_AreaDescription">Descripción</string>
    <string name="LCTIM_activity_AreaContactHeading">\nEstar en contacto</string>
    <string name="LCTIM_activity_AreaContactDescription">Información del contacto</string>
    <string name="LCTIM_activity_CallDescription">Haz clic para llamar</string>
    <string name="LCTIM_activity_AreaAdditionalHeading">\n¿Dónde estamos?</string>
    <string name="LCTIM_activity_AreaAdditionalDescription">Información Adicional</string>
    <!--Lisburn and Castlereagh Tourist Menu Information Text-->
    <string name="LCTIM_Spinner_description_DundonaldIceBowl">Bienvenido al Dundonald International Ice Bowl \nDisfruta de un gran día en Dundonald International Ice Bowl con una gran cantidad de fantásticas actividades bajo el mismo techo. \n\nPuedes elegir ir a patinar sobre hielo en la única pista de hielo de tamaño olímpico de Irlanda del Norte, convertirte en rey de los carriles en el moderno centro de bolos de 30 carriles con espectacular brillo en las sesiones Xtreme oscuras o enloquece por la aventura y la emoción del reino playero de Indiana Land. \n\nEs el lugar perfecto para un día en familia, cumpleaños fiesta, salida grupal o evento corporativo con una gama de actividades emocionantes para adultos y niños.</string>
    <string name="LCTIM_Spinner_contact_DundonaldIceBowl">111 Old Dundonald Road, \nBelfast\nBT16 1XT, \nNorthern Ireland   \n\nT: 028 9080 9100</string>
    <string name="LCTIM_Spinner_additional_DundonaldIceBowl">Salvaguardando \n\nLysburn &amp; El Ayuntamiento de Castlereagh ha desarrollado una Política de protección de niños y adultos en riesgo, que se aplica a todos los empleados, miembros elegidos, voluntarios, contratistas, organizaciones subvencionadas y quienes utilizan nuestras instalaciones, independientemente de su función, cargo o función. Se puede acceder haciendo clic aquí</string>

    <string name="LCTIM_Spinner_description_IslandArtsCentre">ISLAND es un triunfo del diseño, el desarrollo técnico y la construcción, que ofrece a los presentadores de arte y al pueblo de Irlanda del Norte una selección de lugares y servicios para satisfacer todas las necesidades. \n\nApertura en junio de 2001, ISLAND se ha ganado la excelente reputación como una de las de Irlanda principales lugares de multi-artes principales. ISLAND se enorgullece de presentar una diversidad única de opciones de arte y entretenimiento durante todo el año y es la base artística visualmente impresionante del Concejo Municipal de Lisburn para la vibrante escena cultural y creativa de Lisburn. \n\nÚnete a más de 280,000 visitantes al año que visitan ISLAND y experimenten la expectativa y emoción de actuaciones de teatro en vivo, música, danza y teatro infantil de los mejores artistas de Irlanda del Norte, y una gran variedad de compañías nacionales e internacionales. \n\n Impresionado por la creatividad, ISLAND Arts Centre lleva a cabo durante todo el año el programa de primera clase de diversas clases y talleres incluyendo artes visuales y verbales, artes de la comunidad, artes escénicas y un programa de educación completo que alienta activamente a las personas de todas las capacidades para explorar y preservar nuestro patrimonio artístico.</string>
    <string name="LCTIM_Spinner_contact_IslandArtsCentre">ISLAND Arts Centre\nThe Island\nLISBURN\nBT27 4RL\n\nInformation T: 028 92 509 509\nBox Off T: 028 92 509 254\nText Phone T: 028 92 509 508</string>
    <string name="LCTIM_Spinner_additional_IslandArtsCentre">Salvaguardando \nLysburn &amp; El Ayuntamiento de Castlereagh ha desarrollado una Política de protección de niños y adultos en riesgo, que se aplica a todos los empleados, miembros electos, voluntarios, contratistas, organizaciones subvencionadas y quienes utilizan nuestras instalaciones, independientemente de su función, mandato o función.</string>

    <string name="LCTIM_Spinner_description_IrishLinenCentreandLisburnMuseum">Originalmente un museo centrado en la historia local de Lisburn y el Valle de Lagan, el museo se amplió en 1994 con la apertura del Irish Linen Center. \n\nEl Museo tiene como objetivo recolectar, proteger e interpretar artefactos e información relacionados con la industria del lino irlandesa y la historia del Valle de Lagan. \n\nExplore el patrimonio industrial de Irlanda en la galardonada exposición del museo "Lino a la tela: la historia del lino irlandés". Haga un seguimiento de la historia de la producción de lino en el Ulster, desde los primeros tiempos hasta el presente, y vea demostraciones en vivo de hilado y tejido. The Irish Linen Center &amp; Las galerías del Museo Lisburn también presentan una variedad de exposiciones temporales y visitantes, que incluyen: la historia de Lisburn y su gente; artistas locales, desde Blackshaw hasta Mcloy; exhibición textil y de lino; poetas, escritores y personalidades locales.</string>
    <string name="LCTIM_Spinner_contact_IrishLinenCentreandLisburnMuseum">Market Square,\nLisburn,\nBT28 1AG\n\nPhone: +44 28 9266 3377</string>
    <string name="LCTIM_Spinner_additional_IrishLinenCentreandLisburnMuseum">Salvaguardando \nLysburn &amp; El Ayuntamiento de Castlereagh ha desarrollado una Política de protección de niños y adultos en riesgo, que se aplica a todos los empleados, miembros elegidos, voluntarios, contratistas, organizaciones subvencionadas y quienes utilizan nuestras instalaciones, independientemente de su función, cargo o función.</string>

    <string name="LCTIM_Spinner_description_LaganValleyIsland">Lagan Valley Island es uno de los principales lugares del norte de Irlanda. Con una combinación única de instalaciones cívicas, empresariales y artísticas, el Centro ofrece \nConferencias y reuniones \nExposiciones \nTeatre events &amp; conciertos \ nWeddings y banquetes. \n\nUn lugar especialmente atractivo, Lagan Valley Island tiene capacidad para 402 personas, con una amplia variedad de habitaciones disponibles, todas con acceso para discapacitados completo. \n\nProporcionamos también visitas a las instalaciones aquí en Lagan Valley Island para grupos grandes y pequeños. Estos tours deben reservarse con anticipación.</string>
    <string name="LCTIM_Spinner_contact_LaganValleyIsland">Lagan Valley Island,\nLisburn,\nCo. Antrim,\nBT27 4RL\nPhone: 028 9250 9292</string>
    <string name="LCTIM_Spinner_additional_LaganValleyIsland">Find Us \nSituado en el corazón de Lisburn City en Irlanda del Norte, Lagan Valley Island está a solo minutos de la autopista M1 ya solo 10 minutos de la ciudad de Belfast y sus alrededores. \n\nCon 300 plazas de aparcamiento gratuitas y la estación de tren y autobús a poca distancia, el lugar es extremadamente accesible para todos. El cercano Premier Inn Hotel de 90 habitaciones ofrece alojamiento de calidad a la vuelta de la esquina.</string>


    <!--Mid East Antrim Tourist Menu-->
    <!--Information provided by Mid East Antrim Council Website - Things To do-->
    <string name="mideastantrim_touristmenu_Title">Mid East Antrim Servicios turísticos</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="MEATIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Carrickfergus Castle</item>
        <item>Larne Museum and Arts Centre</item>
        <item>The Gobbins</item>
        <item>Carnlough Beach</item>
    </string-array>
    <!--Mid East Antrim Tourist Menu Placeholder Text-->
    <string name="MEATIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nAcerca de</string>
    <string name="MEATIM_activity_AreaDescription">Descripción</string>
    <string name="MEATIM_activity_AreaContactHeading">\nEstar en contacto</string>
    <string name="MEATIM_activity_AreaContactDescription">Información del contacto</string>
    <string name="MEATIM_activity_CallDescription">Haz clic para llamar</string>
    <string name="MEATIM_activity_AreaAdditionalHeading">\n¿Dónde estamos?</string>
    <string name="MEATIM_activity_AreaAdditionalDescription">Información Adicional</string>
    <!--Mid East Antrim Tourist Menu Information Text-->
    <string name="MEATIM_Spinner_description_CarrickfergusCastle">Asediado por los escoceses, inglés, irlandés y francés en varios puntos a lo largo de su historia, ha acumulado más de 750 años de ocupación militar continua hasta 1928, cuando fue transferido del Departamento de Guerra al Ministerio de Finanzas para su preservación como un antiguo monumento . Sin embargo, sus días de acción no habían terminado. Durante la Segunda Guerra Mundial, se utilizó como refugio antiaéreo. \n\nEl castillo ahora alberga exhibiciones históricas y cañones de los siglos XVII al XIX y se anima a los visitantes a explorar las grandes salas y rincones oscuros del castillo. Murallas, mazmorras e incluso escaleras sinuosas con pasos para disuadir a cualquier invasor.</string>
    <string name="MEATIM_Spinner_contact_CarrickfergusCastle">Carrickfergus Castle\nMarine Highway\nCarrickfergus\nCounty Antrim\nBT38 7BG</string>
    <string name="MEATIM_Spinner_additional_CarrickfergusCastle">Información adicional: \n Existe un acceso limitado para discapacitados para usuarios de sillas de ruedas. \nTodos los niños deben ir acompañados por un adulto. \n No se permiten perros, excepto perros guía y perros de asistencia.</string>

    <string name="MEATIM_Spinner_description_LarneMuseumandArtsCentre">El museo está gestionado por Mid and East Antrim Borough Council, y forma parte del Mid-Antrim Museums Service junto con museos locales similares en Ballymena, Carrickfergus y Newtownabbey. \n\nEl museo está abierto de lunes a viernes, de 10:00 a.m. a 4:30 p.m. día. Admisión libre.</string>
    <string name="MEATIM_Spinner_contact_LarneMuseumandArtsCentre">Larne Museum &amp; Arts Centre\nMid and East Antrim Borough Council\n2 Victoria Road\nLarne\nBT40 1RN</string>
    <string name="MEATIM_Spinner_additional_LarneMuseumandArtsCentre">Lunes a viernes, de 10.00 a.m. a 4.30 p.m. n Entrada gratuita. \n\nAbertura de sábado: \nLlegar al Museo y &amp; Arts Center está abierto un sábado por mes de 10.00 a 16.30 h.</string>

    <string name="MEATIM_Spinner_description_TheGobbins">En el mismo borde del mar de Irlanda se encuentran los acantilados de Gobbins. Estos imponentes gigantes se aferran al borde de Islandmagee a unas 20 millas / 32 kilómetros al norte de Belfast en la impresionante ruta costera de Causeway. Caminar por los acantilados en The Gobbins es una aventura emocionante que emocionará a todos los sentidos.</string>
    <string name="MEATIM_Spinner_contact_TheGobbins">Middle Road, \nIslandmagee \nBT40 3SX, \nUK</string>
    <string name="MEATIM_Spinner_additional_TheGobbins">¿Cuánto dura la caminata? \nEl sendero del acantilado en sí se accede por una empinada caminata cuesta abajo durante aproximadamente 1 km o 15 minutos a pie. La longitud del camino en sí es de ¾ de milla / 1.2 km, pero caminarás dos veces como parte de tu experiencia. También necesitará sentirse cómodo para caminar por la empinada senda en su viaje de regreso. \n\n¿Qué deberíamos usar? \n Use ropa para el aire libre según el clima, las capas son mejores ya que puede hacer mucho viento pero caminará puedes calentarte Se requieren zapatos para caminar o entrenadores con suela plana, buenas bandas de rodadura y una chaqueta impermeable o poncho. ¡Incluso si no llueve, es probable que reciba un chapuzón o dos de las olas o de las aves marinas residentes! \n\n¿Es adecuado para niños? \nPor la naturaleza de la atracción y para la seguridad y el disfrute de todos, hay una altura restricción en su lugar similar a las utilizadas por algunas montañas rusas. La atracción puede no ser adecuada para la mayoría de los niños menores de 8 años, puede llamar por teléfono antes de reservar su visita para obtener más orientación.</string>

    <string name="MEATIM_Spinner_description_CarnloughBeach">Carnlough está a 23 km al norte de Larne, a solo 2 km de Glenarm. El pueblo tiene una variedad de tiendas y lugares para comer. Carnlough Bay tiene 1,5 km de ancho y, cuando llega la marea alta, el mar llega hasta la carretera cercana al pueblo. El malecón tiene varios accesos a la playa de arena a través de escalones y una rampa adaptada para sillas de ruedas. \n\nEn el aparcamiento South Bay, una característica de la playa son los hermosos guijarros redondeados. También hay un parque de juegos moderno aquí .</string>
    <string name="MEATIM_Spinner_contact_CarnloughBeach">Carnlough\nBallymena \nBT44 0HQ, \nUK</string>
    <string name="MEATIM_Spinner_additional_CarnloughBeach">El extremo sur de la playa está más allá de la línea de marea alta, por lo que no tiene que ser desocupado cuando llega la marea. Hay aparcamiento disponible junto a la carretera y también en un aparcamiento ubicado junto a las tiendas locales y baños públicos que están justo enfrente el famoso y pintoresco puerto tradicional.</string>


    <!--Mid Ulster Tourist Menu-->
    <!--Information provided by Mid Ulster Council Website - Things To do-->
    <string name="midulster_touristmenu_Title">Mid Ulster Servicios turísticos</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="MUTIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Burnavon Arts &amp; Cultural Centre</item>
        <item>Seamus Heaney HomePlace</item>
        <item>Lough Neagh</item>
        <item>Cookstown Leisure Centre</item>
    </string-array>
    <!--Mid Ulster Tourist Menu Placeholder Text-->
    <string name="MUTIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nAcerca de</string>
    <string name="MUTIM_activity_AreaDescription">Descripción</string>
    <string name="MUTIM_activity_AreaContactHeading">\nEstar en contacto</string>
    <string name="MUTIM_activity_AreaContactDescription">Información del contacto</string>
    <string name="MUTIM_activity_CallDescription">Haz clic para llamar</string>
    <string name="MUTIM_activity_AreaAdditionalHeading">\n¿Dónde estamos?</string>
    <string name="MUTIM_activity_AreaAdditionalDescription">Información Adicional</string>
    <!--Mid Ulster Tourist Menu Information Text-->
    <string name="MUTIM_Spinner_description_BurnavonArtsCulturalCentre">El centro de las artes, el teatro, la música, el teatro y la danza en Mid Ulster, el Burnavon presenta actuaciones de alta calidad, así como un variado programa artístico y cultural, actividades en idioma irlandés y un servicio de información para visitantes.</string>
    <string name="MUTIM_Spinner_contact_BurnavonArtsCulturalCentre">Burn Rd, \nCookstown \nBT80 8DN</string>
    <string name="MUTIM_Spinner_additional_BurnavonArtsCulturalCentre">Las artes de Burnavon &amp; Centro Cultural, Cookstown está convenientemente situado en el corazón de Mid Ulster. El lugar es fácilmente accesible desde todas partes de Irlanda del Norte y está a poca distancia tanto de la M1 y amp; Autopistas M2. \n\n También hay estacionamiento GRATUITO disponible en el estacionamiento adyacente al Burnavon.</string>

    <string name="MUTIM_Spinner_description_SeamusHeaneyHomePlace">Poeta, dramaturgo, traductor, conferencista, premio Nobel. \n\nEscuche las historias personales de familiares y amigos. \nCuénte cómo Heaney fue valorado por figuras influyentes de todo el mundo. \nExperiencia todo desde poesía hasta drama y danza en el espacio de actuación . \n Sea creativo en nuestras zonas de aprendizaje para niños y adultos.</string>
    <string name="MUTIM_Spinner_contact_SeamusHeaneyHomePlace">45 Main Street\nBellaghy\nBT45 8HT\nTelephone: 028 7938 7444\nEmail: seamusheaneyhome@midulstercouncil.org</string>
    <string name="MUTIM_Spinner_additional_SeamusHeaneyHomePlace">Seamus Heaney nació en Mossbawn el 13 de abril de 1939, cerca del pueblo de Bellaghy, el mayor de 9 hijos. \n\nEstuvo en la escuela primaria Anahorish, antes de continuar su educación desde 1951 como alumno interno en St Columbs College en Derry. \n Obtuvo un título de honores de primera clase en Lengua y Literatura Inglesa de la Universidad de Queens, Belfast (QUB) en 1961 y fue durante este período que sus primeros poemas se publicaron en revistas para estudiantes. \n\nSe convirtió en maestro , ocupando un puesto en la escuela secundaria de St Thomass en Belfast antes de ser nombrado profesor de inglés en St Josephs College of Education. \n\nEn 1966 se publicó su primera colección de poemas, Death of a Naturalist, y en el mismo año fue nombrado para la facultad de QUB como profesor de inglés. Posteriormente fue profesor tanto en la Universidad de Harvard como en la Universidad de Oxford. Escribió y publicó poesías, obras de teatro, ensayos y traducciones a lo largo de su vida y en 1995 fue galardonado con el Premio Nobel de Literatura, sellando su reputación como uno de los literarios de Irlanda. grandes. \n\n Murió en Dublín en 2013 y eligió a Bellaghy como su lugar de descanso final.</string>

    <string name="MUTIM_Spinner_description_LoughNeagh">El lago más grande de Irlanda y Gran Bretaña, Lough Neagh limita con cinco condados y cautiva a los visitantes con su ambiente tranquilo, paisajes sin estropear, bahías solitarias y vistas panorámicas. \n\nUn refugio para la vida silvestre y hogar de una gran cantidad de flora y fauna, Lough es compatible con miles de aves de caza y una industria pesquera de anguila a gran escala, y también posee un rico patrimonio cristiano con los restos de tres torres redondas y una de las cruces más altas de toda Irlanda, Ardboe Cross.</string>
    <string name="MUTIM_Spinner_contact_LoughNeagh">Lough Neagh Partnership Limited\nUnit 3 The Marina Centre,\n135a Shore Road,\nBallyronan,\nMagherafelt,\nCo. Derry,\nBT45 6JA\n\nT: 028 7941 7941\nE: info@discoverloughneagh.com</string>
    <string name="MUTIM_Spinner_additional_LoughNeagh">¿Sabías que? \n\n ¿Se dice que Lough Neagh tiene su propia Atlántida? Según el mito, la gente de uno de los reinos de la antigua Irlanda tenía un manantial mágico de agua dulce. Cuando la gente se volvió codiciosa, la primavera se levantó e inundó el reino, dejando una ciudad bajo el agua bajo las olas de Lough Neagh.</string>

    <string name="MUTIM_Spinner_description_CookstownLeisureCentre">Desde natación hasta spinning, el centro de ocio de Cookstown tiene una gran variedad de instalaciones de ocio. Descubra lo que se ofrece para adultos, niños y familias. Nuestro último folleto del programa se encuentra en esta página y brinda información detallada sobre lo que está sucediendo. \n\nY no lo olvide, puede reservar en línea clases de natación, canchas de squash, clases de gimnasia y 10 bolos.</string>
    <string name="MUTIM_Spinner_contact_CookstownLeisureCentre">Cookstown Leisure Centre\n78 Fountain Road\nCookstown, BT80 8QF\n\nT: 028 8676 3853\nE: leisure@midulstercouncil.org </string>
    <string name="MUTIM_Spinner_additional_CookstownLeisureCentre">Pregunte en recepción por una tarjeta de fidelidad Drop In. Asista a cualquiera de nuestras Drop In Classes y obtenga un baño gratis mediante el uso de la tarjeta de fidelidad Drop-in. Al completar 6 clases Drop In, disfrute de su próxima Drop In Class gratis o, alternativamente, disfrute de una sesión gratuita en Health Suite.​</string>


    <!--Newry, Mourne, Down Tourist Menu-->
    <!--Information provided by Newry, Mourne, Down Council Website - Things To do-->
    <string name="newrymournedown_touristmenu_Title">Newry, Mourne and Down Servicios turísticos</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="NMDTIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Newry and Mourne Museum</item>
        <item>Maghera Church And Round Tower</item>
        <item>FE McWilliam Gallery and Studio</item>
        <item>Dundrum Heritage Trail</item>
    </string-array>
    <!--Newry, Mourne, Down Tourist Menu Placeholder Text-->
    <string name="NMDTIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nAcerca de</string>
    <string name="NMDTIM_activity_AreaDescription">Descripción</string>
    <string name="NMDTIM_activity_AreaContactHeading">\nEstar en contacto</string>
    <string name="NMDTIM_activity_AreaContactDescription">Información del contacto</string>
    <string name="NMDTIM_activity_CallDescription">Haz clic para llamar</string>
    <string name="NMDTIM_activity_AreaAdditionalHeading">\n¿Dónde estamos?</string>
    <string name="NMDTIM_activity_AreaAdditionalDescription">Información Adicional</string>
    <!--Newry, Mourne, Down Tourist Menu Information Text-->
    <string name="NMDTIM_Spinner_description_NewryandMourneMuseum">El Museo Newry and Morne se inauguró por primera vez en 1986 en el Newry Arts Centre y se trasladó a instalaciones más grandes en Bagenals Castle en marzo de 2007. Ha acogido a visitantes de todo el mundo que han disfrutado del rico tapiz de la historia de esta región en todo el edificio. \n\nElaborado en los alrededores del sitio de una abadía cisterciense del siglo XII, Bagenals Castle es un ejemplo temprano de una residencia fortificada. \n\nLa ubicación exacta del castillo se perdió con los años debido a la constante adaptación del edificio, sobre todo cuando el local fue comprado por Arthur McCann Ltd en 1894 y convertido en una panadería. \n\nReducido en 1996, cuando McCann vendió el sitio, el Castillo ha sido restaurado con simpatía. Durante el proceso de restauración, los dibujos de una encuesta del Castillo completada c.1570 permitieron a los arqueólogos descubrir muchas características originales del Castillo y estas han sido interpretadas para el visitante. \n\nLas principales exposiciones en el Museo incluyen material prehistórico, Newry as un pueblo mercante, la vida laboral de la zona y las experiencias modernas de vivir en un área fronteriza. Los cambios se realizan en las exhibiciones principales sobre una base anual.</string>
    <string name="NMDTIM_Spinner_contact_NewryandMourneMuseum">Newry and Mourne Museum\nBagenals Castle\nCastle Street\nNewry BT34 2BY\n\nTelephone: 028 3031 3182\nEmail: museum@nmandd.org</string>
    <string name="NMDTIM_Spinner_additional_NewryandMourneMuseum">Hay muchos eventos y actividades para jóvenes y mayores durante todo el año, incluyendo artes y manualidades familiares, una animada serie de conferencias, talleres de manualidades, un recorrido gratuito todos los domingos y mucho más. \n\nHay actividades para niños en todas partes el museo, que incluye interactivos, cómics y disfraces que los niños pueden probar, que dan vida a la historia. \n\nLa amplia gama de actividades que se ofrecen significa que hay algo para todos los visitantes del Museo Newry y Morne.</string>

    <string name="NMDTIM_Spinner_description_MagheraChurchAndRoundTower">La iglesia de Maghera y Round Tower es de gran importancia histórica y se encuentra entre muchos sitios de patrimonio importantes en todo el Condado de Down.</string>
    <string name="NMDTIM_Spinner_contact_MagheraChurchAndRoundTower">Carrigs Road\nNewcastle\nCounty Down\nBT33 0JT\n\nT: (028) 9082 3207</string>
    <string name="NMDTIM_Spinner_additional_MagheraChurchAndRoundTower">Horarios de apertura \nAcceso abierto durante todo el año. \n\nPrecios \nAdmisison gratis. \n\nDirecciones de la ciudad \n2 millas (3.2 km) al norte-noroeste de Newcastle en el pueblo de Carnacavill, junto a la iglesia parroquial de la Iglesia de Irlanda. El camino privado desde la carretera conduce al estacionamiento de la iglesia.</string>

    <string name="NMDTIM_Spinner_description_FEMcWilliamGalleryandStudio">La F.E. McWilliam Gallery and Studio está dedicada a la memoria del escultor nacido en Banbridge Frederick Edward McWilliam, uno de los artistas más influyentes y exitosos de Irlanda. Frederick Edward McWilliam nació en Banbridge el 30 de abril de 1909. Murió en Londres en 1992 y los ejecutores de su propiedad donaron el estudio de escultores y sus contenidos a la ciudad de su nacimiento. La Galería y el estudio albergan la colección en una magnífica instalación de exhibición de Galería, jardín de esculturas y estudio reconstruido. También ofrece cafetería, tienda de artesanía y un punto de información turística. \n\nGalletas y visitas de la galería \nEl personal de la galería está disponible en todo momento para ayudar al público con la información y responder a las preguntas. Los recorridos grupales se pueden organizar con cita previa. \n\nVisitas a la escuela \nSe agradecen los grupos primarios y posteriores a la escuela primaria. Las visitas se pueden organizar con cita previa. \n\nCalles en Gallery \nQuails ofrece los alimentos galardonados y de alta calidad por los que es famoso este negocio familiar. La cafetería está abierta de lunes a sábado de 09:30 a 17:00 (el almuerzo se sirve de 12:00 a 15:00. La última sirve a las 16:30). \n\nManualidades en la galería \nLa galería exhibe productos artesanales hechos por diseñadores talentosos y artesanos que incluyen una amplia gama de joyas, cerámica, accesorios de moda y otros obsequios. \n\nHay varios talleres de arte y artesanía para adultos y niños que se pueden encontrar en el sitio web. \n\nEn 2015, FE McWilliam Gallery and Studio fueron galardonados con un Premio de Plata en el Esquema Empresarial de Turismo Verde.</string>
    <string name="NMDTIM_Spinner_contact_FEMcWilliamGalleryandStudio">F.E. McWilliam Gallery and Studio\nKaren McKinstry\n200 Newry Road\nBanbridge\nCounty Down\nBT32 3NB\n\nT: (028) 4062 3322</string>
    <string name="NMDTIM_Spinner_additional_FEMcWilliamGalleryandStudio">Ubicación Descripción \nSituado cerca de Outlet Shopping Village. \n\nDirecciones desde el pueblo \nTome la A26 (Newry Road) hacia el sur. Llegue a la parte superior de la A26 y gire a la izquierda en la primera rotonda. Galería situada debajo de la carretera, en el lado derecho. \n\nPasos de apertura \nMonday - sábado: 10:00 - 17: 00 \nDomingo (solo junio, julio y agosto): de 13.00 a 17.00 \n\nPrecios \nAdmisión gratuita</string>

    <string name="NMDTIM_Spinner_description_DundrumHeritageTrail">The Heritage Trail te lleva en un viaje a través de la vida y los tiempos históricos de Dundrum Village y cuenta la historia del patrimonio comercial y marítimo. \n\nSigue el camino utilizando el mapa Heritage Trail que describe lugares de interés, como: \nDUNDRUM CASTLE \nDUNDRUM HOUSE \nCLOCK HOUSE \nDOWNSHIRE ARMS \nBATH HOUSE \nGATE LODGE \nST DONARDS IGLESIA DE IRLANDA \nMANOR HOUSE AND STUDIO \nMURLOUGH NATIONAL NATURE RESERVE \ny muchas más. \n\n Copias del mapa de Dundrum Heritage Trail están disponibles en Newcastle Visitor Centro de información en el número anterior.</string>
    <string name="NMDTIM_Spinner_contact_DundrumHeritageTrail">Christine McCormick\nNewcastle Visitor Information Centre\nNewcastle\nCounty Down\nBT33 0AA\n\nE: newcastle.vic@downdc.gov.uk\n\nT: (028) 4372 2222</string>
    <string name="NMDTIM_Spinner_additional_DundrumHeritageTrail">Location Description\nDundrum Village</string>

</resources>