<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">N.I Local Amenities Application</string>
    <!--Splash Screen Text Strings-->
    <string name="splash_title" translatable="false">N.I Local Amenities Application</string>

    <!--Area Selection Activity Text Strings-->
    <string name="area_Title" translatable="false">Please select an area of N.I</string>
    <string name="area_AntrimNewtownabbey" translatable="false">Antrim and Newtownabbey</string>
    <string name="area_ArdsAndNorthDown" translatable="false">Ards and North Down</string>
    <string name="area_ArmaghBanbridgeCraigavon" translatable="false">Armagh, Banbridge and Craigavon</string>
    <string name="area_BelfastCity" translatable="false">Belfast City</string>
    <string name="area_CausewayAndGlens" translatable="false">Causeway Coast and Glens</string>
    <string name="area_DerryCityAndStrabane" translatable="false">Derry City and Strabane</string>
    <string name="area_FermanaghAndOmagh" translatable="false">Fermanagh and Omagh</string>
    <string name="area_LisburnAndCastlereagh" translatable="false">Lisburn and Castlereagh</string>
    <string name="area_MidAndEastAntrim" translatable="false">Mid and East Antrim</string>
    <string name="area_MidUlster" translatable="false">Mid Ulster</string>
    <string name="area_NewryMourneAndDown" translatable="false">Newry, Mourne and Down</string>

    <!--Council Menu Selections-->
    <string name="CouncilOption_CouncilInformation">Information du Conseil</string>
    <string name="TouristInformation_TouristInformation">Informations touristiques</string>

    <!--Antrim and Newtownabbey Council Menu-->
    <!--Information provided by Antrim & Newtownabbey Council Website - Resident Information-->
    <string name="antrimnewtownabbey_councilmenu_Title">Antrim and Newtownabbey Information du Conseil</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="ANCIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Naissances, décès &amp; mariages</item>
        <item>Contrôle du bâtiment</item>
        <item>Cimetières</item>
        <item>Chiens</item>
        <item>déchets &amp; Recyclage</item>
    </string-array>
    <!--Antrim and Newtownabbey Council Menu Placeholder Text-->
    <string name="ANCIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nLa description</string>
    <string name="ANCIM_activity_AreaDescription">La description</string>
    <string name="ANCIM_activity_AreaContactHeading">\nContact</string>
    <string name="ANCIM_activity_AreaContactDescription">Contact Information</string>
    <string name="ANCIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nAdditionnel</string>
    <string name="ANCIM_activity_AreaAdditionalDescription">Information additionnelle</string>
    <!--Antrim and Newtownabbey Council Menu Council Information Text-->
    <string name="ANCIM_Spinner_description_BirthsDeathsMarriages">Les responsabilités comprennent: \nConscription des naissances, des décès, des mortinaissances, des mariages et du partenariat civil \nLes autorités compétentes pour les futurs mariages \nPerformer les mariages civils et les partenariats civils \nournir des informations générales sur les inscriptions au public \n\n Les services sont supervisés par le Registre Général (GRO), qui détient la majorité des informations denregistrement Northern Ireland</string>
    <string name="ANCIM_Spinner_contact_BirthsDeathsMarriages">Antrim Civic Center Office \nLe bureau est situé à Antrim Civic Center, \n50 Stiles Way, \nAntrim \nBT41 2UB \nTel: 028 9446 3113 \n\nMossley Mill Office \nLe bureau est situé à Mossley Mill \nCarnmoney Road North, \nNewtownabbey \nBT36 5AQ \nTél: 028 9034 0179</string>
    <string name="ANCIM_Spinner_additional_BirthsDeathsMarriages">Comment les certificats sont obtenus a changé. Ceux-ci ne peuvent plus être délivrés par les bureaux denregistrement de district. \n\nPour obtenir un contrat de naissance, de décès, de mariage ou civil (une fois linscription initiale terminée), contactez: \n\nThe General Register Office \nWeb: www.nidirect.gov.uk/gro \nTel: 0300 200 7890 \n\nEn personne: Bureau de registre général, NIRSA, Colby House, Cour de Stranmilis, Belfast, BT9 5RR \n\nCertificats coûtent £ 15 pour le premier et £ 8 pour chaque copie supplémentaire du même certificat par la suite. Les certificats demandés en ligne ou par téléphone seront affichés dans les 5 jours ouvrables. Un service prioritaire est disponible, cependant, des frais supplémentaires seront facturés. Veuillez contacter GRO pour plus dinformations.</string>

    <string name="ANCIM_Spinner_description_BuildingControl">Léquipe de contrôle du bâtiment des conseils darrondissement dAntrim et de Newtownabbey a la responsabilité de vous protéger ainsi que lenvironnement et dassurer légalité daccès pour tous, indépendamment des capacités physiques. \n\nBien que notre rôle soit de faire respecter les règlements de construction, nous offrons également du soutien et des conseils pour vous assurer que vous pouvez respecter vos obligations en vertu du Règlement sur la construction. Aujourdhui, le service de contrôle de la construction est souvent impliqué dès la phase conceptuelle dun projet, de sorte que lavis dexperts sur les questions de réglementation du bâtiment est intégré dès le départ. \n\nQuand vous remplacez votre chaudière domestique, construisez une extension ou construisez une maison, vous devrez soumettre une demande à Building Control.</string>
    <string name="ANCIM_Spinner_contact_BuildingControl">Contrôle de la construction pour Antrim et Newtownabbey Borough Council est situé à: \n\nMossley Mill \ RoadCarnmoney Nord, \nNewtownabbey \nBT36 5QA \nTel: 028 9034 0140 \nFax: 028 9034 0177 \n(lun-ven 9h00-17h00)</string>
    <string name="ANCIM_Spinner_additional_BuildingControl">Organiser une inspection \n\nNous nous efforcerons de visiter votre propriété pour une inspection le jour même de la demande si la réservation dinspection est faite avec notre bureau avant 10h. \n\nImportant Note: Une inspection peut être réservée dès que votre demande a été validée.</string>

    <string name="ANCIM_Spinner_description_Cemeteries">Cimetières dAntrim et de Newtownabbey Horaires douverture: \nAvril - Septembre 8h00 - 22h00 \n Octobre à Mars 8h00 - 19h00 \n\nToutes nos portes du cimetière seront fermées à lheure de fermeture. \n\nNos cimetières sont ouverts 7 jours par semaine, y compris tous publics &amp;amp; Jours fériés. \n\nProgramme commémoratif \ nLe but du programme commémoratif est de fournir aux membres du public ou des organismes un moyen de reconnaître et dhonorer les autres grâce à un hommage durable par lachat dun arbre ou dun banc (sous conditions) être planté (ou installé) dans un parc ou un cimetière. Le programme peut également être utilisé par des organisations ou des individus pour parrainer un arbre ou un banc. \n\nSi vous avez besoin dinformations concernant le programme commémoratif, veuillez contacter léquipe de lAdministration des loisirs au 02890 340061 ou à ladresse leisureadmin@antrimandnewtownabbey.gov.uk.</string>
    <string name="ANCIM_Spinner_contact_Cemeteries">Ouverture du bureau du cimetière dAntrim et de Newtownabbey Du lundi au vendredi de 9h00 à 16h00.  \n\nLes demandes téléphoniques seront traitées du lundi au vendredi de 9h00 à 17h00. Le bureau sera fermé les jours fériés et les jours fériés. \n\nAntrim et Newtownabbey Borough Council sont responsables de la gestion générale, de la réglementation et du contrôle des cimetières suivants et peuvent fournir des informations sur lachat des droits funéraires et pour organiser les enterrements et ladministration. \n\nLes cimetières dAntrim (Civic Center) et de Newtownabbey (Mossley Mill): Du lundi au vendredi: de 9h00 à 16h00 \nCentre civique dAnim: Tel: 028 9446 3113 \nMoulin Millley: Tél: 028 9034 0080</string>
    <string name="ANCIM_Spinner_additional_Cemeteries">Cimetière dAntrim \n Chemin de Moylena \n Antan \ n\nCimetière de Belmont \n Chemin de Belmont \n Antan \n Cimetière de Cyrfield \n Chemin de Cyrfield \n Randalstown \n Cimetière de Rumlin \n Chemin de Cumberlin, \ Crumlin \n\nCimetière de Drummond \n Chemin de la Reine \n Randalstown \n\nMilltown Cemetery \n Milltown Road \nAntrim \n\nMuckamore Cemetery \n Old Stone Road \n \n\nUmgall Cemetery \n\nUmgall Road \nLylehill \nTemplepatrick \n\nTemplepatrick Cemetery \nCastle Upton \nAntrim Road \nTemplepatrick \n\nCarnmoney East \nPrince Charles Way \nCarnmoney East (ONeill Road Extension) \nPrince Charles Way \n\nCarnmoney Main \nPrince Charles Way \nCarnmoney Church Yard \nChurch Road, Carnmoney \n\nBallyclare \nDagh Road B95, Ballyclare \n\nRashee Route de Pringvale, au large de la route Rashee B94, Ballyclare. Kilbride Route de Moyra, Doagh, Ballyclare Route de Mallusk, MalluskAntrim Cemetery \nMoylena Road \nAntrim \n\nBelmont Cemetery \nBelmont Road \nAntrim \n\nCranfield Cemetery \nCranfield Road \nRandalstown \n\nCrumlin Cemetery \nCrumlin Road, \nCrumlin \n\nDrummaul Cemetery \nCaddy Road \nRandalstown \n\nMilltown Cemetery \nMilltown Road \nAntrim \n\nMuckamore Cemetery \nOldstone Road \nAntrim \n\nUmgall Cemetery \nUmgall Road \nLylehill \nTemplepatrick \n\nTemplepatrick Cemetery \nCastle Upton \nAntrim Road \nTemplepatrick \n\nCarnmoney East \nPrince Charles Way \n\nCarnmoney East (ONeill Road Extension) \nPrince Charles Way \n\nCarnmoney Main \nPrince Charles Way \n\nCarnmoney Church Yard \nChurch Road, Carnmoney \n\nBallyclare \nDoagh Road B95, Ballyclare \n\nRashee \nSpringvale Road, off Rashee Road B94, Ballyclare \n\nKilbride \nMoyra Road, Doagh, Ballyclare \n\nMallusk \nPark Road, Mallusk</string>

    <string name="ANCIM_Spinner_description_Dogs">The Dogs (NI) Order 1983 exige que tous les propriétaires de chiens possèdent un permis de chien valide qui doit être renouvelé chaque année. Ceci est une partie essentielle dêtre un propriétaire de chien responsable que le chien doit être puce avant de pouvoir obtenir un permis de chien. Cela aidera les officiers du Conseil et les vétérinaires locaux à rendre les chiens perdus à leurs propriétaires. \n\nIl est interdit à toute personne de garder un chien sans avoir un permis de chien valide et un avis de pénalité fixe de £ 80 peut être émis. Toute personne reconnue coupable dune telle infraction sera passible, sur déclaration de culpabilité par procédure sommaire, dune amende ne dépassant pas le niveau 3 (£ 1000).</string>
    <string name="ANCIM_Spinner_contact_Dogs">Antrim Civic Center \n50 Stiles Way \nAntrim \nBT41 2UB \nTél: 028 9446 3113 \n\nMossley Mill \nCarnmoney Road North \nNewtownabbey \nBT36 5QA \nTél: 028 9034 0000</string>
    <string name="ANCIM_Spinner_additional_Dogs">Notre service en ligne \nAntrim et le conseil municipal de Newtownabbey ont récemment lancé Council Direct, un nouveau service en ligne où vous pouvez demander votre permis Dog et le renouveler en ligne. \n\nUtilisez-vous déjà le service en ligne? \nLes résidents de larrondissement qui utilisaient auparavant les installations en ligne du Conseil pourront toujours accéder à leur information de permis de chien en utilisant leur nom dutilisateur et leur mot de passe précédents aux fins de renouvellement à Council Direct.</string>

    <string name="ANCIM_Spinner_description_WasteRecycling">Résidents de zone Antrim: \nUtilisez le Vérificateur de bacs Antrim en ligne pour voir quand votre bac noir doit être collecté. \n\nRésidents de la zone Newtownabbey: \nUtilisez le Vérificateur de bacs Newtownabbey en ligne pour voir quand votre bac noir doit être collecté. Les bacs noirs et les bacs bruns pour les résidents de Newtownabbey sont collectés le même jour une fois tous les quinze jours. \n\nLaissez tous les bacs à 7h00 le jour de la collecte</string>
    <string name="ANCIM_Spinner_contact_WasteRecycling">Antrim Centre de recyclage des produits ménagers Newpark, Newpark, Orchard Way, route de Greystone, Antrim Téléphone: 028 9442 8107 Bruslee Route de Belfast, Newtownabbey Crumlin Centre de recyclage des ménages de Crumlin, sur la rue Main, Crumlin \nTel: 028 9442 3640 \n\u0026quot; Road ON \nLe Road Recycling Center \nONeill Road, Newtownabbey \n\nRandalstown \nCraigmore Centre de recyclage des ménages \nClonkeen Road, Off Church Road, Randalstown \nTel: 028 9447 3813</string>
    -<string name="ANCIM_Spinner_additional_WasteRecycling">Acheter une Corbeille \n\nCharges: \n240ltr Black Bin £ 30.00 \n240ltr Black Bin £ 20.00 (Tarif réduit) \n240ltr Black Bin £ 15.00 (Taux de retraité) \n\n180ltr Black Bin £ 25.00 \n180ltr Black Bin £ 15.00 (Réduction taux) \n180ltr Black Bin £ 12.50 (Taux de retraité) \n\nBlanc Brown: Gratuit \nBlue bin (Antrim seulement): Gratuit \nKerbie Box (Newtownabbey seulement): Free \nTriplestack (Newtownabbey seulement): seulement disponible dans les zones désignées ( actuellement en rupture de stock) \nHome Composter: £ 9.99 \n\nPour acheter une poubelle: \nSi vous vivez dans la région de Newtownabbey appelez-nous au 028 9034 0056/57.</string>

    <!--Ards and NorthDown Council Menu-->
    <!--Information provided by Ards & Northdown Council Website - Resident Information-->
    <string name="ardsnorthdown_councilmenu_Title">Ards and North Down Information du Conseil</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="ANDCIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Naissances, décès &amp; mariages</item>
        <item>Contrôle du bâtiment</item>
        <item>Cimetières</item>
        <item>Chiens</item>
        <item>déchets &amp; Recyclage</item>
    </string-array>
    <!--Ards and North Down Council Menu Placeholder Text-->
    <string name="ANDCIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nLa description</string>
    <string name="ANDCIM_activity_AreaDescription">La description</string>
    <string name="ANDCIM_activity_AreaContactHeading">\nContact</string>
    <string name="ANDCIM_activity_AreaContactDescription">Contact Information</string>
    <string name="ANDCIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nAdditionnel</string>
    <string name="ANDCIM_activity_AreaAdditionalDescription">Information additionnelle</string>
    <!--Ards & North Down Council Menu Council Information Text-->
    <string name="ANDCIM_Spinner_description_BirthsDeathsMarriages">Selon la loi, toutes les naissances en Irlande du Nord doivent être enregistrées. Vous devez enregistrer la naissance de votre bébé dans les 42 jours suivant la date de naissance. Vous pouvez enregistrer une naissance dans nimporte quel bureau denregistrement en Irlande du Nord. \n\nEn vertu de la loi, tous les décès en Irlande du Nord doivent être enregistrés en Irlande du Nord. Un décès devrait être enregistré le plus tôt possible pour permettre le déroulement des funérailles, mais au plus tard cinq jours après la date du décès, sauf si laffaire a été transmise au coroner. Vous pouvez enregistrer un décès dans nimporte quel bureau denregistrement en Irlande du Nord si le décès est survenu en Irlande du Nord. \n\nVous pouvez choisir un mariage civil ou religieux. Les cérémonies civiles sont menées par le registraire et ne sont pas religieuses. Certaines exigences légales et procédurales sont impliquées. Le registraire et les registraires adjoints peuvent expliquer ce processus.</string>
    <string name="ANDCIM_Spinner_contact_BirthsDeathsMarriages">Les bureaux des bureaux denregistrement à Ards et North Down se trouvent dans les bureaux du conseil à: \n\nTown Hall, Le Château, Bangor, BT20 4BT, téléphone 028 9127 8003 \n2 Church Street, Newtownards, BT23 4AP, téléphone 028 9182 4003 \n\nOuverture heures \n\nVeuillez noter quà partir du 1er septembre 2017, le bureau du registraire situé à Bangor Castle et Church Street, Newtownards, utilisera un système de rendez-vous seulement. \n\nPour prendre rendez-vous au château de Bangor, veuillez appeler le 0300 013 3333 ext. 40784 \n\nPour prendre rendez-vous à Church Street, Newtownards veuillez appeler au 0300 013 3333 ext. 40720</string>
    <string name="ANDCIM_Spinner_additional_BirthsDeathsMarriages">Enregistrement dune naissance \nPour enregistrer une naissance, vous devez remplir un formulaire denregistrement de naissance. \n\nVous avez aussi besoin de certaines informations pour remplir le formulaire: \n\u25CfComple, nom et sexe du bébé \n\u25CFdate et lieu de naissance \n\u25Cfils, adresses, dates de naissance et professions du bébé mère et père \n\nLors de lenregistrement dune naissance, il est important de donner des informations précises, car un enregistrement ne peut pas être facilement modifié plus tard. \n\nEnregistrement dun décès \nPour enregistrer un décès, vous devez remplir un formulaire denregistrement de décès contenant des informations sur la personne décédée. Ce formulaire est disponible au bureau du registraire. \n\nPour se marier en Irlande du Nord, vous et votre partenaire devez: \n\u25CFCompléter 18 ou plus le jour de votre mariage (le consentement est requis si lun de vous est âgé de 16 ou 17 ans) \n\u25CFunés entre eux dune manière qui vous empêcherait de vous marier \n\n25CFCest gratuit de se marier, par exemple, aucun de vous nest déjà un partenaire civil ou marié légalement \n\u25CFFemme dun autre sexe \n\nVous devez également remplir un formulaire davis de mariage avant votre cérémonie peut avoir lieu. Un formulaire est disponible auprès des bureaux du conseil à: \nHall Town, The Castle, Bangor, BT20 4BT. \n2 Church Street, Newtownards, BT23 4AP</string>

    <string name="ANDCIM_Spinner_description_BuildingControl">Le conseil est responsable de milliers dapplications de contrôle du bâtiment et dinspections de bâtiments chaque année. Dans le contrôle de la construction, nous évaluons les plans pour nous assurer quils sont conformes à la réglementation. À mesure que le travail progresse sur le site, nous lexaminons à des étapes clés. Ce nest pas la fonction de Building Control dagir comme un service de médiation entre le demandeur et le constructeur; il ne sagit pas non plus de fournir un service de surveillance du site, ni de fournir une garantie pour les travaux de construction; ces services peuvent être obtenus auprès darchitectes, darpenteurs-géomètres, de commis de travaux et de divers régimes de garantie. Le service de contrôle des bâtiments peut aider les concepteurs, les constructeurs et le public à se conformer aux règlements de construction de lIrlande du Nord. \n\nLe personnel du Contrôle de la construction fournit également dautres services, tels que le contrôle des bâtiments et structures dangereux, la recherche de propriétés, la numérotation postale et la fourniture de conseils techniques.</string>
    <string name="ANDCIM_Spinner_contact_BuildingControl">Contact Contrôle du bâtiment \nTéléphone: 0300 013 3333 \nEmail: buildingcontrol@ardsandnorthdown.gov.uk \nAdresse: Hôtel de Ville, The Castle, Bangor, BT20 4BT</string>
    <string name="ANDCIM_Spinner_additional_BuildingControl">Formulaire de demande de contrôle de construction \nToute personne ayant lintention deffectuer des travaux exigeant lapprobation des règlements de construction doit soumettre une demande de plans complets ou une demande de construction (travaux domestiques mineurs, y compris les extensions nexcédant pas 10m2) frais appropriés. \n\nBuilding Control offre un service de consultation préalable à la soumission, où les agents peuvent discuter de leurs propositions et demander des conseils sur les moyens dévasion, laccès pour les personnes handicapées et dautres questions. \n\nPlan complets \nSi vous choisissez litinéraire complet du plan, vous devez soumettre: \n\u25CF formulaire de demande de plan complet complété \n\u25CF exemplaires dupliqués de plans \n\u25CFCarte de localisation \n\u25CFsite plan \n\u25CFConstruction \n\nLa procédure de notification de construction permet deffectuer des travaux sans soumettre de plans complets. Il peut être utilisé pour: \n\u25CFsmall extensions de propriétés domestiques jusquà 10m2. \n\u25Cf modifications structurelles des propriétés domestiques. \n\u25CFprovisionnement de services ou linstallation de raccords en relation avec ce qui précède. \n\u25CFmatériel de changement dusage dun bâtiment à ce qui précède \n\nVous ne pouvez pas utiliser un avis de contrôle de bâtiment pour: \n\u25CFCâtiments industriels ou commerciaux \n\u25CFFection de maisons, appartements et duplex ou conversions despace de toit 3m2 \ n \ nRégularisation \ nIl sagit dune procédure qui permet de réaliser des travaux sans que les plans et les avis requis par la réglementation en matière de construction soient déposés auprès de Building Control. Un tel travail se révèle souvent lors de la vente dune propriété lorsque le propriétaire est invité à produire des preuves dapprobations. Lorsque le travail est conforme, ou est fait pour se conformer à la réglementation, qui étaient en vigueur au moment de lachèvement du travail non autorisé Building Control émettra un "certificat de régularisation". Il peut être demandé pour le travail domestique, industriel ou commercial</string>

    <string name="ANDCIM_Spinner_description_Cemeteries">Pierres tombales \nSi vous avez besoin dune pierre tombale à mettre en place, contactez un sculpteur de pierre tombale qui peut prendre les dispositions nécessaires avec le conseil concernant la soumission des plans au bureau de ladministration des cimetières, 2 Church Street, Newtownards pour approbation. \n\nCrémations \nIl ny a quun seul crématorium en Irlande du Nord, qui est situé à Roselawn à Belfast et est sous le contrôle du Conseil municipal de Belfast. Dans ce cas, votre entrepreneur vous conseillera sur la façon de procéder avec les arrangements. \nRoselawn Cemetery \n127 Ballygowan Road \n Belfast \nBT5 7UD \nTéléphone 028 9044 8288</string>
    <string name="ANDCIM_Spinner_contact_Cemeteries">Votre premier contact pour les demandes funéraires est lentrepreneur des pompes funèbres qui peut prendre toutes les dispositions pour vous, y compris: \n\u25CFliaison avec le conseil concernant la date et lheure de lenterrement \n\u25CFCouvrir une tombe ou acheter une nouvelle tombe \n\n organisé avec le personnel des bureaux du conseil pour les cimetières qui sont entretenus par le conseil. \n\nLadresse du bureau dadministration des cimetières est 2 Church Street, Newtownards et les numéros de téléphone sont 028 9182 4001 ou 028 9182 4002.</string>
    <string name="ANDCIM_Spinner_additional_Cemeteries">Il y a différents lieux dinhumation à Ards et North Down: Cimetière de Ballyvester (Donaghadee). Cimetière de CFFC. Cimetière de Greyabbey. Cimetière de Coughoughview (Comber). Cimetière de Kircubbin. Cimetière de Movilla (Newtownards) Cimetière de Whitechurch (Ballywalter) Cimetière de Filles de CornouaillesForêt Cingembre de Cornemanche Cimetière de Fraser Falls (Holywood) Cimetière de Wright (Holywood)</string>

    <string name="ANDCIM_Spinner_description_Dogs">Cest une obligation légale pour tous les propriétaires de chiens denregistrer leur animal de compagnie. Si ce nest pas fait des amendes peuvent être émises. \n\nAppliquer pour une licence de chien \nVous pouvez demander une licence de chien en ligne, en personne, par courrier ou par téléphone. \n\nPay en ligne \nVous devez créer un compte en ligne. Suivez les instructions pour créer un compte en ligne.</string>
    <string name="ANDCIM_Spinner_contact_Dogs">En personne \nVeuillez vérifier les détails et retourner le formulaire avec les frais en personne à nos bureaux: \n\n2 Church Street, Newtownards, BT23 4AP \nTown Hall, le château, Bangor, BT20 4BT \nNous ne pouvons pas délivrer un permis de chien quand vous appliquez en personne. \n\nPubliez \nComplétez le formulaire ci-dessous, signez-le et retournez avec les frais appropriés à: \n\nArds et North Down Borough Council \n2 Church Street \nNewtownards \nBT23 4AP \n\nTéléphone \nPayer par carte de débit ou de crédit , téléphone Ards et North Down Borough Council: 0300 013 3333, numéro de poste 40401 ou 40418 \n\nSi vous avez besoin de renseignements supplémentaires, contactez linspecteur de larrondissement. Téléphone: 0300 013 3333, poste 40401 ou 40418</string>
    <string name="ANDCIM_Spinner_additional_Dogs">Microchipping \nTous les chiens gardés en Irlande du Nord doivent être munis dune micropuce avant de pouvoir être autorisés. Vous devez fournir un numéro de micropuce sur le formulaire de demande de permis de chien. Nous nacceptons pas une demande de permis de chien sans numéro de puce. Ce numéro doit être enregistré à votre adresse actuelle. \n\nPour connaître le numéro de puce de votre chien: \n\nFermez votre vétérinaire pour scanner votre chien \n\n contacter lorganisation qui a ins la puce \n\u25CFcontactez lquipe de voisinage qui peut balayer le chien. \n\nTous les propriétaires de chiens doivent détenir un permis valide pour leurs chiens. Votre chien doit également porter une étiquette didentité, avec votre nom, adresse et numéro de téléphone de contact. \n\nSi un chirurgien vétérinaire certifie que linsertion dune micropuce nuirait à la santé de votre chien, vous navez pas besoin de micropuce votre chien. Vous devrez nous envoyer une copie du certificat du vétérinaire. \n\nPour plus dinformations, contactez léquipe Environnement de quartier: \nTéléphone: 0300 013 3333.</string>

    <string name="ANDCIM_Spinner_description_WasteRecycling">Les Conseils organisent des programmes de recyclage en bordure de route pour les matières recyclables sèches (bacs bleus) et les déchets alimentaires et de jardinage (bacs bruns) et continuent de fournir des installations extensives dans les centres de recyclage pour recycler une gamme de matériaux. \n\nEn plus des installations des centres de recyclage des déchets, il existe de nombreuses installations pour le recyclage des récipients en verre et des textiles.</string>
    <string name="ANDCIM_Spinner_contact_WasteRecycling">N/A</string>
    <string name="ANDCIM_Spinner_additional_WasteRecycling">Réduisez la pression sur votre bac gris en maximisant les matériaux que vous pouvez recycler dans votre bac bleu et vert ou brun. Utilisez votre bac bleu pour recycler certains produits de papier, de carton, daluminium et de plastique propres énumérés ci-dessous. Utilisez votre bac brun ou vert pour les déchets alimentaires et les déchets de jardin tels que les tontes de gazon, les mauvaises herbes, les feuilles et les branches darbres ou les brindilles. Vous navez pas besoin dun bac vert et dun bac brun car les deux bacs sont utilisés pour recycler les mêmes matériaux.</string>

    <!--Armagh, Banbridge & Craigavon Council Menu-->
    <!--Information provided by Armagh, Banbridge and Craigavon Council Website - Resident Information-->
    <string name="armaghbanbridgecraigavon_councilmenu_Title">Armagh, Banbridge and Craigavon Information du Conseil</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="ABCCIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Naissances, décès &amp; mariages</item>
        <item>Contrôle du bâtiment</item>
        <item>Cimetières</item>
        <item>Chiens</item>
        <item>déchets &amp; Recyclage</item>
    </string-array>
    <!--Armagh, Banbridge & Craigavon Council Menu Placeholder Text-->
    <string name="ABCCIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nLa description</string>
    <string name="ABCCIM_activity_AreaDescription">La description</string>
    <string name="ABCCIM_activity_AreaContactHeading">\nContact</string>
    <string name="ABCCIM_activity_AreaContactDescription">Contact Information</string>
    <string name="ABCCIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nAdditionnel</string>
    <string name="ABCCIM_activity_AreaAdditionalDescription">Information additionnelle</string>
    <!--Armagh, Banbridge & Craigavon Council Menu Council Information Text-->
    <string name="ABCCIM_Spinner_description_BirthsDeathsMarriages">Selon la loi, toutes les naissances survenues en Irlande du Nord doivent être enregistrées. Cela devrait être fait dans les 42 jours suivant la date de naissance au bureau du registraire de district en Irlande du Nord. \n\nEn vertu de la loi, tous les décès survenus en Irlande du Nord doivent être enregistrés. Cela devrait être fait dans les 5 jours suivant la date du décès, sauf si laffaire a été référée au coroner. \n\nPour vous marier, vous devez donner un préavis minimum de 28 jours sinon vous devrez peut-être reporter votre mariage. Il est recommandé que la période de temps soit de 8 à 10 semaines, cependant vous pouvez donner un préavis jusquà un an avant la date de votre mariage.</string>
    <string name="ABCCIM_Spinner_contact_BirthsDeathsMarriages">Armagh Registration Office \nAdresse: Le Palace Demesne, Armagh, BT60 4EL \nTéléphone: 028 3752 9615 \nEmail: jennifer.coulter@armaghbanbridgecraigavon.gov.uk \n Heures douverture: sur rendez-vous uniquement \nLundi au jeudi: 9h30 - 12h30 et 14h00 - 16h30 \nVendredi: 9h30 - 12h30 et 14h00 - 16h00 \nVeuillez contacter le bureau par téléphone ou par e-mail pour convenir dun rendez-vous. \n\nBanbridge Registration Office \nAdresse The Civic Building, rue Downshire, Banbridge, BT32 3JY \nTéléphone: 028 4066 0614 \nEmail: elaine.gilmour@armaghbanbridgecraigavon.gov.uk \nHeures douverture: sur rendez-vous uniquement \nLundi au jeudi: 9h30 am - 12h30 et 14h00 - 16h30 \nVendredi: 9h30 - 12h30 et 14h00 - 16h00 \n\nVeuillez contacter le bureau par téléphone pour convenir dun rendez-vous. \n\nCraigavon ​​Registration Office \nAdresse: Craigavon ​​Civic et Centre de conférence, Lakeview Road, Craigavon ​​BT64 1AL \nTéléphone: 028 3831 2440 ou 028 3831 2441 \nEmail: registrar@armaghbanbridgecraigavon.gov.uk \nHeures douverture: \nVous navez pas besoin un rendez-vous, car un système de mise en file dattente est en cours, mais les temps dattente varient. Du lundi au jeudi: de 9h à 12h30 (dernière entrée à 12h15) et de 14h à 16h30 (dernière entrée à 16h15) le vendredi: de 9h à 12h30 (dernière entrée à 12h15) et de 14h à 16h (dernière entrée à 15h45)</string>
    <string name="ABCCIM_Spinner_additional_BirthsDeathsMarriages">Qui peut enregistrer une naissance? \n\nLorsque les parents sont mariés: \nLes personnes suivantes peuvent enregistrer la naissance dun enfant: \ nLa mère ou le père de lenfant \n La grand-mère, grand-père, tante, oncle de lenfant qui a connaissance des informations requises pour lenregistrement \nLoccupant des locaux dans lesquels lenfant est né \nToute personne présente à la naissance \nToute personne ayant la charge de lenfant \n\nLorsque les parents ne sont pas mariés lun à lautre: \nLe nom du père ne sera enregistré sur le certificat de naissance si les deux parents sont présents ou participent séparément pour signer lenregistrement. \nSi lun des parents nest pas disponible, veuillez contacter le bureau du registraire pour plus dinformations. \n\nLes personnes suivantes peuvent également enregistrer la naissance dun enfant: \n Grand-mère maternelle, grand-père maternel, tante maternelle ou oncle maternel du bébé qui a connaissance des informations nécessaires pour enregistrer une naissance \n\nQui peut enregistrer un décès? \nTout proche du défunt qui a connaissance des détails nécessaires pour sinscrire \nToute personne présente au décès \n Une personne qui soccupe des arrangements funéraires \nLexécuteur ou ladministrateur de la succession du défunt \nLoccupant (gouverneur, surveillant, surintendant ou autre chef de police) au moment du décès des lieux \nUne personne trouvant ou prenant en charge lorganisme \n\nConditions juridiques \n\nPour se marier en Irlande du Nord, vous et votre partenaire devez être: \nAgé de 18 ans ou au-dessus le jour de votre mariage (le consentement est nécessaire si lune des parties a 16 ou 17 ans) \nSans rapport avec lautre dune manière qui vous empêche de vous marier \nPour se marier, par exemple, aucun de vous nest déjà marié ou dans un partenariat civil \nSur un autre sexe \nCapable de comprendre la nature dune cérémonie de mariage et de consentir au mariage</string>

    <string name="ABCCIM_Spinner_description_BuildingControl">La plupart des gens se rendent compte quils peuvent avoir besoin dapprobation pour leurs travaux de construction proposés, mais ne comprennent pas toujours la différence entre les règlements de construction et lautorisation de planification. Vous pourriez avoir besoin de lun ou lautre, les deux, ou aucun des deux, mais vous devez le savoir avant de commencer tout travail. \n\nPlanning sintéresse au développement de nos villes et de nos campagnes. Cela comprend lapparence des bâtiments, ltilisation des terres et les considérations daménagement paysager, laccès routier et limpact que le développement aura sur lenvironnement en général. Lautorisation de planification nest généralement PAS requise pour la plupart des modifications internes, pour certaines extensions, certaines conversions de lissage ou certains garages. \n\nLes règlements de construction traitent principalement des questions de santé et de sécurité dans lintérêt des personnes qui utiliseront le bâtiment. Ils comprennent également des exigences visant à assurer la conservation du carburant et de lénergie et la mise à disposition dinstallations permettant aux personnes, y compris aux personnes handicapées, daccéder aux bâtiments et de sy déplacer. \n\nSi vous avez des doutes quant à la nécessité de demander une autorisation durbanisme ou une approbation de règlement de construction, veuillez vérifier avec nous avant de commencer tout travail.</string>
    <string name="ABCCIM_Spinner_contact_BuildingControl">Notre bureau de planification, situé à \n\n Bridgewater House, \n23a Castlewellan Road, \n Banbridge, \n Co. Down \nBT32 4AX</string>
    <string name="ABCCIM_Spinner_additional_BuildingControl">Si vous envisagez deffectuer un travail, vérifiez avec nous avant de commencer à voir si vous avez besoin de lapprobation des règlements de construction. \n\nCertains travaux peuvent également nécessiter une autorisation de planification. Vous devez également vérifier auprès de notre service de planification avant de commencer. \n\nIl y a 3 façons de postuler: \n\u25FCApplication de plans complets - pour le travail proposé aux domestiques et non domestiques \n\u25CFNation davis de construction - pour les travaux de nature mineure aux propriétés domestiques. \n\u25FCApplication de normalisation - pour les travaux qui ont déjà été effectués sur une propriété domestique ou non domestique sans approbation à ce moment (approbation rétrospective de travaux non autorisés)</string>

    <string name="ABCCIM_Spinner_description_Cemeteries">Tous les efforts sont faits pour répondre aux souhaits individuels des familles, mais il est nécessaire de sassurer que la taille et le type des monuments commémoratifs sont appropriés à leur environnement. Par conséquent, tous les monuments commémoratifs (pierres tombales) doivent être approuvés par le bureau des cimetières avant lérection, y compris linscription proposée. Veuillez noter que les emblèmes ne sont pas autorisés sur les pierres tombales.</string>
    <string name="ABCCIM_Spinner_contact_Cemeteries">Nous exploitons et entretenons les cimetières suivants: cimetière Aghagallon, ruelle Rock, cimetière Aghagallon \nBallynahone, chemin Ballynahonemore, cimetière dArmagh \n Branbridge, chemin Newry, Banbridge \n cimetière de Donaghcloney, rue Main, cimetière Donaghcloney \n New Dornore, chemin Mound, Dromore \n Cimetière Dickrumonnell, chemin Dromara, Cimetière Kernan, Kernan Hill Road, Kernan, Portadown Cimetière de Lauran, New Line, Cimetière Lurgan Lynnown, chemin Bluestone, Portadown Cimetière de Magheralin, chemin Newforge, Magheralin Ancien cimetière dAnnaclone, chemin Church Hill Annaclone Cimetière de Seagoe, Portadown Cimetière de Seapatrick, place Church, Banbridge Cimetière de Shankill, rue Shankill, Lurgan Le cimetière Orchard, chemin Corcreevy, Richhill Nous comprenons que la préparation des arrangements funéraires est une période difficile pour les familles. et nous essayons dêtre aussi utile que possible pendant ce temps.</string>
    <string name="ABCCIM_Spinner_additional_Cemeteries">Lorsquune tombe est achetée, le nom et ladresse de lacheteur sont inscrits dans le registre en tant que propriétaire du lot spécifié et ils reçoivent un certificat de titre de propriété. \n\nLe détenteur du lot de sépulture a ensuite droit à trois internements (sépultures) par parcelle. Lachat de lintrigue ne signifie pas que la personne a acheté le terrain, seul le droit à linternement. \n\nNous pouvons seulement accepter une demande dinternement de la part du détenteur du titre et ne pouvons accorder une autorisation au détenteur du titre que pour lérection des monuments commémoratifs. \n\nLes parcelles de terrain ne peuvent être achetées avant un décès.</string>

    <string name="ABCCIM_Spinner_description_Dogs">Toute personne qui possède un chien doit avoir un permis de chien (des exceptions sappliquent voir ci-dessous). Il est obligatoire que les chiens soient munis dune micropuce afin de demander un permis de chien. Un service de micropuces est fourni par votre vétérinaire local, veuillez les contacter pour plus dinformations.</string>
    <string name="ABCCIM_Spinner_contact_Dogs">Si vous avez besoin de conseils ou de conseils sur les licences de chiens dont vous avez besoin, appelez le 0300 0300 900 ou ehealth@armaghbanbridgecraigavon.gov.uk</string>
    <string name="ABCCIM_Spinner_additional_Dogs">Vous navez pas besoin dune licence pour ce qui suit: \n\u25CFa chiot âgé de moins de six mois et gardé par la personne qui était aussi le gardien de la chienne qui a donné naissance au chiot \n\u25FCCan chien dassistance utilisé par une personne handicapée \n\u25FC Un chien est détenu et mis en vente dans une animalerie agréée. \nChien de police \n\u25FC Chien détenu sous un permis de lot, dans les locaux visés par la licence de bloc.</string>

    <string name="ABCCIM_Spinner_description_WasteRecycling">Vous ne pouvez commander quun seul de chaque type de bac. \n\nVous pouvez commander une poubelle par téléphone au 0300 0300 900, en appelant lun de nos dépôts ou via lapplication Bin-Ovation. \n\nVeuillez noter: vous ne pouvez laisser quune seule case de chaque couleur pour la collection. Les équipages des bacs ne videront pas les bacs supplémentaires non approuvés. Si vous avez déjà une poubelle et que vous souhaitez commander une poubelle supplémentaire en raison de circonstances exceptionnelles, vous devrez demander une demande dévaluation de poubelle supplémentaire / plus grande. Pour plus dinformations, cliquez ici. \n\nAnnulations \nPour annuler votre commande, appelez-nous au 0300 0300 900.</string>
    <string name="ABCCIM_Spinner_contact_WasteRecycling">Armagh: Station Road Industrial Estate, Station Road, Armagh, BT61 7NP \nKeady: Unité 17, Keady Business Centre, Annecy Road, Keady, BT60 2RP \n Markethill: Unité 5, Centre daffaires Markethill, Fairgreen, Markethill, BT60 1PW \nTandragee: Madden Road, Tandragee, BT62 2DG \nBanbridge: Route Scarva, Banbridge, BT32 3QD \nDromore: Mossvale Road, Dromore, BT25 1DG \nRathfriland: Chemin Iveagh Park, Rathfriland, BT34 5DZ PortPortadown: Fairgreen Recycling Centre, Rue Duke, Portadown, BT62 3EX \nLurgan: Centre de recyclage New Line, Tandragee Road, Lurgan, BT66 8TA</string>
    <string name="ABCCIM_Spinner_additional_WasteRecycling">Si vous souhaitez vous débarrasser de gros objets ménagers, tels quun canapé, une cuisinière, un lit, une machine à laver, un réfrigérateur ou un congélateur, vous pouvez demander une collecte des déchets encombrants. \n\nIl y a une charge non-remboursable de £ 6 par ascenseur de jusquà 3 articles ménagers encombrants. \n\nNous allons soulever \nMobilier table, chaises, suites, lits, armoires, tapis / lino, TV, réfrigérateur, congélateur, cuisinière, sèche-linge, lave-linge, micro-ondes, équipement de jardin, outils de jardin, été siège, tables \n chaises de jardin \n\nNous ne soulèverons \nWood Sheds, clôtures, plinthes, architraves, préhenseurs, meubles cassés, chenils \nMétal Barres de fer, tôle ondulée, portes de garage, portails , blocs, béton, tuyaux, gouttières, plaques de plâtre \nFixtures &amp; Robinetterie, cuisines, salles de bains, portes, radiateurs, radiateurs, réservoirs deau, systèmes de chauffage, rampes descalier, fenêtres, diapositives, vitres frontales \n Autres réservoirs à mazout, bouteilles de gaz, parkings, soutes à charbon de bois, pianos \n\nLa liste nest pas exhaustive et des conseils sur dautres articles peuvent être obtenus en téléphonant au 0300 0300 900.</string>

    <!--Belfast City Council Menu-->
    <!--Information provided by Belfast Council Website - Resident Information-->
    <string name="belfastcity_councilmenu_Title">Belfast City Information du Conseil</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="BCCIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Naissances, décès &amp; mariages</item>
        <item>Contrôle du bâtiment</item>
        <item>Cimetières</item>
        <item>Chiens</item>
        <item>déchets &amp; Recyclage</item>
    </string-array>
    <!--Belfast City Council Menu Placeholder Text-->
    <string name="BCCIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nLa description</string>
    <string name="BCCIM_activity_AreaDescription">La description</string>
    <string name="BCCIM_activity_AreaContactHeading">\nContact</string>
    <string name="BCCIM_activity_AreaContactDescription">Contact Information</string>
    <string name="BCCIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nAdditionnel</string>
    <string name="BCCIM_activity_AreaAdditionalDescription">Information additionnelle</string>
    <!--Belfast City Council Menu Council Information Text-->
    <string name="BCCIM_Spinner_description_BirthsDeathsMarriages">Selon la loi, la naissance de votre bébé doit être enregistrée dans les 42 jours suivant la date de naissance. Ceci est gratuit et peut être fait dans nimporte quel bureau denregistrement de district en Irlande du Nord. \n\nNotre bureau des bureaux denregistrement est situé à Belfast City \n\nEn vertu de la loi, tous les décès survenus en Irlande du Nord doivent être enregistrés au plus tard cinq jours après le décès (sauf si le Coroner a été saisi). \n\navis de mariage \nVous devez donner un préavis minimum de 28 jours pour vous marier. Si vous ne donnez pas un préavis de 28 jours, vous devrez peut-être reporter votre mariage. Vous pouvez donner un préavis dun an avant la date de votre mariage.</string>
    <string name="BCCIM_Spinner_contact_BirthsDeathsMarriages">Les heures douverture de nos bureaux sont les suivants: Du lundi au jeudi de 9h30 à 16h30 Dernière entrée à 16h15: vendredi 9h30 à 16h00 Dernière entrée à lenregistrement: 15h45 Samedi et dimanche Fermé Bureau de la mairie Mairie de Belfort nBelfast \nBT1 5GS \n\nTéléphone: 028 9027 0274</string>
    <string name="BCCIM_Spinner_additional_BirthsDeathsMarriages">Comment enregistrer une naissance \nVous devrez remplir un formulaire denregistrement de naissance. Ceci est généralement complété par la personne enregistrant la naissance (normalement la mère de lenfant). \n\nQui peut vous enregistrer? La mère ou le père du bébé, si vous êtes un couple marié \n grand-père ou grand-mère \noncule ou tante \n occupant des lieux où le bébé est né \n personne présente à la naissance de lenfant \n personne qui a la charge de lenfant . \n\nDans le cas dun enfant né dun couple non marié, les coordonnées du père peuvent être enregistrées si: \n les deux parents assistent et signent le formulaire dinscription ensemble, ou \n une déclaration de paternité est produite \n\nEnregistrement dun décès \nQui peut senregistrer? \ tout proche du défunt qui a connaissance des détails nécessaires pour sinscrire \n personne présente au décès \n personne qui soccupe des arrangements funéraires \ nlexécuteur ou ladministrateur de la succession du défunt \ nle gouverneur, matrone ou officier en chef dun bâtiment public où le décès est survenu, personne habitant et responsable dune maison, dun logement ou dun appartement où le décès est survenu, personne qui a trouvé ou pris en charge le corps. \n\nMentions légales \n\nPour se marier en Irlande du Nord, vous et votre partenaire devez: avoir 18 ans ou plus le jour de votre mariage (le consentement est requis si lun de vous est âgé de 16 ou 17 ans) en relation les uns avec les autres dune manière qui vous empêcherait de se marier \nfree pour se marier, par exemple, nei vous êtes déjà un partenaire civil ou marié légalement dun sexe différent.</string>

    <string name="BCCIM_Spinner_description_BuildingControl">Nous sommes responsables de la prestation des fonctions de planification à Belfast. Cela implique: \nrecevoir et prendre des décisions sur la majorité des demandes de planification \nenforcer les violations de lautorisation de planification \nconstruction des ordres de préservation des arbres \nprotéger et préserver le patrimoine bâti \nproduire un plan de développement local décrivant comment la terre devrait être utilisée et développée à lavenir.</string>
    <string name="BCCIM_Spinner_contact_BuildingControl">Notre bureau public, situé au 4-10 Linenhall Street, est ouvert de 9h à 17h, du lundi au vendredi.</string>
    <string name="BCCIM_Spinner_additional_BuildingControl">Comment nous prenons les décisions de planification \nLe type, la taille et la complexité dune application déterminent comment une décision est prise. Il y a trois façons de prendre une décision: \n\nNotre Comité de planification examinera toutes les demandes importantes. \nUn agent de planification a le pouvoir de déterminer des demandes plus petites et plus simples. \nUn membre élu peut demander quune demande soit décidée par le Comité de lurbanisme, à condition davoir de bonnes raisons de le faire. \nLe ministère de lEnvironnement prendra des décisions dimportance régionale. \nNotre système de délégation (PDF - 75KB) donne tous les détails. \n\nNous appliquons peut prendre des mesures dexécution contre les violations des contrôles de planification lorsque: \nconfiguration dun travail nécessitant une autorisation de planification est entreprise sans approbation, \nconditions attachées à une condition de planification ne sont pas respectées ou \nlutilisation dun bâtiment ou dun site est modifiée sans autorisation de planification. \nSi des contrôles de planification sont violés, nous enquêterons. La mise en application de la planification est un domaine complexe et les processus juridiques impliqués peuvent être longs et compliqués. Une réponse ou une résolution instantanée ne peut être garantie. \n\nPour plus dinformations sur la façon dont nous traitons les plaintes dexécution et nos normes de service, veuillez lire notre charte client. \n\nDemande de parler au comité \ nSi vous souhaitez parler à notre comité de planification au sujet dune demande de planification, veuillez remplir le formulaire ci-dessous. Vous devez avoir le numéro de référence de la demande et vous devez soumettre la demande au moins 48 heures avant la réunion du comité. Vous ne pouvez parler au comité que si vous avez envoyé une réponse écrite à une demande. \n\nUne fois que nous aurons reçu votre demande, nous vous contacterons pour plus dinformations.</string>

    <string name="BCCIM_Spinner_description_Cemeteries">Cimetières \nLes fêtes peuvent avoir lieu dans quatre de nos cimetières - Roselawn, Dundonald, Knockbreda et Belfast City Cemetery. \n\nProfil du patrimoine au cimetière municipal \nAvec un financement du programme Parks for People du Heritage and Lottery Fund (NI), Nous aimerions développer un programme pour protéger, améliorer et promouvoir le riche héritage du cimetière municipal. \n\nServices de bien-être \nNotre bureau des services de deuil est situé au rez-de-chaussée, Cecil Ward Building, 4-10 Linenhall Street, Belfast, BT2 8BP. Notre numéro de téléphone est 028 9027 0296. \n\nContactez notre bureau des services de deuil si vous avez une question sur nos cimetières.</string>
    <string name="BCCIM_Spinner_contact_Cemeteries">Heures douverture du bureau \nLundi et vendredi 8h30 - 16h00 \n mardi, mercredi et jeudi 9h00 - 16h00 \n Samedi 8h30 - 11h30 \n\nTél: 028 9027 0296 \n\nEndround \nCecil Ward Building \n4-10 Linenhall Street \nBelfast \nBT2 8BP</string>
    <string name="BCCIM_Spinner_additional_Cemeteries">A propos de nos cimetières \nRoselawn est actuellement le seul cimetière avec de nouvelles parcelles disponibles. \n\nIl ny a pas de nouvelles parcelles de tombes disponibles dans le cimetière de Dundonald ou Belfast City, mais les enterrements peuvent toujours avoir lieu dans des tombes existantes. \n\nLes crémations sont effectuées au Crematorium de la ville de Belfast.</string>

    <string name="BCCIM_Spinner_description_Dogs">Tous les chiens doivent avoir une licence valide et porter une identification avec le nom et ladresse de leur gardien, soit sur une étiquette ou gravés sur une plaque de collier. Nous némettons plus détiquettes de couleur avec de nouvelles licences; les propriétaires doivent fournir lidentification eux-mêmes.</string>
    <string name="BCCIM_Spinner_contact_Dogs">Nous avons déménagé \n\nNotre réception a été déplacée au rez-de-chaussée de lédifice Cecil Ward. \n\nNotre nouvelle adresse est: \nDog Wardens \nRound Floor \nLe Cecil Ward Building \n4-10 Linenhall Street \nBelfast \nBT2 8BP</string>
    <string name="BCCIM_Spinner_additional_Dogs">Vous navez pas besoin de délivrer une licence à votre chien sil sagit dun chiot âgé de moins de six mois et conservé par la personne qui est également le gardien de la mère, un chien dassistance utilisé par une personne handicapée ou un chien policier.</string>

    <string name="BCCIM_Spinner_description_WasteRecycling">Collections de bacs et bacs \n\nVeuillez recycler autant que possible pour éviter de trop remplir votre poubelle générale. \n\nNous avons deux types de collecte à Belfast: \nSi vous avez une poubelle générale, une poubelle de recyclage et un bac à compost : \nTous les bacs sont collectés toutes les deux semaines - bac de recyclage une semaine, poubelle générale et bac à compost la semaine suivante. \nDans la plupart des cas, votre jour de collecte est le même chaque semaine. \nSi vous avez un bac de recyclage en verre violet Si vous avez une poubelle générale, des bacs de recyclage rouges et noirs et une poubelle verte: \nVotre poubelle générale est collectée tous les quinze jours. \nLes bacs de recyclage et les déchets alimentaires sont collectés chaque semaine ( le jour même). \n Votre jour de collecte sera le même jour de la semaine que votre collecte générale des déchets.</string>
    <string name="BCCIM_Spinner_contact_WasteRecycling">Nous avons quatre centres que vous pouvez utiliser pour recycler les déchets ménagers. Ils sont tous libres dutiliser. sil vous plaît noter, nous ne pouvons pas accepter les déchets commerciaux. \n\nAlexandra Park Avenue - 180 Avenue Alexandra Park, BT15 3GJ \n\nBlackstaff Way - 1 Blackstaff Way, BT11 9DT \n\nOrmeau - 6 Park Road, BT7 2FX \n\nPalmerston Route - 2-4, chemin Palmerston, BT4 1QA</string>
    <string name="BCCIM_Spinner_additional_WasteRecycling">Utilisation de votre corbeille \n\nSil vous plaît noubliez pas: \nToujours laisser votre corbeille avant 7h et la garder jusquà 20h si elle na pas été collectée. \nLaissez-la à votre point de ramassage et retournez-la à votre propriété après la collecte. \nDont Remplissez votre poubelle - assurez-vous que le couvercle se ferme correctement. \nNe laissez pas de déchets à côté de votre bac car nous ne pouvons pas le ramasser et vous risquez une amende de £ 80 (voir exception ci-dessous). Il se trouve sur le bord de votre bac avant la collecte. \nNe mettez pas darticles électriques ou volumineux dans votre bac. Au lieu de cela, réservez une collection volumineuse. \nNettoyez votre corbeille propre, désinfectée et en bon état. \nNe jetez pas de déchets dans une poubelle que vous ne possédez pas ou ne contrôlez pas. \nNous ne collectons quune poubelle générale par propriété, sauf si sont des circonstances exceptionnelles, où: \nil y a six personnes ou plus vivant dans la propriété, ou \nquelquun avec un état médical dans la propriété nécessite une autre poubelle pour leurs déchets. \nNoubliez pas, nous ne pouvons pas collecter les déchets latéraux ou ensachés à côté des poubelles ou dans les entrées; Cest détritus et vous pourriez être condamné à une amende de £ 80.</string>

    <!--Causeway Glens Council Menu-->
    <!--Information provided by Causeway Glens Council Website - Resident Information-->
    <string name="causewaycoastglens_councilmenu_Title">Causeway Coast and Glens Information du Conseil</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="CCGCIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Naissances, décès &amp; mariages</item>
        <item>Contrôle du bâtiment</item>
        <item>Cimetières</item>
        <item>Chiens</item>
        <item>déchets &amp; Recyclage</item>
    </string-array>
    <!--Causeway Glens Council Menu Placeholder Text-->
    <string name="CCGCIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nLa description</string>
    <string name="CCGCIM_activity_AreaDescription">La description</string>
    <string name="CCGCIM_activity_AreaContactHeading">\nContact</string>
    <string name="CCGCIM_activity_AreaContactDescription">Contact Information</string>
    <string name="CCGCIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nAdditionnel</string>
    <string name="CCGCIM_activity_AreaAdditionalDescription">Information additionnelle</string>
    <!--Causeway Glens Council Menu Council Information Text-->
    <string name="CCGCIM_Spinner_description_BirthsDeathsMarriages">Livrets dinformation &amp;amp; Des brochures sont disponibles à la réception dinscription. Les formulaires sont disponibles au public pour les changements de nom, adoptions, réenregistrements, demande de mariage et de partenariat civil, enregistrement de naissance et de décès. Chaque bureau ne peut fournir des certificats de naissance, de décès, de mariage ou de partenariat civil que lorsque vous vous inscrivez. lévénement. Vous pouvez commander des certificats pour des événements précédemment enregistrés de lune des façons suivantes: \nEn ligne: www.nidirect.gov.uk \nTéléphone: 0300 200 7890 \nPost: Demandez à un membre du personnel un formulaire de demande \nEn personne: le registre général Office (GRO), Maison Colby, Stranmillis Court, Belfast BT9 5RR</string>
    <string name="CCGCIM_Spinner_contact_BirthsDeathsMarriages">Les horaires douverture sont: Du lundi au vendredi de 9h30 à 12h30 et de 14h00 à 16h30 (bureau de Ballycastle ouvert le matin uniquement) sauf les jours fériés et les jours fériés. \n\nUn système de rendez-vous fonctionne. \n\nContact Details - \nBallycastle: \nSheskburn House, 7 rue Mary, Ballycastle BT54 6QH \nTel 028 2076 2225 \nEmail: stephanie.mclaughlin@causewaycoastandglens.gov.uk \n\nBallymoney: \nRiada House, 14 Charles Street, Ballymoney, BT53 6DZ \nTel: 028 2766 0200 \nEmail: janet.mccaughey@causewaycoastandglens.gov.uk \n\nColeraine: \nCloonavin, 66 Portstewart Road, Coleraine, BT52 1EY \nTél: 028 7034 7034 \nEmail: gwyneth.kerr@causewaycoastandglens.gov. uk \nEmail: elaine.kane@causewaycoastandglens.gov.uk \n\nLimavady: \n7 rue Connell, Limavady, Bt49 OHA \nTél: 028 7772 2226 \nEmail: monica.anderson@causewaycoastandglens.gov.uk</string>
    <string name="CCGCIM_Spinner_additional_BirthsDeathsMarriages">GRO détient des registres de 1845 pour les mariages catholiques non-romains et le 1er janvier 1864 pour tous les mariages, naissances et décès. \n\nLes bureaux denregistrement du Conseil de Côte Coast et de Glens Borough sont situés à Ballycastle, Ballymoney, Coleraine et Limavady.</string>

    <string name="CCGCIM_Spinner_description_BuildingControl">Si vous avez lintention dériger, de modifier ou dagrandir un bâtiment, dinstaller des services, des aménagements ou des travaux dans un bâtiment ou de changer matériellement un bâtiment, vous devez dabord obtenir lapprobation de votre conseil de district. Il y a trois façons de demander lapprobation des règlements de construction avec des frais fixes pour chacun: Soumission des plans complets - pour le travail proposé aux logements et aux propriétés non domestiques Demande davis de construction - pour les travaux petits \n\n mineurs dans une habitation existante - pour les travaux qui ont déjà été réalisés sur un logement ou sur une propriété non domestique sans autorisation préalable</string>
    <string name="CCGCIM_Spinner_contact_BuildingControl">Bureau de Ballycastle \n Maison de Scheskburn \n 7 Mary Street \n Ballycastle \n BT54 6QH \n\nBallymoney Office \nDiada House \n14 Charles Street \nBallymoney \nBT53 6DZ \nTél: 028 2766 0251, 028 2766 0253 \n\nColeraine Office \nCloonavin \n66 Portstewart Road \n Coleraine \n BT52 1EY \nTel: 028 7034 7252 \n\nLimavady Office \n7 Connell Street \nLimavady \nBT49 0HA \nTel: 028 7776 0301</string>
    <string name="CCGCIM_Spinner_additional_BuildingControl">Le service de contrôle du bâtiment est là pour vous offrir une aide professionnelle et des conseils impartiaux sur votre projet et pour répondre à vos questions sur les questions de réglementation. Certains travaux sont exemptés de lobligation dune demande. Nous pouvons fournir une confirmation dexemption de la réglementation de la construction si une demande est reçue par écrit avec une taxe de £ 25.</string>

    <string name="CCGCIM_Spinner_description_Cemeteries">Le Service des successions est responsable de lexploitation et de lentretien des cimetières et des vieux cimetières. Ces installations sont situées aux endroits suivants. Si vous avez des questions concernant les heures douverture ou les installations, voir ci-dessous pour les coordonnées. \n\nLes informations sur lachat de placettes funéraires peuvent être obtenues auprès du Registrar of Births, Deaths &amp; Mariages \n\nCimetière dAgherton, chemin Agherton, cimetière de Ballymoney de Portstewart, chemin Knock, cimetière Ballymoney de Ballymoney, chemin Magherabuoy, cimetière Coleraine de Portrush, chemin Portrush, cimetière dEnagh Coleraine, chemin Scroggy, cimetière de Limavady, chemin Blackrock, Kilrea \nPortstewart Cemetery, chemin Coleraine, Portstewart \nRasharkin Cemetery, chemin Finvoy, Rasharkin</string>
    <string name="CCGCIM_Spinner_contact_Cemeteries">Contactez-nous \nSi vous souhaitez plus dinformations, veuillez nous contacter \n\nTél: 028 2766 0200 \nEmail: info@causewaycoastandglens.gov.uk.</string>
    <string name="CCGCIM_Spinner_additional_Cemeteries">"Old Graveyards" se réfèrent aux cimetières à: \nAghanloo, Limavady \n Agherton Old, Portrush \nAgivey, Coleraine \n Ardclinnis, Glenariff \n Ballylintagh, Coleraine \n Ballywillan, Portrush \n Banagher, Limavady \n Bonamargy, Ballycastle \n Bovevagh Limavady \n Camus, Coleraine \n Derrykeighan, Ballymoney \n Desertoghill, Garvagh \n route Glenariff \n Glenullin, Garvagh \n Downhill, Castlerock \n Dunluce, Portrush \n Kilraughts, Ballymoney \n Layde, Cushendall \n Loughan, Coleraine \n Priory, Limavady \n rue de rue, Ballymoney \n Ramoan, Ballycastle \n Tamlaght Finlagan, Limavady \n Travemplagh, Port Bradden \n Les Knockans, Ballymoney \n Vow, Ballymoney \n Walworth, Limavady</string>

    <string name="CCGCIM_Spinner_description_Dogs">Si vous détenez ou possédez un chien, vous devez obtenir un permis pour le chien auprès du Conseil. \n\nVous ne pouvez pas obtenir un permis pour le chien à moins que le chien nait été muni dune micropuce. Vous devrez fournir ce numéro de micropuce lors de la demande de licence.</string>
    <string name="CCGCIM_Spinner_contact_Dogs">Pour demander une licence, vous devrez vous rendre dans les bureaux de votre mairie et vous renseigner à ce sujet à la réception.</string>
    <string name="CCGCIM_Spinner_additional_Dogs">Exemptions pour avoir besoin dun permis de chien \na chiot de moins de six mois et gardé par la personne qui est aussi le gardien de la mère qui a donné naissance au chien dassistance chiot \nan utilisé par une personne handicapée \n chien de police</string>

    <string name="CCGCIM_Spinner_description_WasteRecycling">Si vous avez des questions ou si vous avez besoin de plus dinformations sur les services de recyclage du Conseil, veuillez nous envoyer un courriel à recycle@causewaycoastandglens.gov.uk</string>
    <string name="CCGCIM_Spinner_contact_WasteRecycling">Si vous souhaitez acheter une nouvelle poubelle, des roues ou un essieu, veuillez contacter votre bureau local: - \n\nBallymoney 028 2766 0222 \n Coleraine 028 7034 3453 \nLimavady 028 7776 0305 \nMoyle 028 2076 2225</string>
    <string name="CCGCIM_Spinner_additional_WasteRecycling">Causeway Coast et Glens Borough Council exploitent une installation entièrement aménagée au site denfouissement de Craigahulliar, Ballymacrea Road, Portrush, BT56 8NS. \n\nLicence de prendre: \n nFermes ménagères \n domestiques \nCommercial Waste \nDéchets industriels</string>

    <!--Derry Strabane Council Menu-->
    <!--Information provided by Derry Strabane Council Website - Resident Information-->
    <string name="derrystrabane_councilmenu_Title">Derry and Strabane Information du Conseil</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="DSCIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Naissances, décès &amp; mariages</item>
        <item>Contrôle du bâtiment</item>
        <item>Cimetières</item>
        <item>Chiens</item>
        <item>déchets &amp; Recyclage</item>
    </string-array>
    <!--Derry Strabane Council Menu Placeholder Text-->
    <string name="DSCIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nLa description</string>
    <string name="DSCIM_activity_AreaDescription">La description</string>
    <string name="DSCIM_activity_AreaContactHeading">\nContact</string>
    <string name="DSCIM_activity_AreaContactDescription">Contact Information</string>
    <string name="DSCIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nAdditionnel</string>
    <string name="DSCIM_activity_AreaAdditionalDescription">Information additionnelle</string>
    <!--Derry Strabane Council Menu Council Information Text-->
    <string name="DSCIM_Spinner_description_BirthsDeathsMarriages">Bienvenue au service denregistrement de district. La fonction principale des bureaux denregistrement est denregistrer les naissances, les mortinaissances, les mariages et les partenariats civils, de délivrer des autorisations pour les mariages et les partenariats civils à venir et dofficier aux cérémonies de mariage civil et aux cérémonies de partenariat civil. informations générales au public sur ces questions.</string>
    <string name="DSCIM_Spinner_contact_BirthsDeathsMarriages">Le bureau de Derry/Londonderry fonctionne sur rendez-vous ou système dappel client au 14 Magazine Street, BT48 6HH. Appelez-nous au 02871 376520 ou par courriel à michelle.duddy@derrystrabane.com \n\nLe bureau de Strabane FONCTIONNE SUR RENDEZ-VOUS SEULEMENT aux bureaux du Conseil, 47, rue Derry, Strabane, Co Tyrone BT82 8DY. Appelez-nous au 02871 253253, poste 4209 ou envoyez un courriel à michelle.duddy@derrystrabane.com.</string>
    <string name="DSCIM_Spinner_additional_BirthsDeathsMarriages">Les deux bureaux sont actuellement ouverts au public de 9h30 à 12h30. et 14h00 à 16 h 30, du lundi au vendredi, et procéder à des cérémonies de mariage civil et de partenariat civil en dehors de ces heures par arrangement préalable. Il existe également des services disponibles en dehors des heures douverture pour lenregistrement des décès durgence. Veuillez contacter votre directeur des funérailles qui vous conseillera.</string>

    <string name="DSCIM_Spinner_description_BuildingControl">Le contrôle du bâtiment a lobligation légale dappliquer les règlements de construction pour assurer des normes minimales de santé &amp;amp; La sécurité spplique à tous les bâtiments. \n\nLes principaux services fournis par le département du contrôle des bâtiments sont les suivants: \nExamen des demandes soumises aux règlements de construction (NI) 2012 \nInspection des travaux de construction sur site \nProvision de renseignements pour les demandes de certificat de propriété \nRapport sur les demandes faites pour les licences de divertissement \nFournir des conseils sur les règlements de construction et les questions connexes.</string>
    <string name="DSCIM_Spinner_contact_BuildingControl">Pour plus informations et demandes de renseignements, veuillez contacter: \n\n Building Control \n Telephone: (028) 71 253253 \n Email: info@derrystrabane.com</string>
    <string name="DSCIM_Spinner_additional_BuildingControl">Modifications aux règlements de construction concernant les demandes davis de construction. \n NÀ compter du 31 octobre 2012, une demande davis de construction ne peut être acceptée pour les travaux suivants: -  \n • Lérection dune habitation \n • Laugmentation de la surface de plancher de 10m2 \n • La création dun nouvel étage dune superficie supérieure à 3m2  \n • La conversion de lespace de toiture en habitation habitable \n • Les garages domestiques de plus de 30m2</string>

    <string name="DSCIM_Spinner_description_Cemeteries">Horaires douverture des cimetières actifs: Printemps / été (1er mai - 30 septembre) Du lundi au dimanche de 8h00 à 19h00 \n\n Automne hiver (1er octobre - 30 avril) \nDu lundi au dimanche de 8h00 à 16h30</string>
    <string name="DSCIM_Spinner_contact_Cemeteries">Toutes les questions relatives aux Cimetières / Cimetières à: \n\nCité Cimetière Bureau, \nGatelodge, \nLone Moor Road, \nDerry \nBT48 9LA \nTel: 028 71362615 \nEmail: grainne.murray@derrystrabane.com</string>
    <string name="DSCIM_Spinner_additional_Cemeteries">N/A</string>

    <string name="DSCIM_Spinner_description_Dogs">Tous les chiens, à lexception des chiens guides, doivent avoir une licence valide. Avant dobtenir un chien ou un chiot, vous DEVEZ obtenir un permis pour cela. Cest contre la loi de ne pas le faire. Un chiot qui reste avec sa mère doit avoir une licence à lâge de six mois. \n\nIl est à noter que depuis avril 2012 il nest plus possible de délivrer une licence à un chien sans inclure un numéro de puce valide pour votre chien. Le micropuce est une méthode didentification moderne simple et sûre qui est permanente et ne peut pas être enlevée, donc même si quelquun vole votre chien, nous pouvons toujours le tracer avec sa puce. \n\nLes chiens doivent aussi porter un disque ou une étiquette. nom, adresse et numéro de téléphone de contact.</string>
    <string name="DSCIM_Spinner_contact_Dogs">Dog Control \nDerry City et Strabane District Council \nDerry Road \nStrabane \nBT82 8DY \nTel: 028 71253253 \n\nService de la santé environnementale \ Derry City et Strabane District Council \n98 StrandRoad, \nDerry Strabane \nBT48 7NN \nTel: 028 71253253</string>
    <string name="DSCIM_Spinner_additional_Dogs">Un permis de chien offre une preuve de propriété. En vertu de lOrdonnance de 1983 sur les chiens (NI), telle que modifiée, il est légalement exigé que toute personne en possession dun chien soit titulaire dn permis valide. Comme les coordonnées du propriétaire du chien et du chien sont officiellement enregistrées auprès du Conseil, chaque propriétaire qui enregistre son chien auprès de son conseil local reçoit un permis. On rappelle aux propriétaires que leur chien doit porter un collier avec un disque didentité ou une étiquette attachée à celui-ci. Cette étiquette ou ce disque doit indiquer le nom du propriétaire, son adresse et son numéro de téléphone.</string>

    <string name="DSCIM_Spinner_description_WasteRecycling">La poubelle à roulettes noire ou grise est la poubelle générale. Il peut être utilisé pour éliminer les déchets ménagers généraux qui ne sont pas autorisés dans le bac bleu ou brun. Les déchets provenant de la poubelle noire sont généralement mis en décharge, ce qui est coûteux et a un impact sur lenvironnement. Le Conseil encourage les gens à recycler autant que possible en utilisant notre service de recyclage Blue Bin ou Brown Bin / Caddy. \n\nThe la poubelle à roulettes bleue sert à recycler les déchets. Cela aide le Conseil à faire des économies sur lélimination des déchets, ce qui signifie que nous pouvons faire plus pour vous et votre famille, tout en aidant lenvironnement. \n\nDerry City et Strabane District Council offrent maintenant des services de collecte des déchets alimentaires aux ménages dans le district Council. Ce nouveau service signifie que nous dépensons moins dargent pour faire face au gaspillage alimentaire et que nous pouvons dépenser plus pour des services pour vous et votre famille. Cela aidera également lenvironnement en réduisant les émissions nocives provenant des sites denfouissement.</string>
    <string name="DSCIM_Spinner_contact_WasteRecycling">AIDE DIRECTE POUR LES DÉCHETS &amp; RECYCLAGE: \nAppel (028) 71 374 107 \n\nCOUVELLES AVEC DES COLLECTIONS DE DÉCHETS OU DE DÉCHETS VOLANTS: \nÉmail ou appel (028) 71 253 253 Ext 3435 \n\nTRAISANCE DE RESSOURCES: \nEmail Mail Cleansing ou Call (028) 71 253 253 Ext 6828 \n\nENFORCEMENT: \nAppel par courrier ou appel (028) 71 253 253 Ext 6868 \n\nLITTER BINS / BACS DE DOG / COMMUNITY CLEAN UPS: \nÉmail ou appel (028) 71 253 253 Ext 6807</string>
    <string name="DSCIM_Spinner_additional_WasteRecycling">Foire aux questions \n\nQ. Que faire si ma corbeille nest pas nettoyée? \ NA. Si le conseil nest pas en mesure de réparer votre bac en raison de difficultés opérationnelles, vous tenterez de le récupérer dans les 24 heures suivant la date de collecte prévue - ou le jour ouvrable suivant si votre jour de collecte est un vendredi. \n\nQ. Combien de bacs chaque ménage peut-il laisser à la collecte? \n NA. Dans des circonstances normales, le Conseil ne prélèvera quune poubelle par ménage. Le Conseil peut prendre des dispositions pour collecter des bacs supplémentaires lorsque des circonstances particulières sappliquent, par exemple avec des conditions médicales, etc. Pour plus dinformations sur les bacs supplémentaires, veuillez contacter le 028 7137 4017. \n\nQ. Est-ce que lagent récupérera, videra et ramènera ma corbeille comme je suis physiquement incapable de le faire? \n NA. Le conseil peut prendre des dispositions pour recueillir, vider et retourner les poubelles pour les résidents qui sont physiquement incapables de le faire. Vous pouvez obtenir de plus amples informations sur ce programme en contactant le 028 7137 4107 ou en envoyant un courriel à brian.mckenna@derrystrabane.com ou à ian.lamrock@derrystrabane.com \n\nQ. Comment puis-je signaler des difficultés ou des plaintes? \nNA. Si vous rencontrez des difficultés ou avez des problèmes avec tous les aspects du service fourni, vous devez contacter le service dassistance clientèle du service des ingénieurs de la ville au 028 7137 4107 pour enregistrer votre problème ou votre réclamation afin que les mesures appropriées puissent être prises.</string>

    <!--Fermanagh Omagh Council Menu-->
    <!--Information provided by Fermanagh Omagh Council Website - Resident Information-->
    <string name="fermanaghomagh_councilmenu_Title">Fermanagh and Omagh Information du Conseil</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="FOCIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Naissances, décès &amp; mariages</item>
        <item>Contrôle du bâtiment</item>
        <item>Cimetières</item>
        <item>Chiens</item>
        <item>déchets &amp; Recyclage</item>
    </string-array>
    <!--Fermanagh Omagh Council Menu Placeholder Text-->
    <string name="FOCIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nLa description</string>
    <string name="FOCIM_activity_AreaDescription">La description</string>
    <string name="FOCIM_activity_AreaContactHeading">\nContact</string>
    <string name="FOCIM_activity_AreaContactDescription">Contact Information</string>
    <string name="FOCIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nAdditionnel</string>
    <string name="FOCIM_activity_AreaAdditionalDescription">Information additionnelle</string>
    <!--Fermanagh Omagh Council Menu Council Information Text-->
    <string name="FOCIM_Spinner_description_BirthsDeathsMarriages">Le bureau du greffier est lun des onze bureaux denregistrement de district en Irlande du Nord dont la fonction principale est denregistrer les naissances, décès, mariages et partenariats civils. \n\nIl effectue également des mariages civils et des partenariats dans des lieux approuvés et fournit des informations générales au public.</string>
    <string name="FOCIM_Spinner_contact_BirthsDeathsMarriages">Heures douverture: \nLundi - Jeudi 9h30 - 16h30 \ Vendredi 9h30 - 16h00 \ Fermé 12h30 - 13h30 \n\nIl est conseillé darriver 15 minutes avant les heures de fermeture. \n\nLe service denregistrement pour Fermanagh et Omagh Le conseil de district est délivré à la fois par la Grange dOmagh et par lhôtel de ville dEnniskillen. Téléphone: 0300 303 1777</string>
    <string name="FOCIM_Spinner_additional_BirthsDeathsMarriages">Qui peut enregistrer les naissances? \nle mère ou le père du bébé (si elle est mariée à lautre) \nle père et la mère (si célibataire) \n\n Si la mère ou le père sont incapables denregistrer la naissance, les éléments suivants sont également qualifiés pour enregistrer la naissance: \ngrandfather, grand-mère, oncle ou tante (sil vous plaît vérifier auprès du registraire) \noccupier des lieux où le bébé est né \nany personne présente à \nany de naissance de lenfant personne qui a la charge de lenfant. \ n\nwho peut enregistrer un décès? \nany parent du défunt qui a une connaissance des détails nécessaires pour vous inscrire \ na personne présente au \ mort na personne prenant soin des arrangements funéraires \nle exécuteur testamentaire ou ladministrateur de la succession du défunt \nLe gouverneur, infirmière en chef ou chef dun bâtiment public où le décès est survenu \na personne vivant et responsable dune maison, des logements ou des appartements où le décès est survenu \na personne conclusion, ou la prise en charge de lorganisme. \n\nCouples se marier en Irlande du Nord a le choix entre une cérémonie religieuse ou civile. Les arrangements initiaux sont les mêmes pour les deux types de mariage. Il est important dorganiser la date et lheure de votre mariage le plus tôt possible \n\nVous et votre partenaire doit être:. \naged 18 ans ou plus le jour de votre mariage (consentement est nécessaire si lun de vous est âgé de 16 ans ou 17) \nunrelated un à lautre dune manière qui vous empêcherait de se marier \nfree de se marier, par exemple, aucun dentre vous est déjà un partenaire civil ou légalement marié \nof un autre sexe \ncapable de comprendre la nature dun mariage cérémonie et daccepter de se marier.</string>

    <string name="FOCIM_Spinner_description_BuildingControl">Les conseils dIrlande du Nord ont lobligation statutaire dappliquer les règlements de construction et ils le font par lintermédiaire de leur département du contrôle des bâtiments. Les règlements de construction sont conçus pour assurer que certaines normes de santé et de sécurité sappliquent à tous les bâtiments, avec un accent particulier sur la réalisation de normes adéquates de sécurité incendie. Les réglementations protègent également lenvironnement en exigeant que les bâtiments soient thermiquement efficaces, en réduisant la consommation dénergie et donc lémission de polluants qui endommagent latmosphère. Des règlements sont également en place pour traiter de laccessibilité et sont efficaces pour améliorer la qualité de vie des personnes handicapées. Par conséquent, les règlements de construction et le contrôle de la construction ont un rôle important à jouer pour aider à protéger les personnes et lenvironnement</string>
    <string name="FOCIM_Spinner_contact_BuildingControl">Le Département du contrôle des bâtiments, Fermanagh et le Conseil du district dOmagh \nTel: 0300 303 1777 \nEmail: buildingcontrol@fermanaghomagh.com</string>
    <string name="FOCIM_Spinner_additional_BuildingControl">Fermanagh et le département du contrôle des bâtiments du conseil du district dOmagh fournissent les services suivants: Performance énergétique dans les bâtiments Nommant et numérotant les brevets Certificats de propriété Règlements sur les constructions Structures dangereuses Licence de divertissement Par le biais de ces services, le département du contrôle des bâtiments travaille en étroite collaboration avec les architectes. agents, ceux qui sont impliqués dans la construction, les membres de la profession juridique ainsi que les membres du public.</string>

    <string name="FOCIM_Spinner_description_Cemeteries">Fermanagh et Omagh District Council sont responsables de cinq cimetières municipaux dans le district.</string>
    <string name="FOCIM_Spinner_contact_Cemeteries">Les emplacements sont les suivants: - \n Cross Cemetery, situé à côté du chemin Irvinestown (mais accessible par Carran Industrial Estate) à Enniskillen, BT74 4RN \n cimetière Green Hill, chemin Gortin, omagh BT79 7HT \nFintona Cemetery, Tattymoyle / Lisdergan Rd, Fintona, Co. Tyrone Cimetière de Breandrum, chemin de Tempo, Enniskillen, BT74 6HR \n cimetière de Dublin, 112 Dublin Rd, Omagh, BT78 1TT.</string>
    <string name="FOCIM_Spinner_additional_Cemeteries">Le cimetière Breandrum à Enniskillen et le cimetière Dublin Rd à Omagh sont tous deux des cimetières fermés. Seules les nouvelles parcelles pour lenterrement dun enfant sont disponibles à lachat à Breandrum.</string>

    <string name="FOCIM_Spinner_description_Dogs">The Dogs (NI) Order 1983 exige que tous les propriétaires de chiens possèdent un permis de chien valide qui doit être renouvelé chaque année. Ceci est une partie essentielle dêtre un propriétaire de chien responsable que le chien doit être puce avant de pouvoir obtenir un permis de chien. Cela aidera les officiers du Conseil et les vétérinaires locaux à rendre les chiens perdus à leurs propriétaires. \n\nIl est interdit à quiconque de garder un chien sans avoir un permis de chien valide et un avis de pénalité fixe de £ 80 peut être délivré. Toute personne reconnue coupable dune telle infraction sera passible, sur déclaration de culpabilité par procédure sommaire, dune amende ne dépassant pas le niveau 3 (£ 1000).</string>
    <string name="FOCIM_Spinner_contact_Dogs">Sil vous plaît visitez le site Web à: https://council.direct/ pour enregistrer votre chien.</string>
    <string name="FOCIM_Spinner_additional_Dogs">Modifications de la législation sur les licences de chien concernant les étiquettes de licence \n\nEn raison des modifications récentes du Règlement sur les licences et lidentification des chiens, les étiquettes de licence pour chiens seront supprimées et ne seront pas accompagnées dune licence pour chien. Cette décision a été prise par le gouvernement central (DARD) et par conséquent les conseils locaux doivent être en pleine conformité. Il sera toujours obligatoire davoir les coordonnées du détenteur attachées au collier sur une plaque ou un badge. \n\nConditions et renouvellements de permis de chien concessionnaires. \n\nLes demandes de permis de chien concessionnel ne peuvent être faites en ligne comme preuve de concession. fourni au service dhomologation des chiens avant que le permis puisse être délivré. Licences concessionnaires pour les chiens stérilisés et les personnes de plus de 65 licences leur premier chien, qui ont déjà fourni une preuve de concession, peuvent être renouvelés en ligne que le statut de concessionnaire naura pas changé.</string>

    <string name="FOCIM_Spinner_description_WasteRecycling">Fermanagh et Omagh District Council sont responsables de la gestion des déchets, y compris la collecte des ordures et des déchets encombrants. \n\nLe Conseil fournit un service de ramassage des ordures à tous les ménages ainsi quun service de collecte des locaux commerciaux et industriels. Le Conseil encourage activement lengagement communautaire dans la séparation des déchets à la source en utilisant le service de collecte mixte fourni par le Conseil. \n\nNous disposons dinstallations de recyclage de pointe à Drummee, à lextérieur dEnniskillen et de Gortrush, en bordure dOmagh. En outre, il existe des centres de recyclage dans les endroits suivants à travers le district.</string>
    <string name="FOCIM_Spinner_contact_WasteRecycling">Les horaires douverture sont les suivants: \n · Drummee, Enniskillen: du lundi au vendredi, de 9h à 18h, le samedi, de 9h à 16h, Gortrush, Omagh: du lundi au vendredi de 8h30 à 18h45, le samedi de 9h à 6h45 pm \n · Belleek: lundi, mercredi vendredi de 10h à 18h, samedi de 10h à 15h Carrickmore: du lundi au vendredi de 11h à 17h45 et le samedi de 11h à 15h45 Dromore du lundi au vendredi de 11h à 17h45 pm, samedi 11h -15h45 Fintona: du lundi au vendredi de 11h à 17h45, samedi de 11h à 15h45 Garrison: mardi, jeudi de 10h à 18h, samedi de 15h30 à 17h30 Irvinestown: lundi Mercredi, jeudi, vendredi, 10h-18h, samedi, 10h-17h30, Kesh: lundi, mardi, mercredi, vendredi, 10h-18h, samedi, 10h-17h30 Kinawley: lundi, mercredi, jeudi, vendredi , De 10h à 18h, le samedi, de 10h à 17h30: Lisbellaw: lundi, mardi mercredi, vendredi, 10h-18h, samedi, 10h-17h30, Lisnaskea: lundi, mercredi, jeudi, vendredi, 10h-18h, Samedi 10h00-17h30 Newtownbutler: lundi, mardi, mercredi, vendredi, 10h00-18h00, samedi 10h00-5,3 10h00 pm Rosslea: Lundi, mardi, mercredi, vendredi, 10h00-18h00, samedi 10h00-17h30, heure: lundi, mercredi, jeudi, vendredi, 10h00-17h30, samedi 10h00-17h30</string>
    <string name="FOCIM_Spinner_additional_WasteRecycling">Restez à jour en téléchargeant lapplication Bin-Ovation \n\nVous pouvez vous tenir au courant en téléchargeant lapplication Bin-Ovation, une nouvelle application qui révolutionne le recyclage pour les ménages et les conseils locaux dIrlande du Nord. \n\nLivraison gratuite , Bin-ovation vous donne une clarté absolue sur la façon de traiter des centaines dordures ménagères et donne un accès instantané aux informations sur les déchets et le recyclage. \n\nDisponible sur smartphones et tablettes lapplication bin-ovation fournit: \nClarité sur plus de 300 articles ménagers y compris quel bac larticle doit être placé ou si vous pouvez le prendre à votre centre de recyclage local \ nCalendar et un rappel fixe de quel jour votre bac est recueilli pour vous assurer de présenter la bonne poubelle au bord de la collection \nHeures douverture et GPS directions à vos centres de recyclage locaux \nNews sur vos collections actuelles et nouvelles y compris des informations à jour sur les changements quotidiens de services \nInformations sur vos services de recyclage et des conseils sur la façon de réduire, réutiliser et recycler</string>

    <!--Lisburn Castlereagh Council Menu-->
    <!--Information provided by Lisburn Castlereagh Council Website - Resident Information-->
    <string name="lisburncastlereagh_councilmenu_Title">Lisburn and Castlereagh Information du Conseil</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="LCCIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Naissances, décès &amp; mariages</item>
        <item>Contrôle du bâtiment</item>
        <item>Cimetières</item>
        <item>Chiens</item>
        <item>déchets &amp; Recyclage</item>
    </string-array>
    <!--Lisburn Castlereagh Council Menu Placeholder Text-->
    <string name="LCCIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nLa description</string>
    <string name="LCCIM_activity_AreaDescription">La description</string>
    <string name="LCCIM_activity_AreaContactHeading">\nContact</string>
    <string name="LCCIM_activity_AreaContactDescription">Contact Information</string>
    <string name="LCCIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nAdditionnel</string>
    <string name="LCCIM_activity_AreaAdditionalDescription">Information additionnelle</string>
    <!--Lisburn Castlereagh Council Menu Council Information Text-->
    <string name="LCCIM_Spinner_description_BirthsDeathsMarriages">Les services denregistrement pour les naissances, les mariages et les partenariats civils sont disponibles au siège du Conseil à Lagan Valley Island, Lisburn et également dans ses bureaux du Conseil à Bradford Court, Galwally. \n\nAu vu de la nature des services offerts, la demande des clients peut être difficile à prévoir et il peut y avoir des périodes de forte demande où les clients peuvent être tenus dattendre pour voir le premier registraire / registraire adjoint disponible. Nous vous demandons votre patience et votre compréhension à cet égard. \n\nPour faciliter le processus, veuillez lire les informations qui ont été compilées pour vous aider à accéder à nos services denregistrement.</string>
    <string name="LCCIM_Spinner_contact_BirthsDeathsMarriages">Bureau denregistrement de Lisburn Bureau dinscription, Centre civique de lîle, The Island, Lisburn, BT27 4RL Téléphone: 028 9250 9262/3 ou 028 9250 9488 Courriel: bdm.registration@lisburncastlereagh.gov.uk \n\nHeures douverture \nLundi - Vendredi de 9h00 à 12h45 de 13h30 à 16h30 (fermeture à 16h00 le premier mercredi de chaque mois) \n\nVous navez pas besoin de rendez-vous pour visiter le bureau denregistrement de Lisburn, mais veuillez noter quun système de files dattente est en fonctionnement. Les clients doivent arriver au moins 45 minutes avant les heures de fermeture prévues. Cependant, le personnel de lenregistrement soccupe de problèmes très délicats et les temps dattente varient. \n\nVeuillez noter que les lundis et vendredis sont des jours extrêmement chargés et que des temps dattente plus longs peuvent sappliquer. Parfois, vous pouvez être invité à revenir. Si votre visite au bureau de Lisburn nest pas urgente, vous préférerez peut-être téléphoner le mardi, le mercredi ou le jeudi. \n\nCastlereagh Registration Office \nCastlereagh Registration Office utilise maintenant un système de rendez-vous. Pour prendre rendez-vous, veuillez utiliser les coordonnées ci-dessous. \n\nRegistration Office, 1 Bradford Court, Upper Galwally, Castlereagh, BT8 6RB \nTél: 028 9244 7822 ou 028 9250 9270 \nEmail: RegBradfordCourt@lisburncastlereagh.gov.uk \n\nHeures douverture \nLundi - vendredi de 9h30 à 12h30 de 14h00 à 16h30 (fermeture 16h00 le vendredi)</string>
    <string name="LCCIM_Spinner_additional_BirthsDeathsMarriages">Qui peut enregistrer les naissances? \nle mère ou le père du bébé (si elle est mariée à lautre) \nle père et la mère (si célibataire) \n\n Si la mère ou le père sont incapables denregistrer la naissance, les éléments suivants sont également qualifiés pour enregistrer la naissance: \ngrandfather, grand-mère, oncle ou tante (sil vous plaît vérifier auprès du registraire) \noccupier des lieux où le bébé est né \nany personne présente à \nany de naissance de lenfant personne qui a la charge de lenfant. \n\nwho peut enregistrer un décès? \nany parent du défunt qui a une connaissance des détails nécessaires pour vous inscrire \na personne présente au \n mort na personne prenant soin des arrangements funéraires \nle exécuteur testamentaire ou ladministrateur de la succession du défunt \nLe gouverneur, infirmière en chef ou chef dun bâtiment public où le décès est survenu \na personne vivant et responsable dune maison, des logements ou des appartements où le décès est survenu \na personne conclusion, ou la prise en charge de lorganisme. \n\nCouples se marier en Irlande du Nord a le choix entre une cérémonie religieuse ou civile. Les arrangements initiaux sont les mêmes pour les deux types de mariage. Il est important dorganiser la date et lheure de votre mariage le plus tôt possible \n\nVous et votre partenaire doit être:. \naged 18 ans ou plus le jour de votre mariage (consentement est nécessaire si lun de vous est âgé de 16 ans ou 17) \nunrelated un à lautre dune manière qui vous empêcherait de se marier \nfree de se marier, par exemple, aucun dentre vous est déjà un partenaire civil ou légalement marié \nof un autre sexe \ncapable de comprendre la nature dun mariage cérémonie et daccepter de se marier.</string>

    <string name="LCCIM_Spinner_description_BuildingControl">Le but du Building Control Service est de fournir un service de qualité orienté client aux architectes, concepteurs, promoteurs, constructeurs, notaires et au grand public, et ainsi assurer un environnement construit plus sûr et plus sain pour tous. \n\nAussi bien quappliquant lapplication du Règlement sur la construction, le Service de contrôle des bâtiments a la responsabilité de la dénomination des rues, de la législation sur les bâtiments dangereux, de la législation sur la performance énergétique des bâtiments et du conseil technique.</string>
    <string name="LCCIM_Spinner_contact_BuildingControl">Le Conseil a des contrôleurs de contrôle des bâtiments situés à lîle Lagan Valley. \n\nLes heures douverture sont de 9h00 à 17h00 du lundi au vendredi (sauf jours fériés et jours fériés) \n\nPour contacter Building Control, veuillez contacter Tél: 028 9250 9372 : building.control@lisburncastlereagh.gov.uk \n\nPour demander une inspection le jour même, appelez le bureau avant 10h00 \n\nSi vous avez besoin dune inspection en dehors des heures, sil vous plaît contactez-nous avec votre demande et nous faisons de notre mieux pour vous accueillir.</string>
    <string name="LCCIM_Spinner_additional_BuildingControl">Horaires douverture du lundi au vendredi de 9h00 à 17h00</string>

    <string name="LCCIM_Spinner_description_Cemeteries">Ladministration des cimetières pour Lisburn &amp; Le conseil municipal de Castlereagh est assuré à: \n\nLe bureau dadministration des cimetières, Lisburn &amp; Conseil municipal de Castlereagh, Dépôt des services centraux, Unité. N ° 2, Blaris Industrial Estate, Altona Road, Lisburn, BT27 5QB. Ce bureau traite des questions dadministration relatives à Lisburn &amp; amp; Le conseil municipal de Castlereagh a maintenu des cimetières.</string>
    <string name="LCCIM_Spinner_contact_Cemeteries">Contact \nAdministrateur: Mme Zoe Hamilton \nTél: 028 9260 0813 \nEmail: cemetery.office@lisburncastlereagh.gov.uk</string>
    <string name="LCCIM_Spinner_additional_Cemeteries">Heures douverture \nLundi au vendredi 8h30 - 16h30 \ Samedi 8h30 - 12h30 \n\nLisburn &amp; Le conseil municipal de Castlereagh effectue actuellement des enterrements dans les cimetières suivants: \n\nLe cimetière de Newburn, le chemin Blaris, le vieux cimetière de Lisburn, le chemin Blaris, le cimetière de Lisburn, le cimetière Aghalee \nTemplecormac \nMaghaberry (amis) cimetière \n\nLisburn Nouvelle extension de cimetière, chemin Blaris, Lisburn Cimetière de Lexburn, chemin Hillsborough, Lisburn Cimetière de Porthmore Cimetière de Trummery, Trummery, Moira</string>

    <string name="LCCIM_Spinner_description_Dogs">Si vous possédez un chien, vous devez avoir un permis de chien. Si vous vivez dans la zone du Conseil, vous devriez obtenir une licence auprès du Service de santé environnementale. Vous pouvez lobtenir en personne, demander un formulaire de demande par courrier, en téléphonant au 028 9049 4640 ou postuler en ligne.</string>
    <string name="LCCIM_Spinner_contact_Dogs">Où pouvez-vous obtenir un permis de chien? \n\nSi vous possédez un chien, vous devez avoir un permis de chien. Si vous vivez dans la zone du Conseil, vous devriez obtenir une licence auprès du Service de santé environnementale. Vous pouvez lobtenir en personne, demander un formulaire de demande par courrier, en téléphonant au 028 9049 4640 ou postuler en ligne.</string>
    <string name="LCCIM_Spinner_additional_Dogs">Selon votre situation, les frais de licence sont: \n £ 12.50 pour les chiens non stérilisés \n £ 32 pour un permis de bloc (applicable si vous avez plus de trois chiens). \nUn permis dobtenteur est également disponible pour les élevages. \n £ 5 si votre chien est stérilisé ou que vous recevez un avantage lié au revenu. Gratuit pour toute personne de plus de 65 ans pour le premier permis de chien est gratuit et les licences pour les chiens supplémentaires sont £ 5. Le ministère de lAgriculture et du Développement rural fixe le taux de permis . \nVotre chien doit être muni dune micropuce pour vous permettre dobtenir un permis de chien.</string>

    <string name="LCCIM_Spinner_description_WasteRecycling">Lisburn &amp; Castlereagh City Council fait partie dARC21, un groupe de gestion des déchets en Irlande du Nord représentant 6 conseils dans lest de la province. ARC21 travaille au nom de ses conseils membres pour les guider, les soutenir et les aider à répondre à leurs exigences légales et faire avancer des programmes innovants de gestion des déchets. Pour plus dinformations et pour consulter le plan de gestion des déchets ARC21.</string>
    <string name="LCCIM_Spinner_contact_WasteRecycling">Il y a trois centres de recyclage dans la zone du Conseil. Ceux-ci sont situés à: \nThe Cutts, Derriaghy, BT17 9HN \nDrumlough, Route Dromara, Hillsborough, BT26 6QA \n Carryduff, 8 Comber Road, BT8 8AN</string>
    <string name="LCCIM_Spinner_additional_WasteRecycling">Jai eu ma poubelle au point de collecte à partir de 6h00 le jour de ma journée normale mais elle na pas été vidée. Qui dois-je contacter? \n\nContactez le Conseil au: 028 9267 3417 ou par e-mail: opservices.reception@lisburncastlereagh.gov.uk \n\nMa corbeille na pas été collectée. \nSi votre corbeille na pas été collectée le jour prévu, veuillez appelez le Conseil au 028 9267 3417 pour discuter du souvenir. Courrier électronique: opservices.reception@lisburncastlereagh.gov.uk \n\nJai besoin daide pour ma collection de bacs. \nLe Conseil peut fournir un ascenseur assisté pour les ménages qui ne peuvent pas récupérer leur bac pour cause de maladie ou de mobilité. Tél: 028 9250 9453 ou courriel: recycling@lisburncastlereagh.gov.uk \n\nPuis-je avoir une poubelle plus grande? \nLes familles peuvent faire une demande pour des poubelles générales plus grandes ou supplémentaires sil y a six résidents permanents ou plus, ou si les déchets sont créés en raison dune condition médicale. Tel: 028 9250 9453 ou email: recycling@lisburncastlereagh.gov.uk \n\nComment puis-je me procurer un bac de recyclage? \nLisburn &amp; Le conseil municipal de Castlereagh fournira des bacs pour la collecte des matières recyclables sèches et des aliments biologiques. déchets de jardin (des frais de livraison et des restrictions peuvent sappliquer). Il est de la responsabilité de chaque chef de ménage de sassurer quil dispose dune poubelle denfouissement; le Conseil ne vend ni ne fournit ces bacs.</string>

    <!--Mid East Antrim Council Menu-->
    <!--Information provided by Mid East Antrim Council Website - Resident Information-->
    <string name="mideastantrim_councilmenu_Title">Mid East Antrim Information du Conseil</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="MEACIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Naissances, décès &amp; mariages</item>
        <item>Contrôle du bâtiment</item>
        <item>Cimetières</item>
        <item>Chiens</item>
        <item>déchets &amp; Recyclage</item>
    </string-array>
    <!--Mid East Antrim Council Menu Placeholder Text-->
    <string name="MEACIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nLa description</string>
    <string name="MEACIM_activity_AreaDescription">La description</string>
    <string name="MEACIM_activity_AreaContactHeading">\nContact</string>
    <string name="MEACIM_activity_AreaContactDescription">Contact Information</string>
    <string name="MEACIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nAdditionnel</string>
    <string name="MEACIM_activity_AreaAdditionalDescription">Information additionnelle</string>
    <!--Mid East Antrim Council Menu Council Information Text-->
    <string name="MEACIM_Spinner_description_BirthsDeathsMarriages">Nous vous demandons de ne pas arriver dans les bureaux du conseil sans dabord contacter le bureau denregistrement. Cest pour sassurer quil y a un bureau denregistrement disponible pour répondre à vos questions. Les détails de la prise de rendez-vous avec le service denregistrement sur lun de nos sites sont listés ci-dessous.</string>
    <string name="MEACIM_Spinner_contact_BirthsDeathsMarriages">Ballymena \n Andreevin, 80 Galgorm Road \n Ballymena \nCounty Antrim \n BT42 1AB \n (pas County Hall) \nT: 028 2563 3179 ou 028 2563 3261 \nE: registrar.ballymena@midandeastantrim.gov.uk \n\nCarrickfergus \nCarrickfergus Museum et Civic Center, \n11 Antrim Street \nCarrickfergus \nBT38 7DG \nT: 028 9335 8224 &amp; 028 9335 8225 \nE: registrar.carrickfergus@midandeastantrim.gov.uk \n\nLarne (ouverture à temps partiel seulement) \nSmiley Buildings \nVictoria Road \nLarne \nBT40 1RU \nT: 028 2826 2385 \nE: registrar.larne @ midandeastantrim.gov.uk</string>
    <string name="MEACIM_Spinner_additional_BirthsDeathsMarriages">Qui peut enregistrer les naissances? \nle mère ou le père du bébé (si elle est mariée à lautre) \nle père et la mère (si célibataire) \n\n Si la mère ou le père sont incapables denregistrer la naissance, les éléments suivants sont également qualifiés pour enregistrer la naissance: \ngrandfather, grand-mère, oncle ou tante (sil vous plaît vérifier auprès du registraire) \noccupier des lieux où le bébé est né \nany personne présente à \nany de naissance de lenfant personne qui a la charge de lenfant. \n\nwho peut enregistrer un décès? \nany parent du défunt qui a une connaissance des détails nécessaires pour vous inscrire \na personne présente au \n mort na personne prenant soin des arrangements funéraires \nle exécuteur testamentaire ou ladministrateur de la succession du défunt \nLe gouverneur, infirmière en chef ou chef dun bâtiment public où le décès est survenu \na personne vivant et responsable dune maison, des logements ou des appartements où le décès est survenu \na personne conclusion, ou la prise en charge de lorganisme. \n\nCouples se marier en Irlande du Nord a le choix entre une cérémonie religieuse ou civile. Les arrangements initiaux sont les mêmes pour les deux types de mariage. Il est important dorganiser la date et lheure de votre mariage le plus tôt possible \n\nVous et votre partenaire doit être:. \naged 18 ans ou plus le jour de votre mariage (consentement est nécessaire si lun de vous est âgé de 16 ans ou 17) \nunrelated un à lautre dune manière qui vous empêcherait de se marier \nfree de se marier, par exemple, aucun dentre vous est déjà un partenaire civil ou légalement marié \n of un autre sexe \ncapable de comprendre la nature dun mariage cérémonie et daccepter de se marier.</string>

    <string name="MEACIM_Spinner_description_BuildingControl">Lors de la demande dinspection, un préavis suffisant doit être donné pour permettre à la réglementation de la construction dinspecter les travaux. \n\nLe règlement de construction cherchera à effectuer toutes les inspections demandées le même jour ouvrable si la demande est faite avant 10h ce jour. Les jours ouvrables sont du lundi au vendredi (sauf jours fériés).</string>
    <string name="MEACIM_Spinner_contact_BuildingControl">Ballymena \n Unité 10 Cour Galgorm \n Chemin Fenaghy \n Galgorm \n Ballymena \n BT42 1HW \nT: 028 2563 3356 \n\nCarrickfergus \nCivic Center \n11 Antrim Street \nCarrickfergus \nBT38 7DG \nT: 028 9335 8251</string>
    <string name="MEACIM_Spinner_additional_BuildingControl">Lorsque vous demandez une inspection, veuillez fournir les informations pertinentes suivantes. Cela vous aidera dans le traitement de votre demande: \nnuméro de référence du plan (par ex. FP / 2020/123) \nLadresse des travaux \nNuméro du site (si application multi-site) \nDétails de linspection requise \nContact numéro de téléphone dune personne responsable les travaux et seront sur le site ou la propriété lors de linspection</string>

    <string name="MEACIM_Spinner_description_Cemeteries">Votre premier contact pour les demandes de renseignements funéraires est lentrepreneur des pompes funèbres qui peut prendre toutes les dispositions nécessaires pour vous, notamment: informer le conseil de la date et de lheure de linhumation ou de lachat dune nouvelle tombe</string>
    <string name="MEACIM_Spinner_contact_Cemeteries">Les enterrements peuvent être arrangés avec le personnel de nos bureaux de conseil pour les cimetières qui sont entretenus par nous. \n\nLe bureau de ladministrateur de cimetières est fermé les jours fériés et les jours fériés. \nCeci naffecte pas les heures darrivée de 10h30 à 15h30 . (Veuillez consulter les règles et règlements de gestion des cimetières pour plus de détails sur les heures douverture)</string>
    <string name="MEACIM_Spinner_additional_Cemeteries">Subsidence Grave \n Subsidence Grave se réfère à lapparition des tombes «naufrage». Cest un processus entièrement naturel causé par la mise en place du sol déchaussé. La subsidence grave est un processus que le Conseil gère et rectifie, et cela ne devrait pas être une source de préoccupation. Lire la suite dans la feuille dinformation sur la subsidence des tombes.</string>

    <string name="MEACIM_Spinner_description_Dogs">Avant de pouvoir autoriser votre chien, vous devez créer un compte pour Council Direct - suivez les instructions données sur le lien ci-dessous. Les résidents qui ont déjà utilisé le système de permis de chien en ligne de Carrickfergus Council leur connexion fonctionnera toujours. Il y aura dautres services pour les résidents et les entreprises ajoutés à Council Direct dans un proche avenir.</string>
    <string name="MEACIM_Spinner_contact_Dogs">Si vous avez des problèmes avec le service de licence de chien en ligne, veuillez contacter Kathy McCrossan via \nE: kathy.mccrossan@midandeastantrim.gov.uk.</string>
    <string name="MEACIM_Spinner_additional_Dogs">Les demandeurs seront tenus de fournir des preuves relatives aux concessions, par ex. certificat de naissance / livre de pension, une preuve de soutien du revenu ou dallocation de logement, ou une lettre du vétérinaire indiquant que votre chien est stérilisé / stérilisé. Votre permis de chien ne peut pas être délivré sans fournir cette preuve et lomission de le faire pourrait entraîner lannulation de votre licence et vous pourriez être passible dune amende maximale de 80 livres sterling.</string>

    <string name="MEACIM_Spinner_description_WasteRecycling">Les collectes de bacs manquées peuvent survenir en raison de: \n mauvaises conditions météorologiques \n panne de véhicule \n à la suite des fermetures de routes</string>
    <string name="MEACIM_Spinner_contact_WasteRecycling">Opérations de déchets sur T: 0300 124 5000</string>
    <string name="MEACIM_Spinner_additional_WasteRecycling">Les poubelles ne peuvent pas être collectées pour les raisons suivantes: \nLes fermetures doivent être fermées. \nIl ne doit pas y avoir de cordes ou cordes attachées à la poubelle. \nLe couvercle et les roues doivent être attachés et en état de marche. \nSi votre bac est trop lourd il ne peut pas être soulevé. \nLes déchets à lextérieur de la poubelle ne seront pas collectés. \nIl y a une poubelle longue. \nLe bac contient des articles de contamination. \nLes bacs doivent être lavés périodiquement. \nSi votre bac na pas été récupéré raisons ci-dessus, un autocollant sera placé sur le couvercle et la raison soulignée. Pour organiser une collecte alternative ou pour plus dinformations, veuillez contacter votre bureau local des opérations des déchets. \n\nDossier des opérations des déchets: \nBallymena T: 028 2563 3385 \nCarrickfergus T: 028 9335 8267 \nLarne T: 028 2826 2428</string>

    <!--Mid Ulster Council Menu-->
    <!--Information provided by Mid Ulster Council Website - Resident Information-->
    <string name="midulster_councilmenu_Title">Mid Ulster Information du Conseil</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="MUCIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Naissances, décès &amp; mariages</item>
        <item>Contrôle du bâtiment</item>
        <item>Cimetières</item>
        <item>Chiens</item>
        <item>déchets &amp; Recyclage</item>
    </string-array>
    <!--Mid Ulster Council Menu Placeholder Text-->
    <string name="MUCIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nLa description</string>
    <string name="MUCIM_activity_AreaDescription">La description</string>
    <string name="MUCIM_activity_AreaContactHeading">\nContact</string>
    <string name="MUCIM_activity_AreaContactDescription">Contact Information</string>
    <string name="MUCIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nAdditionnel</string>
    <string name="MUCIM_activity_AreaAdditionalDescription">Information additionnelle</string>
    <!--Mid Ulster Council Menu Council Information Text-->
    <string name="MUCIM_Spinner_description_BirthsDeathsMarriages">Le Greffier enregistre les naissances, les décès et les mariages, et effectue des mariages et des partenariats civils dans le district de Mid Ulster.</string>
    <string name="MUCIM_Spinner_contact_BirthsDeathsMarriages">Bureau de Burnstown, Burn Road, Cookstown Bureau de Dungannon, Circular Road, Dungannon Bureau de Magherafelt, route de Ballyronan, Magherafelt, Royaume-Uni: 03000 132 132 \nE: registration@midulstercouncil.org \n\nHeures douverture \nLes bureaux denregistrement sont ouverts Du lundi au vendredi (le bureau de Magherafelt est fermé le mercredi) de 9h30 à 12h30 et de 14h00 à 16h30. \n\nTous les bureaux denregistrement utilisent un système de rendez-vous uniquement.</string>
    <string name="MUCIM_Spinner_additional_BirthsDeathsMarriages">Qui peut enregistrer les naissances? \nle mère ou le père du bébé (si elle est mariée à lautre) \nle père et la mère (si célibataire) \n\n Si la mère ou le père sont incapables denregistrer la naissance, les éléments suivants sont également qualifiés pour enregistrer la naissance: \ngrandfather, grand-mère, oncle ou tante (sil vous plaît vérifier auprès du registraire) \noccupier des lieux où le bébé est né \nany personne présente à \nany de naissance de lenfant personne qui a la charge de lenfant. \n\nwho peut enregistrer un décès? \nany parent du défunt qui a une connaissance des détails nécessaires pour vous inscrire \na personne présente au \n mort na personne prenant soin des arrangements funéraires \nle exécuteur testamentaire ou ladministrateur de la succession du défunt \nLe gouverneur, infirmière en chef ou chef dun bâtiment public où le décès est survenu \na personne vivant et responsable dune maison, des logements ou des appartements où le décès est survenu \na personne conclusion, ou la prise en charge de lorganisme. \n\nCouples se marier en Irlande du Nord a le choix entre une cérémonie religieuse ou civile. Les arrangements initiaux sont les mêmes pour les deux types de mariage. Il est important dorganiser la date et lheure de votre mariage le plus tôt possible \n\nVous et votre partenaire doit être:. \naged 18 ans ou plus le jour de votre mariage (consentement est nécessaire si lun de vous est âgé de 16 ans ou 17) \nunrelated un à lautre dune manière qui vous empêcherait de se marier \nfree de se marier, par exemple, aucun dentre vous est déjà un partenaire civil ou légalement marié \nof un autre sexe \ncapable de comprendre la nature dun mariage cérémonie et daccepter de se marier.</string>

    <string name="MUCIM_Spinner_description_BuildingControl">Le contrôle du bâtiment est responsable de sassurer que les règlements de construction sont appliqués. Les normes comprennent des exigences en matière de santé, de stabilité structurelle, de sécurité incendie, de conservation de lénergie et daccessibilité. \n\nIl existe une confusion courante entre le contrôle du bâtiment et la planification. \n\nLplanification concerne, entre autres, le choix du site. le bâtiment, son impact visuel sur les environs et lesthétique générale. \n\nA partir davril 2015, les conseils sont de nouveau responsables de la planification et vous pouvez en savoir plus sur le service de planification du conseil de district Mid Ulster ici. \n\nBuilding Control est concerné par la sécurité et la santé, le bien-être et la commodité des personnes dans et autour des bâtiments, la protection de lenvironnement et la promotion du développement durable.</string>
    <string name="MUCIM_Spinner_contact_BuildingControl">Pour contacter le service de contrôle du bâtiment: \nTél: 03000 132 132 \nE: buildingcontrol@midulstercouncil.org</string>
    <string name="MUCIM_Spinner_additional_BuildingControl">Comment faire une demande? \n\nLa demande doit être soumise au Conseil avant le début des travaux sur le site. \n\nQuels frais sont payables? \nUn «forfait» est requis. Sil vous plaît noter que la demande nest pas valide à moins et jusquà ce que les frais de plan correct a été reçu. Une calculatrice de frais est disponible ici. \n\nQue se passe-t-il lorsquune demande est soumise? \nLorsque une demande valide est reçue, elle est attribuée à un agent de contrôle des bâtiments. Vous recevrez un «accusé de réception de la demande, accompagné de la confirmation du nom de lagent de contrôle des bâtiments à qui la demande a été assignée et de la période pendant laquelle nous nous efforcerons dexaminer les propositions. examinera la soumission pour assurer la conformité avec les règlements de construction pertinents. Lorsque des lacunes sont identifiées et / ou des informations supplémentaires peuvent être demandées. Si les plans sont jugés conformes à la réglementation, un «avis de passage des plans de construction» sera émis. Lapprobation est valable pour une période de trois ans. \n\nUn frais dinspection est payable lorsque le travail commence sur le site. \n\nLe personnel du Contrôle de la construction inspectera le travail à mesure quil progresse sur le site. Un avis doit être donné au Conseil au début des travaux et à diverses étapes de la construction. \n\nLorsque les travaux sont terminés et que les exigences des règlements ont été satisfaites, un «certificat dachèvement» sera émis.</string>

    <string name="MUCIM_Spinner_description_Cemeteries">Il y a 5 cimetières entretenus par le Conseil à Mid Ulster.</string>
    <string name="MUCIM_Spinner_contact_Cemeteries">Cimetière de Coolhill, \nroute de Killyman, \nà Dungannon. \nTél: 03000 132 132 \n\nCimetière de Cineyquinn, \nancienne route dEglish, \nà Lungannon. \nTél: 03000 132 132 \n\nCimetière de Dickcoo, \nchemin de Calisalis, \nà Dungannon. 132 132 \n\nCimetière de Forthill, \nCimetière Road, \nCookstown \nTél: 03000 132 132 \n\nLe cimetière de Polepatrick, \nCastledawson Road, \nMagherafelt \nTél: 03000 132 132</string>
    <string name="MUCIM_Spinner_additional_Cemeteries">N/A</string>

    <string name="MUCIM_Spinner_description_Dogs">Le Conseil est responsable des questions de contrôle des chiens, y compris les permis de chiens, les chiens errants, les plaintes concernant les chiens qui aboient et lencrassement des chiens. \n\nLe Conseil est également responsable du bien-être de certains animaux. La section des documents connexes ci-dessous contient quelques conseils utiles sur la façon dêtre un propriétaire de chien responsable.</string>
    <string name="MUCIM_Spinner_contact_Dogs">Les chenils du Conseil sont situés à Drumbonaway Dog Kennels et Re-homing Centre. Tel: 028 8773 8861. (Vous pouvez voir quelques-uns des chiens typiques recus par le Centre sur Facebook, la recherche de Mid Ulster Re-homing Center).</string>
    <string name="MUCIM_Spinner_additional_Dogs">Statistics \n\nLOrdonnance de 1983 sur les chiens (Irlande du Nord) prévoit loctroi de permis aux chiens. Larticle 52 du Décret oblige les Conseils à fournir des informations relatives au fonctionnement de lOrdre selon les exigences du Département. Cette information est fournie trimestriellement par les conseils, recueillie et conservée par le ministère.</string>

    <string name="MUCIM_Spinner_description_WasteRecycling">Les collectes de bacs manquées peuvent survenir en raison de: \n mauvaises conditions météorologiques \n panne de véhicule \n à la suite des fermetures de routes</string>
    <string name="MUCIM_Spinner_contact_WasteRecycling">Centre de recyclage de Ballymacombs Centre de recyclage de Castledawson, Route de Moyola Centre de recyclage de Loger Route de Fintona Centre de recyclage deCoalisland, Route de Derry Centre de recyclage de Cookstown, Route de Molesworth Centre de recyclage de Moneymore, nMoneyhaw Road \n\nCentre de recyclage de Rumcoo, \nCoalisland Road, \nDungannon \n\nFivemiletown Centre de recyclage, \n Screeby Road \n\nMaghera Recycling Center, \nStation Road Industrial Estate \n\nMagherafelt Recycling Center, \nBallyronan Road (à côté de Bureaux du Conseil) \n\nDraperstown Recycling Centre, \nWorkplace Industrial Estate, \nMagherafelt Road \n\nCentre de recyclage Tullyvar, \n Tullyvar Road, Aughnacloy</string>
    <string name="MUCIM_Spinner_additional_WasteRecycling">Nous disposons de 12 centres de recyclage et délimination des déchets ménagers. \n\nIls sont tous utilisables gratuitement (veuillez noter que des frais sappliquent pour les déchets commerciaux où ils sont acceptés). \n\nVeuillez noter que la dernière admission dans les centres de recyclage est 10 minutes avant lheure de fermeture.</string>


    <!--Newry, Mourne & Down Council Menu-->
    <!--Information provided by Newry, Mourne & Down Council Website - Resident Information-->
    <string name="newrymournedown_councilmenu_Title">Newry, Mourne and Down Information du Conseil</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="NMDCIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Naissances, décès &amp; mariages</item>
        <item>Contrôle du bâtiment</item>
        <item>Cimetières</item>
        <item>Chiens</item>
        <item>déchets &amp; Recyclage</item>
    </string-array>
    <!--Newry, Mourne & Down Council Menu Placeholder Text-->
    <string name="NMDCIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nLa Description</string>
    <string name="NMDCIM_activity_AreaDescription"> La description</string>
    <string name="NMDCIM_activity_AreaContactHeading">\nContact</string>
    <string name="NMDCIM_activity_AreaContactDescription">Contact Information</string>
    <string name="NMDCIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nAdditionnel</string>
    <string name="NMDCIM_activity_AreaAdditionalDescription">Information additionnelle</string>
    <!--Newry, Mourne & Down Council Menu Council Information Text-->
    <string name="NMDCIM_Spinner_description_BirthsDeathsMarriages">Le Greffier enregistre les naissances, les décès, les mariages et organise des mariages et des partenariats civils dans le district de Newry, Morne et Down. \nInstitut denregistrement du Conseil \n\nHeures douverture: \nLundi au vendredi: 9h30 - 16h00 \n Fermé pour le déjeuner: 12h30 - 14h00</string>
    <string name="NMDCIM_Spinner_contact_BirthsDeathsMarriages">Oifig An Iir \nNewry Office, mairie \nBank Parade \nNewry BT35 6HR \nTéléphone: 028 3026 1512 \nEmail: registration@nmandd.org \n\nOifig Dhún Pádraig \n Downshire Civic Center, Downshire Estate \ndArdglass Road \nDownpatrick BT30 6GQ Téléphone: 0300 013 2233 Courriel: registration@nmandd.org</string>
    <string name="NMDCIM_Spinner_additional_BirthsDeathsMarriages">Qui peut enregistrer les naissances? \nle mère ou le père du bébé (si elle est mariée à lautre) \nle père et la mère (si célibataire) \n\n Si la mère ou le père sont incapables denregistrer la naissance, les éléments suivants sont également qualifiés pour enregistrer la naissance: \ngrandfather, grand-mère, oncle ou tante (sil vous plaît vérifier auprès du registraire) \noccupier des lieux où le bébé est né \nany personne présente à \nany de naissance de lenfant personne qui a la charge de lenfant. \n\nwho peut enregistrer un décès? \nany parent du défunt qui a une connaissance des détails nécessaires pour vous inscrire \na personne présente au \n mort na personne prenant soin des arrangements funéraires \nle exécuteur testamentaire ou ladministrateur de la succession du défunt \nLe gouverneur, infirmière en chef ou chef dun bâtiment public où le décès est survenu \na personne vivant et responsable dune maison, des logements ou des appartements où le décès est survenu \na personne conclusion, ou la prise en charge de lorganisme. \n\nCouples se marier en Irlande du Nord a le choix entre une cérémonie religieuse ou civile. Les arrangements initiaux sont les mêmes pour les deux types de mariage. Il est important dorganiser la date et lheure de votre mariage le plus tôt possible \n\nVous et votre partenaire doit être:. \naged 18 ans ou plus le jour de votre mariage (consentement est nécessaire si lun de vous est âgé de 16 ans ou 17) \nunrelated un à lautre dune manière qui vous empêcherait de se marier \nfree de se marier, par exemple, aucun dentre vous est déjà un partenaire civil ou légalement marié \nof un autre sexe \ncapable de comprendre la nature dun mariage cérémonie et daccepter de se marier.</string>

    <string name="NMDCIM_Spinner_description_BuildingControl">Les conseils locaux, par lintermédiaire de leur service de contrôle des bâtiments, ont lobligation légale dappliquer les règlements de construction. Il sagit dune série dexigences de construction et de réglementation sur la stabilité structurelle, la sécurité incendie, léconomie dénergie, laccessibilité et les normes de santé. \n\nLe contrôle des bâtiments comprend lévaluation de vos plans et linspection des travaux. . \n\nBien que la réglementation du bâtiment soit une fonction réglementaire du Conseil, et que lapplication fasse partie de nos activités, notre travail consiste à fournir un service courtois, équitable et efficace, apprécié par tous nos clients.</string>
    <string name="NMDCIM_Spinner_contact_BuildingControl">Oifig an Iúir, \nNew York, \nHagan House, \nNew York, \nNew York \nBT35 8DJ \n\nOifig Dhún Pádraig, \nBureau de Washington, \nDownshire Civic Center, \nDwyshire Estate, \nArdglass Road. \n 0300 013 2233</string>
    <string name="NMDCIM_Spinner_additional_BuildingControl">Any building works, structural alterations or a change of use require a Building Control Application:\nFull Plans\nBuilding Notice\n\nIf work has already been completed without the submission of a Full Plans or a Building Notice application, this work is called unauthorised work and a Regularisation is legally required.</string>

    <string name="NMDCIM_Spinner_description_Cemeteries">N/A</string>
    <string name="NMDCIM_Spinner_contact_Cemeteries">N/A</string>
    <string name="NMDCIM_Spinner_additional_Cemeteries">N/A</string>

    <string name="NMDCIM_Spinner_description_Dogs">Tous les chiens, à lexception des chiens guides, doivent avoir une licence valide. Une licence est valable pour 12 mois. \n\nSi vous conservez un chien sans permis, vous pouvez recevoir une amende de £ 80. \n\nUn chien doit être muni dune micropuce avant quun permis puisse être délivré. Votre vétérinaire local peut fournir plus dinformations sur la micropuce.</string>
    <string name="NMDCIM_Spinner_contact_Dogs">Détails de contact \ nTéléphone: 0300 013 2233 \ E-mail: ehealth@nmandd.org</string>
    <string name="NMDCIM_Spinner_additional_Dogs">N/A</string>

    <string name="NMDCIM_Spinner_description_WasteRecycling">Newry, Morne et Down District Council dispose de trois bacs de couleur différente pour la collecte sélective des ordures ménagères. Les bacs bleu / vert et brun sont destinés au recyclage et le noir aux déchets non recyclables.</string>
    <string name="NMDCIM_Spinner_contact_WasteRecycling">Ballykine HRC, Ballynahinch. \n\nBann Road HRC, Castlewellan. Téléphone: 028 4377 2891 \n\nCamlough HRC, Quarter Road, Camlough. Téléphone: 028 3083 7352 \nCloonagh Road HRC, Downpatrick. Téléphone: 028 4483 9884 \nCrossmaglen, Newry Road, Crossmaglen. Téléphone: 028 3086 0777 \nHilltown HRC, Rostrevor Road, Hilltown. Téléphone: 028 4063 8408 \nKilkeel HRC, route de Ballymageogh, Kilkeel. Téléphone: 028 4176 9485 \n\nNewry HRC, Chapel Road, Newry. Téléphone: 028 3083 3699 \n\nNewtownhamilton HRC, Newry Road, Newtownhamilton. Téléphone: 028 3087 8014 \nWarrenpoint HRC, Upper Dromore Road, Warrenpoint. \nTéléphone: 028 4175 2952 \n\nSi vous avez besoin de plus dinformations, veuillez contacter: \n\nDépartement des Services à la Clientèle \nTéléphone: 0300 013 2233 \n Email: info@nmandd.org</string>
    <string name="NMDCIM_Spinner_additional_WasteRecycling">Le Conseil fournit des ascenseurs assistés pour les ménages qui, pour des raisons médicales, ont des difficultés à mettre leur poubelle à la collecte. Ce service fait lobjet dun examen régulier. \n\nDans des circonstances exceptionnelles, les ménages peuvent demander une capacité supplémentaire de traitement des déchets. Pour que cela se produise, le ménage doit avoir six résidents ou plus ou un membre du ménage avec une condition médicale qui génère des déchets supplémentaires. Ces services font lobjet dun examen régulier</string>


    <!--Antrim and Newtownabbey Tourist Menu-->
    <!--Information provided by Antrim & Newtownabbey Council Website - Things to do-->
    <string name="antrimnewtownabbey_touristmenu_Title">Antrim and Newtownabbey Services touristiques</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="ANTIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Antrim Castle Gardens &amp; Clotworthy House</item>
        <item>Ballyrobert Gardens</item>
        <item>Rams Island</item>
        <item>Shanes Castle</item>
    </string-array>
    <!--Antrim and Newtownabbey Tourist Menu Placeholder Text-->
    <string name="ANTIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nSur</string>
    <string name="ANTIM_activity_AreaDescription">La description</string>
    <string name="ANTIM_activity_AreaContactHeading">\nEntrer en contact</string>
    <string name="ANTIM_activity_AreaContactDescription">Informations de contact</string>
    <string name="ANTIM_activity_CallDescription">Cliquez sur le téléphone pour nous appeler.</string>
    <string name="ANTIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nOù sommes-nous?</string>
    <string name="ANTIM_activity_AreaAdditionalDescription">Information additionnelle</string>
    <!--Antrim and Newtownabbey Tourist Menu Information Text-->
    <string name="ANTIM_Spinner_description_AntrimCastleGardensClotworthyHouse">Les jardins du château dAntrim sont les jardins les plus uniques et historiquement intacts au Royaume-Uni et dans toute lIrlande. Les jardins, qui ont remporté le prix spécial du concours Tranlink Ulster in Bloom 2012, et le complexe Clotworthy offrent un bel emplacement près de la ville dAntrim Centre de promenade, de café ou de découverte dexpositions variées. \n\nIl sagit dun musée vivant complexe, riche de plus de quatre siècles de culture et de patrimoine, aux côtés des vestiges de la dynastie Masereene. Lemplacement original du château dAntrim a maintenant été intégré dans le paysage de jardin plus large dune manière contemporaine et innovatrice. \n\nPour les visiteurs, locaux, nationaux et internationaux, Antrim Castle Gardens est une destination pas comme les autres qui devient un favori dans un court espace de temps.</string>
    <string name="ANTIM_Spinner_contact_AntrimCastleGardensClotworthyHouse">Jardins du château dAntrim &amp; Clotworthy House, Road Road Road, Antrim BT41 4LH Téléphone: 028 9448 1338.</string>
    <string name="ANTIM_Spinner_additional_AntrimCastleGardensClotworthyHouse"></string>

    <string name="ANTIM_Spinner_description_BallyrobertGardens">Le cadre du jardin est un paysage du 17ème siècle, avec le chalet original, la grange et la disposition de la ferme sétendant à seize hectares. Un jardin de six acres contenant lune des plus vastes collections de plantes dIrlande du Nord, aménagé dans un cadre intime et de vastes frontières pour captiver le visiteur, est un élément important de ces éléments. \n\nVisiteurs ont lopportunité de se détendre et de savourer une tasse de thé scones cuits et plateau cuit dans le salon de thé. Les jardins de Ballyrobert abritent également une pépinière spécialisée dans le commerce de détail, riche en plantes potagères.</string>
    <string name="ANTIM_Spinner_contact_BallyrobertGardens">154, route Ballyrobert, \n Ballyclare, \n BT39 9RT \n\nTél: 028 9332 2952</string>
    <string name="ANTIM_Spinner_additional_BallyrobertGardens"></string>

    <string name="ANTIM_Spinner_description_RamsIsland">Lîle Ram est située à environ un mille au large de Lennymore Bay et de Sandy Bay, sur la rive est de Lough Neagh. Il est près dun mile de long sur un quart de mile de large et est la plus grande île de Lough Neagh. Les caractéristiques notables de lîle sont une tour ronde et les ruines de la maison dété du 19ème siècle dONeills. Sa nature sauvage éloignée et ses qualités perdues dans le temps font de Ram Island un endroit agréable et attrayant à visiter. Un service de ferry est disponible pour emmener les visiteurs sur lîle et autour de Lough Neagh.</string>
    <string name="ANTIM_Spinner_contact_RamsIsland">Pour plus de détails, contactez Michael Savage: \n\nT. 07715 368050</string>
    <string name="ANTIM_Spinner_additional_RamsIsland"></string>

    <string name="ANTIM_Spinner_description_ShanesCastle">Visites davril à septembre uniquement sur rendez-vous \nDisponible pour des soirées privées, des événements spéciaux et corporatifs. \n\nShanes Castle est le siège familial des ONeills de Clanaboy. Le Demesne est lun des plus beaux et bien entretenus dIrlande. Bien que le château soit en ruines depuis un incendie en 1816, la structure restante, y compris une maison unique Camellia, est un élément frappant sur le paysage. \n\nThe Billshee ONeill \n\nAncien fois lun des ONeills est allé aider McQuillan dans lun de ses raids guerriers. A son arrivée, il vit une vache prise dans un arbre épineux. Comme cet arbre était considéré comme sacré par les fées, personne ne couperait une branche pour libérer le pauvre animal. ONeill la cependant fait et la libérée. Sur son retour réussi à la maison il a constaté que sa fille, Kathleen, avait été emportée par le "petit peuple" au fond du Lough. Dès lors, lorsque le mal menaça un membre de la famille, on entendit son cri sur le rivage et le long des murs en ruine du château. La légende blâme aussi la banshee pour lincendie qui détruisit le château de Shane en 1816. \n\nLe visage noir de la pierre \n\nSur lun des murs est du château de Shane, une curieuse figure féminine avec une expression triste. Certains disent que cette figure de proue a été apportée de lest et est beaucoup plus ancienne que les ruines parmi lesquelles elle se trouve. Le folklore stipule que la famille ONeill prendra fin si jamais elle tombe.</string>
    <string name="ANTIM_Spinner_contact_ShanesCastle">Randalstown Road, \nAntrim \n\nT.028 9442 8216 \nE. info@shanescastle.com</string>
    <string name="ANTIM_Spinner_additional_ShanesCastle"></string>


    <!--Ards and North Down Tourist Menu-->
    <!--Information provided by Ards & North Down Council Website - Things To do-->
    <string name="ardsnorthdown_touristmenu_Title">Ards and North Down Services touristiques</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="ANDTIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Somme Museum</item>
        <item>Ulster Folk and Transport Museum</item>
        <item>Island Hill</item>
        <item>Exploris Aquarium</item>
    </string-array>
    <!--Ards and North Down Tourist Menu Placeholder Text-->
    <string name="ANDTIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nSur</string>
    <string name="ANDTIM_activity_AreaDescription">La description</string>
    <string name="ANDTIM_activity_AreaContactHeading">\nEntrer en contact</string>
    <string name="ANDTIM_activity_AreaContactDescription">Informations de contact</string>
    <string name="ANDTIM_activity_CallDescription">Cliquez sur le téléphone pour nous appeler.</string>
    <string name="ANDTIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nOù sommes-nous?</string>
    <string name="ANDTIM_activity_AreaAdditionalDescription">Information additionnelle</string>
    <!--Ards and North Down Tourist Menu Information Text-->
    <string name="ANDTIM_Spinner_description_SommeMuseum">Le musée de la Somme examine le rôle de lIrlande dans la 1ère guerre mondiale avec une référence particulière à la participation intercommunautaire dans les 3 Divisions volontaires locales: les 10ème et 16ème divisions (irlandaises) et la 36ème (Ulster) Division. Des visites guidées ramènent le visiteur dans le temps jusquen 1910, où il apprend à connaître la crise du Home Rule, le recrutement et lentraînement des hommes et la vie dans les tranchées. Tranchées reconstruites de la bataille de la Somme en 1916.</string>
    <string name="ANDTIM_Spinner_contact_SommeMuseum">Avril-juin et septembre: du lundi au jeudi de 10h à 16h, le samedi de 11h à 16h et le mois daoût: du lundi au samedi de 10h à 17h et du lundi au jeudi de 10h à 16h et le samedi de 11h à 16h \nLe musée de la Somme est fermé le samedi de décembre \n\nAdresse \nSomme Museum \n233 Bangor Road \nNewtownards \nCo.Down \nBT23 7PH \n\nTéléphone \n028 9182 3202</string>
    <string name="ANDTIM_Spinner_additional_SommeMuseum">Wheelchair access. Audio-visual. Shop. Conference facilities.\n\nFood served 10am - 3pm. Includes light snacks, burgers, sausages, chips, frys, homemade soup, cakes, biscuits and scones. Children’s Menu available.\n\nBooking for groups essential. Take away available. Disabled access – parking, toilet and use of wheelchair. Credit/debit cards accepted. (no euros accepted). Seats 55.\n\nIn 2015 Somme Museum were awarded a Bronze Award in the Green Tourism Business Scheme.</string>

    <string name="ANDTIM_Spinner_description_UlsterFolkandTransportMuseum">Remontez dans le temps et découvrez un mode de vie dil y a 100 ans \n\nPrenez une journée complète de votre visite au Musée de lannée. Cest le musée du patrimoine le plus complet dIrlande, y compris la collection irlandaise de classe mondiale, les galeries de transport routier et lexpérience de vol interactive. Ne manquez pas lexposition Titanic permanente. \n\nExpérience du style de vie à Ballycultra, la ville unique de lUlster reconstruite sur 60 acres où les guides costumés et les artisans vous font sentir comme chez vous. Prenez un en-cas dans le vieux buffet de la gare et prenez le déjeuner au Cultra Manor. \n\nIl existe un programme varié dévénements toute lannée, avec des événements saisonniers spéciaux passionnants.</string>
    <string name="ANDTIM_Spinner_contact_UlsterFolkandTransportMuseum">Adresse \n153 Bangor Road \nCultra \nHolywood \nCo. Down \nBT18 0EU \n\nTéléphone \n028 9042 8428</string>
    <string name="ANDTIM_Spinner_additional_UlsterFolkandTransportMuseum">Horaires douverture \n\nMar - Sept, Mardi - Dim 10h-17h \n\n - du mardi au vendredi de 10h à 16h; Samedi et dimanche 11h-16h-17h Fermé les lundis sauf les lundis fériés</string>

    <string name="ANDTIM_Spinner_description_IslandHill">Le parking côtier surplombe Strangford Lough et est un excellent point de vue pour les ornithologues. \n\nCe site est situé à la fin de la route Ringcreevy, à 3 miles de Newtownards de la Comber Road. Le parking côtier surplombe Strangford Lough et est un excellent point de vue pour les ornithologues. Un chemin longeant le bord du lac mène à une chaussée accessible uniquement à marée basse, conduisant à lîle. Island Hill offre une vue magnifique sur le lac.</string>
    <string name="ANDTIM_Spinner_contact_IslandHill">Adresse \nIslande Hill \nStrangford \nComber \nDescendant \nBT23 5JR</string>
    <string name="ANDTIM_Spinner_additional_IslandHill">Installations: Toilettes publiques et tables de pique-nique. \n\n Horaires douverture \n ouvert toute lannée</string>

    <string name="ANDTIM_Spinner_description_ExplorisAquarium">Profitez des poissons tropicaux, dun réservoir de requins et dune zone de reptiles au nouvel Exploris. \n\n Profitez dune vue plongeante de la vie marine de Strangford Lough aux nombreux récifs coralliens des Océans tropicaux et entrez dans les profondeurs sombres de la forêt amazonienne où vous verrez certains de ses habitants. Découvrez nos travaux de réhabilitation avec des phoques communs et gris dans nos nurseries et nos piscines extérieures et profitez des pitreries ludiques de nos loutres résidentes. \n\nNe manquez pas nos discussions uniques sur la piscine ouverte et revisitez vos souvenirs denfance des piscines de roche en bord de mer notre merveilleuse zone pour les enfants. Après avoir profité de tout lamusement, détendez-vous pour un brunch, un déjeuner et un café avec une gâterie sucrée dans notre Café / Restaurant et ramassez un trésor dans notre boutique de cadeaux.</string>
    <string name="ANDTIM_Spinner_contact_ExplorisAquarium">Adresse \nThe Rope Walk \nCastle Street \n Portaferry \n Co. Down \nBT 22 1NZ \n\nTéléphone \n 028 4272 8062</string>
    <string name="ANDTIM_Spinner_additional_ExplorisAquarium">Horaires douverture \nÉté Ouverture: \n1 avril - 31 octobre de 10h à 18h (dernière entrée 16h30) \nHiver douverture: \n1 nov - 31 mars 10h - 17h (dernière entrée 16h)</string>


    <!--Armagh Banbridge Craigavon Tourist Menu-->
    <!--Information provided by Armagh Banbridge Craigavon Council Website - Things To do-->
    <string name="armaghbanbridgecraigavon_touristmenu_Title">Armagh, Banbridge and Craigavon Services touristiques</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="ABCTIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Armagh Planetarium &amp; Observatory</item>
        <item>F.E. McWilliam Gallery</item>
        <item>Armagh County Museum</item>
        <item>Navan Centre &amp; Fort</item>
    </string-array>
    <!--Armagh Banbridge Craigavon Tourist Menu Placeholder Text-->
    <string name="ABCTIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nSur</string>
    <string name="ABCTIM_activity_AreaDescription">La description</string>
    <string name="ABCTIM_activity_AreaContactHeading">\nEntrer en contact</string>
    <string name="ABCTIM_activity_AreaContactDescription">Informations de contact</string>
    <string name="ABCTIM_activity_CallDescription">Cliquez sur le téléphone pour nous appeler.</string>
    <string name="ABCTIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nOù sommes-nous?</string>
    <string name="ABCTIM_activity_AreaAdditionalDescription">Information additionnelle</string>
    <!--Armagh Banbridge Craigavon Tourist Menu Information Text-->
    <string name="ABCTIM_Spinner_description_ArmaghPlanetariumObservatory">Jamais auparavant le ciel de la nuit navait été aussi beau ou aussi magnifique que lorsquil était vu dans le seul Planétarium dIrlande du Nord. Plongez dans une expérience unique qui est tout simplement «hors de ce monde». Dans létonnant théâtre numérique du Planétarium, vous pouvez vous détendre et profiter dun spectacle StarDome en 3D à ne pas manquer. Découvrez notre planète et au-delà; en parcourant le ciel nocturne, en découvrant quelques-uns des mythes derrière les constellations détoiles et en explorant les trous noirs et la chimie cosmique. Lobservatoire est situé avec le Planétarium Armagh dans environ 14 acres de jardins paysagers attrayants connus sous le nom dArmagh Astropark. LObservatoire dArmagh, fondé en 1789 par larchevêque Richard Robinson, est un institut de recherche astronomique moderne doté dun riche patrimoine scientifique. Ouvert toute lannée pendant la journée, une promenade à travers lAstroparc est une promenade dans lUnivers. LAstroparc dispose dune maquette du système solaire dans laquelle chaque trois pas correspondent à 100 millions de kilomètres dans lespace. Près du bâtiment principal de lObservatoire se trouvent deux cadrans solaires, des télescopes historiques et des dômes de télescopes, linstallation innovante dart sonore "aroundNorth" et lHuman Orrery, la première du genre au monde.</string>
    <string name="ABCTIM_Spinner_contact_ArmaghPlanetariumObservatory">Planétarium dArmagh \n Coll Collge, Armagh, BT61 9DB \nTéléphone: + 44 [0] 28 3752 3689 \n\nLobservatoire de lArmagh \n Collollege Hill, Armagh, BT61 9DG \nTéléphone: +44 [0] 28 3752 2928</string>
    <string name="ABCTIM_Spinner_additional_ArmaghPlanetariumObservatory">LObservatoire dArmagh a une fonction importante pour promouvoir, préserver et élargir laccès à sa collection de bibliothèques, archives et musées, ce qui représente un élément très important du patrimoine scienti fi que dIrlande du Nord. Les visiteurs peuvent accéder à la base de données des collections et à la bibliothèque base de données pour trouver des documents de référence sur toutes les collections, sur lhistoire de lObservatoire et son architecture, et sur le personnel de premier plan.</string>

    <string name="ABCTIM_Spinner_description_F.E.McWilliamGallery">La F.E. McWilliam Gallery and Studio est dédiée à la mémoire du sculpteur Frederick Edward McWilliam, lun des artistes les plus influents et les plus prospères dIrlande. FE McWilliam est né à Banbridge le 30 avril 1909. Il mourut à Londres en 1992 et les exécuteurs de son domaine donnèrent latelier du sculpteur et son contenu à la ville de sa naissance. \n\nFournir une exposition permanente du travail de McWilliam, temporaire des expositions dart irlandais et international, une boutique dartisanat, un café et le centre dinformation touristique de Banbridge, la galerie et le studio FE McWilliam attirent un large éventail de visiteurs locaux, nationaux et internationaux.</string>
    <string name="ABCTIM_Spinner_contact_F.E.McWilliamGallery">200 Newry Road, Banbridge, Comté de Down, BT32 3NB \n\nTéléphone: + 44 [0] 28 4062 3322</string>
    <string name="ABCTIM_Spinner_additional_F.E.McWilliamGallery">Un point dinformation pour les visiteurs, le personnel de la galerie sont disponibles en tout temps pour aider le public en matière dinformation et pour répondre aux demandes de renseignements. Les visites de groupes et les groupes décoles primaires et post-primaires sont les bienvenus. Les visites peuvent être organisées sur rendez-vous. Il y a un programme dateliers dart et dartisanat pour les adultes et les enfants qui se déroulent tout au long de lannée.</string>

    <string name="ABCTIM_Spinner_description_ArmaghCountyMuseum">Le plus ancien musée du comté dIrlande est situé dans le magnifique centre commercial bordé darbres dArmagh. Situé près du centre de la ville de la cathédrale Saint-Patrick, une visite à Armagh County Museum est un moyen idéal pour découvrir une saveur du comté de verger.</string>
    <string name="ABCTIM_Spinner_contact_ArmaghCountyMuseum">The Mall East, Armagh, BT61 9BE \n\nT: +44 [0] 28 3752 3070</string>
    <string name="ABCTIM_Spinner_additional_ArmaghCountyMuseum">Le personnel du musée a pour but de sassurer que tous les visiteurs se sentent les bienvenus et désireux de répondre à leurs questions. Il existe une vaste bibliothèque de référence, riche en documents darchives locaux, ainsi que des collections de photographies et de cartes. Avec une gamme dexpositions changeantes tout au long de lannée, le musée est un endroit idéal pour commencer et explorer le comté dArmagh.</string>

    <string name="ABCTIM_Spinner_description_NavanCentreFort">Navan Center &amp; Fort est un endroit où le mythe et la réalité se rencontrent. Cest lun des sites archéologiques les plus célèbres et les plus importants dIrlande, le légendaire Emain Macha. Les légendes racontent que Macha, lancienne déesse de la guerre et de la fertilité, marqua la terre de sa broche et traça les contours célèbres de ce bastion sacré du héros Cu Chulainn, patrie des fameux Chevaliers Rouges et du Cycle des contes dUlster. \n\nLiving History at Navan - Vous êtes-vous déjà interrogé sur le passé? Comment les gens ont-ils vécu leur vie il y a 2000 ans? À quoi ressemblaient leurs maisons? Comment ont-ils survécu? Quelles étaient leurs tâches quotidiennes? Permettez à nos personnages de lhistoire vivante de donner vie à ces questions sous vos yeux! Cette expérience mémorable et interactive se déroule dans notre réplique de lhabitat Iron Age. Asseyez-vous près du feu et assistez à la vie de lAge du Fer! Amusez-vous à aider les Celtes à préparer et préparer leurs repas et à vous salir les mains dans le jardin et les herbiers. Préparez-vous au combat et apprenez à survivre en tant quancien guerrier, ou asseyez-vous et détendez-vous et laissez votre imagination vagabonder la grande tradition de la narration est utilisée pour transmettre une partie de lhistoire de la région et des grands guerriers qui ont vécu ici!</string>
    <string name="ABCTIM_Spinner_contact_NavanCentreFort">81 Killylea Road, Armagh, BT60 4LD \n\nTéléphone: +44 (0) 28 3752 9644 \n\nE-Mail: navan@armaghbanbridgecraigavon.gov.uk</string>
    <string name="ABCTIM_Spinner_additional_NavanCentreFort">Installations à Navan comprennent: \nUne exposition condensée en regardant le contexte de Navan dans un contexte local et national. \nAudio spectacle visuel apportant les mythes &amp; légendes du Cycle dUlster à la vie. \nUne salle de découverte archéologique exceptionnelle où larchéologie est vivifiée pour comprendre lhistoire de Navan. \nUne carte auto-guidée du site pour votre visite au Fort Navan, ou si le temps le permet, une visite guidée complète du site . \n\nUn grand plaisir pour les enfants comprend: \ nHabiller des costumes celtiques pour vivre la vie comme un Celt \nBringing archéologie à la vie en creusant dans larcheo-fosse pour découvrir des os, des pièces de monnaie ou même des dents \nCompleting the Navan Ecology Trail pour obtenir un prix à la fin \nProfitez de la salle de découverte archéologique et jouez dans la zone dactivités en plein air de la pièce de jeu massive de Wolfhound. [Les activités sont disponibles tous les jours davril à septembre. \n\nLe sentier écologique a des activités interactives qui donneront vie aux aspects environnementaux et aux travaux de conservation de Navan. Il y a un hôtel de bogue, une structure vivante de saule, des postes découte, des boîtes doiseau, et la visualisation de la peau. Cest votre chance de vous approcher de lenvironnement naturel. \n\nEn savoir plus sur les autres résidents de Navan dans les crevasses cachées des murs ou sous les haies &amp; des pierres! Grâce à ce projet, les familles peuvent renouer avec la nature, apprendre sur lenvironnement et, surtout, samuser. La promenade à la butte Navan a été grandement améliorée avec des panneaux dinformation et des œuvres dart en bronze qui montrent le grand site dans une nouvelle dimension. Navan a toujours été un endroit tranquille et intrigant pour les marcheurs, un lieu mythique et légendaire. À votre retour au Centre, installez-vous sur lun de nos bancs magnifiquement sculptés pour admirer le magnifique paysage riche où chaque arbre raconte son propre conte sur lécologie locale et la culture traditionnelle.</string>


    <!--Belfast City Tourist Menu-->
    <!--Information provided by Belfast City Council Website - Things To do-->
    <string name="belfastcity_touristmenu_Title">Belfast City Services touristiques</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="BCTIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Malone House</item>
        <item>Belfast Castle</item>
        <item>Belfast Zoo</item>
        <item>St George’s Market</item>
    </string-array>
    <!--Belfast City Tourist Menu Placeholder Text-->
    <string name="BCTIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nSur</string>
    <string name="BCTIM_activity_AreaDescription">La description</string>
    <string name="BCTIM_activity_AreaContactHeading">\nEntrer en contact</string>
    <string name="BCTIM_activity_AreaContactDescription">Informations de contact</string>
    <string name="BCTIM_activity_CallDescription">Cliquez sur le téléphone pour nous appeler.</string>
    <string name="BCTIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nOù sommes-nous?</string>
    <string name="BCTIM_activity_AreaAdditionalDescription">Information additionnelle</string>
    <!--Belfast City Tourist Menu Information Text-->
    <string name="BCTIM_Spinner_description_MaloneHouse">Situé sur le site dun fort du 17ème siècle, Malone House a été construit dans les années 1820 pour William Wallace Legge, un riche marchand de Belfast qui avait hérité des terres environnantes. Un paysagiste passionné, il a conçu et planté la plupart des domaines, qui restent relativement inchangés aujourdhui. \n\nQuand Legge est mort, la propriété de Malone House est passée à la famille Harberton, qui a vécu sur les lieux de 1868 à 1920. Les bâtiments Le propriétaire était William Barnett, qui a présenté Malone House à la ville de Belfast en 1946.</string>
    <string name="BCTIM_Spinner_contact_MaloneHouse">Malone House \nBarnett Demesne \nBelfast \nBT9 5PB \n\nTéléphone: 028 9068 1246 \nFax: 028 9068 2197 \nEmail: mhreception@malonehouse.co.uk</string>
    <string name="BCTIM_Spinner_additional_MaloneHouse">Après sa présentation à la ville, Malone House a été louée au National Trust au début des années 1970. Après avoir été presque détruit par un incendie en 1976, le bâtiment a été réparé par le conseil et rouvert en juin 1983. Depuis lors, il est devenu un lieu important pour les mariages, conférences, événements sociaux et autres événements, tandis que les environs Les terrains sont populaires auprès des marcheurs et des cyclistes.</string>

    <string name="BCTIM_Spinner_description_BelfastCastle">Le premier château de Belfast a été construit par les Normands dans le centre de Belfast à la fin du 12ème siècle. Un second château, fait de pierre et de bois, fut plus tard construit par Sir Arthur Chichester, baron de Belfast, sur le même site en 1611. \n\nSadly, le château a brûlé près de 100 ans plus tard, ne laissant que des noms de rues Castle Place, pour marquer son emplacement.</string>
    <string name="BCTIM_Spinner_contact_BelfastCastle">Château de BelfastAntrim Rd, Belfast, AntrimBT15 5GR \ nT: 028 9077 6925</string>
    <string name="BCTIM_Spinner_additional_BelfastCastle">Entre 1945 et 1970, le château de Belfast était un lieu populaire pour les réceptions de mariage, les danses et les goûters. \n\n En 1978, le château fermait dans le cadre dun programme de rénovation de 2 millions de livres supervisé par les architectes Hewitt et Haslam. Il a rouvert le 11 novembre 1988 et est maintenant un lieu populaire pour les mariages, conférences et autres événements.</string>

    <string name="BCTIM_Spinner_description_BelfastZoo">Notre site de 55 acres abrite plus de 130 espèces, dont la plupart sont confrontées à un danger croissant dans leurs habitats naturels. \n\nNous réalisons des travaux de conservation vitaux, à la fois en Irlande du Nord et dans le monde. Nous participons à des programmes de sélection mondiaux et collaboratifs, qui contribuent à assurer la survie de nombreuses espèces menacées.</string>
    <string name="BCTIM_Spinner_contact_BelfastZoo">Route dAntrim, \n Belfast \nAntrim \nBT36 7NP \n\nTel: 028 9077 6277</string>
    <string name="BCTIM_Spinner_additional_BelfastZoo">Au cours des années 1950 et 1960, le zoo a décliné. \n\nPar le moment où le comité des parcs dentreprises a pris le contrôle du site en 1962, la restauration était vraiment nécessaire et les travaux ont commencé sur le nouveau zoo en 1974. \n notre zoo est devenu de plus en plus un zoo de conservation respecté dans le monde entier pour le travail que nous effectuons. \n\nSi vous avez des questions sur lhistoire du zoo de Belfast ou si vous voulez quon vous envoie un Le dossier dinformation sur lhistoire du zoo de Belfast, écrivez à history@belfastzoo.co.uk ou appelez le 028 9077 6277 (poste 229).</string>

    <string name="BCTIM_Spinner_description_StGeorgesMarket">Le marché St George est lune des plus anciennes attractions de Belfast. Il a été construit entre 1890 et 1896 et est lun des meilleurs marchés au Royaume-Uni et en Irlande. Il a été sélectionné pour de nombreux titres et récompenses locaux et nationaux pour ses produits frais et locaux et son excellente ambiance. Il organise un marché hebdomadaire des variétés le vendredi, le marché de la nourriture et de lartisanat de la ville le samedi et le marché du dimanche. Il accueille également une série dévénements tout au long de lannée. \n\nSt Georges Market a rejoint Jamie Oliver en étant nommé le «meilleur en Grande-Bretagne». Le marché a récemment ajouté à sa liste croissante de récompenses quand il a été nommé «Meilleur marché» lors des Annual Observer Food Monthly Awards. Le prix a été obtenu par les votes des lecteurs. \n\nIl a été nommé le meilleur marché intérieur du Royaume-Uni 2014 par lAssociation nationale des autorités du marché britannique, battant la concurrence des marchés de renommée internationale comme Spitalfields, Billingsgate et Borough. \n\nSt Georges Market a également été élu projet patrimonial préféré de la nation aux 2014 National Lottery Awards. Ils reconnaissent et récompensent limpact des projets financés par la loterie nationale à travers le Royaume-Uni. Il y a sept catégories qui reflètent les principaux domaines de financement de la loterie: les arts, léducation, lenvironnement, la santé, le patrimoine, le sport et le bénévolat ou la charité. Le marché de St George a battu six autres adversaires dans un vote public pour gagner le meilleur projet de patrimoine. Il a reçu un prix en argent de 2 000 £ à dépenser pour le projet ainsi quun trophée convoité des National Lottery Awards.</string>
    <string name="BCTIM_Spinner_contact_StGeorgesMarket">12 - 20 East Bridge Street \nBelfast \nBT1 3NQ \n\nT: 028 9043 5704</string>
    <string name="BCTIM_Spinner_additional_StGeorgesMarket">2017 \nWinter Twilight Market - lauréat des VM Christmas Awards 2017: secteur de lhôtellerie (restaurants, cafés, voyages et loisirs) \nBest Market Attraction - Association nationale des autorités britanniques du marché</string>


    <!--Causeway Coast Glens Tourist Menu-->
    <!--Information provided by Causeway Coast Glens Council Website - Things To do-->
    <string name="causewaycoastglens_touristmenu_Title">Causeway Coast and Glens Services touristiques</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="CCGTIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Ballycastle Museum</item>
        <item>Roe Valley Arts and Cultural Centre</item>
        <item>Coast and Countryside</item>
        <item>Joey Dunlop Leisure Centre</item>
    </string-array>
    <!--Causeway Coast Glens Tourist Menu Placeholder Text-->
    <string name="CCGTIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nSur</string>
    <string name="CCGTIM_activity_AreaDescription">La description</string>
    <string name="CCGTIM_activity_AreaContactHeading">\nEntrer en contact</string>
    <string name="CCGTIM_activity_AreaContactDescription">Informations de contact</string>
    <string name="CCGTIM_activity_CallDescription">Cliquez sur le téléphone pour nous appeler.</string>
    <string name="CCGTIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nOù sommes-nous?</string>
    <string name="CCGTIM_activity_AreaAdditionalDescription">Information additionnelle</string>
    <!--Causeway Coast Glens Tourist Menu Information Text-->
    <string name="CCGTIM_Spinner_description_BallycastleMuseum">Le musée de Ballycastle est installé dans le palais de justice et le marché du XVIIIe siècle classés dans le centre-ville. Les visiteurs du Musée accrédité peuvent explorer lexposition permanente de lhistoire fascinante de lIrish Industries Industries Workshop, son rôle à lExposition universelle de 1904 à St Louis et le renouveau des arts et de lartisanat en Irlande. Les points culminants incluent également larchéologie de lâge du bronze, Boyds du 18ème siècle Ballycastle et le magnifique Taise Banner du premier Feis na nGleann en 1904.</string>
    <string name="CCGTIM_Spinner_contact_BallycastleMuseum">59 Castle Street, \nBallycastle \nBT54 6AS \n\nT: 028 2076 2024</string>
    <string name="CCGTIM_Spinner_additional_BallycastleMuseum">Musée Ouvert: Septembre: Vendredi &amp; Samedi 10h-18h et dimanche 14h-18h-octobre-décembre: fermé pour lhiver.</string>

    <string name="CCGTIM_Spinner_description_RoeValleyArtsandCulturalCentre">Centre dart et de conférence primé situé au cœur de la ville de Limavady, le centre offre un programme exceptionnel dévénements artistiques et patrimoniaux tout au long de lannée: théâtre, musique, arts visuels et métiers dart, histoires locales, cinéma, activités créatives et de sensibilisation pour tous. Il dispose despaces polyvalents tels que le Danny Boy Auditorium avec une capacité de 238 places, le OHampsey Dance Studio, trois galeries dexposition, des salles de réunion et des salles dateliers dart. Le Centre a Drumceatt Square, un espace de spectacle extérieur qui fonctionne comme Limavady Town Square, un centre dinformation touristique, une boutique de cadeaux proposant des produits artisanaux locaux et régionaux et une zone familiale qui comprend un échange de livres communautaires et un espace dédié aux enfants. et des jouets. Sil vous plaît venez, asseyez-vous, détendez-vous et profitez de notre connexion Wi-Fi gratuite.</string>
    <string name="CCGTIM_Spinner_contact_RoeValleyArtsandCulturalCentre">24 rue Main, \nLimavady \nBT49 0FJ \n\nT: (028) 7776 0650</string>
    <string name="CCGTIM_Spinner_additional_RoeValleyArtsandCulturalCentre">Le musée de Limavady est également basé ici, permettant aux visiteurs dexplorer lhistoire de Limavady et de la région locale à travers un programme dexpositions temporaires, des conférences et des ateliers. Un rendez-vous peut être pris avec les Services du Musée pour explorer dautres parties de la collection accréditée.</string>

    <string name="CCGTIM_Spinner_description_CoastandCountryside">La côte Causeway et larrondissement de Glens abritent certains des paysages les plus emblématiques dIrlande du Nord. Destination touristique populaire toute lannée, elle offre de multiples occasions aux résidents et aux visiteurs de profiter du plein air. Larrondissement sétire de Lough Foyle à louest aux Glens dAntrim à lest, et de la côte Causeway et Rathlin au nord à Sperrins et Bann Valley dans le sud. \ n \ nLe Conseil reconnaît la valeur de ce paysage et, à travers son unité «Côte et campagne», vise à mener son développement, sa promotion et sa gestion de manière responsable et durable.</string>
    <string name="CCGTIM_Spinner_contact_CoastandCountryside">T: 028 7034 7234</string>
    <string name="CCGTIM_Spinner_additional_CoastandCountryside">Les Conseils de district dIrlande du Nord ont lobligation, en vertu du paragraphe 3 (1) de lOrdonnance daccès à la campagne (NI) de 1983, daffirmer, de protéger et de maintenir ouverts et exempts de toute obstruction ou empiètement public; et à cet effet, un conseil de district peut engager une procédure en son propre nom ". Cette obligation exige également lenquête sur les droits de passage prétendument publics, afin de déterminer si elle existe ou non.</string>

    <string name="CCGTIM_Spinner_description_JoeyDunlopLeisureCentre">Suite Santé, 2 piscines, spa, centre de jeux, salle de fitness avec cardio-training, cardio-théâtre, écran de télévision de 48 ", studio de danse, sauna et hammam. Le centre de loisirs Joey Dunlop est un centre de loisirs moderne Situé sur la route Garryduff à Ballymoney, le centre de loisirs est géré et géré par Causeway Coast &amp; Glens Borough Council depuis avril 2015.</string>
    <string name="CCGTIM_Spinner_contact_JoeyDunlopLeisureCentre">Si vous souhaitez plus dinformations, sil vous plaît contactez-nous à Joey Dunlop Leisure Centre, 33 rue Garryduff, Ballymoney BT53 7DB. \n\nT: 02827660260</string>
    <string name="CCGTIM_Spinner_additional_JoeyDunlopLeisureCentre"></string>


    <!--Derry Strabane Tourist Menu-->
    <!--Information provided by Derry Strabane Council Website - Things To do-->
    <string name="derrystrabane_touristmenu_Title">Derry and Strabane Services touristiques</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="DSTIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Alley Arts and Conference Centre</item>
        <item>Guildhall</item>
        <item>Tower Museum</item>
        <item>The Foyle Maritime Festival</item>
    </string-array>
    <!--Derry Strabane Tourist Menu Placeholder Text-->
    <string name="DSTIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nSur</string>
    <string name="DSTIM_activity_AreaDescription">La description</string>
    <string name="DSTIM_activity_AreaContactHeading">\nEntrer en contact</string>
    <string name="DSTIM_activity_AreaContactDescription">Informations de contact</string>
    <string name="DSTIM_activity_CallDescription">Cliquez sur le téléphone pour nous appeler.</string>
    <string name="DSTIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nOù sommes-nous?</string>
    <string name="DSTIM_activity_AreaAdditionalDescription">Information additionnelle</string>
    <!--Derry Strabane Tourist Menu Information Text-->
    <string name="DSTIM_Spinner_description_AlleyArtsandConferenceCentre">LAlley Arts and Conference Center est un complexe de théâtre, une galerie dart et un centre de conférence ultramodernes situés au cœur de Strabane, dans le comté de Tyrone. \n\n Offrant des divertissements de première classe, des installations artistiques et des salles de conférence, le Alley Arts and Conference Centre est maintenant reconnu comme lun des principaux lieux dart et de conférence dans le nord-ouest de lIrlande.</string>
    <string name="DSTIM_Spinner_contact_AlleyArtsandConferenceCentre">1a Railway Street\nStrabane\nCo.Tyrone\n\nT: 028 71 384444</string>
    <string name="DSTIM_Spinner_additional_AlleyArtsandConferenceCentre">La billetterie et le centre dinformation des visiteurs du Alley Arts and Conference Centre sont ouverts du lundi au samedi de 10h à 16h30 et une heure avant les représentations en soirée jusquà 21h30. \n\n La galerie dart Alley est ouverte du lundi au samedi de 10h à 17h et le soir</string>

    <string name="DSTIM_Spinner_description_Guildhall">Le Guildhall est lun des monuments les plus reconnaissables de Derry et est au cœur de la vie urbaine depuis 1890. \n\nHébergement de la chambre du conseil et du salon du maire, le Guildhall est une destination incontournable pour les visiteurs. dun accueil chaleureux. \n\nEn visitant le Guildhall, vous pourrez admirer les superbes vitraux, une exposition sur la plantation dUlster, visiter le hall principal et lorgue ou profiter des rafraîchissements au café.</string>
    <string name="DSTIM_Spinner_contact_Guildhall">Guildhall St. \n Derry-Londonderry \n Irlande du Nord \n BT48 6DQ \n\nTél: 028 7137 6510 \n Email: guildhall@derrystrabane.com</string>
    <string name="DSTIM_Spinner_additional_Guildhall">ACCESSIBILITÉ \n\nLa disposition daccès suivante est disponible dans le Guildhall: \nRampe extérieure à lavant du bâtiment \nPlateforme à lentrée / sortie arrière \nLascenseur interne au premier étage \n Les toilettes accessibles sont situées au rez-de-chaussée et au premier étage</string>

    <string name="DSTIM_Spinner_description_TowerMuseum">Le musée primé Tower est situé dans les murs historiques de la ville. Le musée possède également la seule installation de visualisation en plein air au coeur du centre-ville avec de superbes vues panoramiques sur la ville et la rivière Foyle.</string>
    <string name="DSTIM_Spinner_contact_TowerMuseum">Musée de la Tour \nUnion Hall Place \nDerry ~ Londonderry \nBT48 6LU \n\nTél: 028 7137 2411 \nFax: 028 7136 6018 \n\nEmail: tower.reception@derrystrabane.com</string>
    <string name="DSTIM_Spinner_additional_TowerMuseum">ACCESSIBILITÉ \nLa disposition daccès suivante est disponible dans le Musée de la Tour Accès ascenseur à lentrée principale Ascenseur interne aux 5 niveaux de lArmada Shipwreck - La Trinidad Valencera exposition y compris zone de visualisation de la ville &amp; service de généalogie \nAccès au niveau de la zone dapprentissage \nLes toilettes accessibles sont situées au rez-de-chaussée \n\nVeuillez noter quen raison du soin apporté à la collection du musée, certaines parties du musée sont sujettes à de faibles niveaux de lumière.</string>

    <string name="DSTIM_Spinner_description_TheFoyleMaritimeFestival">Le Foyle Maritime Festival revient à Derry ~ Londonderry du 14 au 22 juillet 2018 et accueillera lescale de la Clipper Race 2017-18 alors quils approchent de la fin de leur tour du monde. \n\nQueens Quay sera de nouveau transformé en un pays des merveilles maritime plein damusement, dactivités, de musique, dart et dartisanat alors que nous nous préparons à accueillir les Clipper Race yachts de retour!</string>
    <string name="DSTIM_Spinner_contact_TheFoyleMaritimeFestival">98 Strand Road, Derry, BT48 7NN\n\nT: (028) 7125 3253</string>
    <string name="DSTIM_Spinner_additional_TheFoyleMaritimeFestival"></string>


    <!--Fermanagh and Omagh Tourist Menu-->
    <!--Information provided by Fermanagh and Omagh Council Website - Things To do-->
    <string name="fermanaghomagh_touristmenu_Title">Fermanagh and Omagh Services touristiques</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="FOTIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Enniskillen Castle Museums</item>
        <item>Strule Arts Centre</item>
        <item>The Ardhowen</item>
        <item>Marble Arch Caves Global Geopark</item>
    </string-array>
    <!--Fermanagh and Omagh Tourist Menu Placeholder Text-->
    <string name="FOTIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nSur</string>
    <string name="FOTIM_activity_AreaDescription">La description</string>
    <string name="FOTIM_activity_AreaContactHeading">\nEntrer en contact</string>
    <string name="FOTIM_activity_AreaContactDescription">Informations de contact</string>
    <string name="FOTIM_activity_CallDescription">Cliquez sur le téléphone pour nous appeler.</string>
    <string name="FOTIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nOù sommes-nous?</string>
    <string name="FOTIM_activity_AreaAdditionalDescription">Information additionnelle</string>
    <!--Fermanagh and Omagh Tourist Menu Information Text-->
    <string name="FOTIM_Spinner_description_EnniskillenCastleMuseums">Le château dEnniskillen, situé à côté de la rivière Erne dans le comté de Fermanagh, a été construit il y a près de 600 ans par le gouvernement gaélique Maguires. Garder lun des rares cols en Ulster, il a été stratégiquement important tout au long de son histoire. Aujourdhui, le site historique abrite deux musées, Fermanagh County Museum et The Inniskillings Museum.</string>
    <string name="FOTIM_Spinner_contact_EnniskillenCastleMuseums">Fermanagh County Museum, \nEnniskillen Castle Museums, \nEnniskillen, \nCo Fermanagh, \nN. Ireland, \nBT74 7HL</string>
    <string name="FOTIM_Spinner_additional_EnniskillenCastleMuseums">Lentrée dans le centre daccueil (centre dinformation des visiteurs, boutique, café du château, espace découverte, centre généalogique de Fermanagh) est GRATUITE. Lentrée dans les musées du château dEnniskillen est détaillée ci-dessous: \n\nLes tarifs dadmission ci-dessous sont valables jusquau 31 mars 2018: \n Adulte: £ 5,00 \nEnfant: £ 3,50 \n Concession étudiant / senior: £ 3,50 \n Famille (2 adultes + 3 enfants) : £ 13,50</string>

    <string name="FOTIM_Spinner_description_StruleArtsCentre">Le Strule Arts Centre est un centre dart contemporain et de conférences primé qui accueille des spectacles de théâtre, de la comédie, de la musique, de la danse, des ateliers, des expositions et bien plus encore. Avec des installations ultramodernes et une vue imprenable, le Strule Arts Centre est le lieu idéal pour organiser un événement, idéalement situé au cœur dOmagh, à proximité des transports en commun et du parking du centre-ville. Létablissement comprend un auditorium de 384 places, un amphithéâtre, une galerie darts visuels, des expositions de musée, un studio de danse, un espace datelier, un studio dart, des salles de réunion, un café et un bar.</string>
    <string name="FOTIM_Spinner_contact_StruleArtsCentre">Strule Arts Centre\nTownhall Square\nOmagh\nCo. Tyrone\nBT78 1BL</string>
    <string name="FOTIM_Spinner_additional_StruleArtsCentre">Toutes les informations dont vous avez besoin sur Strule Arts Centre pour planifier votre visite. Informations sur lachat de billets, laccès au site, les expositions, le musée du toit et bien plus encore. Si vous ne trouvez pas ce que vous cherchez envoyez-nous un courriel à strulearts@fermanaghomagh.com ou appelez-nous au 028 8224 7831, nous sommes toujours heureux de vous aider.</string>

    <string name="FOTIM_Spinner_description_TheArdhowen">Ardhowen Theatre est un théâtre à Enniskillen, dans le comté de Fermanagh, en Irlande du Nord. Il a été ouvert en 1986 et est géré par le conseil du district de Fermanagh.</string>
    <string name="FOTIM_Spinner_contact_TheArdhowen">97 Dublin Road,\nDerrychara,\nEnniskillen,\nCo. Fermanagh,\nBT74 6FZ</string>
    <string name="FOTIM_Spinner_additional_TheArdhowen">CONDITIONS GÉNÉRALES \n\nLes passagers sont avisés que les billets ne peuvent être échangés ou remboursés. LArdhowen se réserve le droit doffrir des prix spéciaux pour les billets à prix réduit à tout moment. Les réservations de plus de 4 jours qui nont pas été payées seront automatiquement effacées du système. \n\nLutilisation de caméras ou de matériel denregistrement (visuel et audio) est strictement interdite dans The Ardhowen. Les téléphones portables doivent être éteints pendant les représentations. LArdhowen est un établissement non-fumeur. \n\nLes détails de lévénement sont corrects au moment de limpression. Nous nous réservons le droit de modifier le programme (y compris les dispositions en matière de places assises) en cas de circonstances imprévues. \n\nUne copie des conditions générales complètes est disponible auprès de la billetterie.</string>

    <string name="FOTIM_Spinner_description_MarbleArchCavesGlobalGeopark">Employant à lorigine seulement une poignée de personnel, les grottes de Marble Arch ont connu beaucoup de succès et ont rapidement agrandi ses installations pour accueillir un nombre toujours croissant de visiteurs. En 1998, le parc Cuilcagh Mountain adjacent a été ouvert sur les pentes nord du mont Cuilcagh, assumant une responsabilité vitale de conservation pour la tourbière en voie de disparition, mais aussi une ressource récréative bienvenue, avec un accès sûr au sommet du mont Cuilcagh.</string>
    <string name="FOTIM_Spinner_contact_MarbleArchCavesGlobalGeopark">Marble Arch Caves Global Geopark\n43 Marlbank Road\nLegnabrocky\nFlorencecourt\nCounty Fermanagh\nNorthern Ireland BT92 1EW</string>
    <string name="FOTIM_Spinner_additional_MarbleArchCavesGlobalGeopark">LE RÉSEAU GEOPARK \nLe réseau mondial de géoparcs (GGN) est actuellement composé de 127 géoparcs mondiaux de lUNESCO dans 35 pays à travers le monde. \n\nIl fournit une plateforme de coopération et déchange entre experts et praticiens du patrimoine géologique et de sa protection. et développement durable. Grâce à la coopération avec les partenaires du Réseau mondial de géoparcs, dimportants sites géologiques locaux et nationaux acquièrent une reconnaissance mondiale et bénéficient de léchange de connaissances et dexpertise avec dautres géoparcs mondiaux de lUNESCO, et améliorent la qualité du label UNESCO des géoparcs mondiaux. développer des modèles de bonnes pratiques et définir des normes de qualité pour les territoires qui intègrent la préservation du patrimoine géologique dans des stratégies de développement économique régional durable. Les membres du GGN sont engagés ensemble et se joignent à des projets communs pour élever les standards de qualité de tous les produits et pratiques dun Géoparc mondial de lUNESCO. En travaillant ensemble au-delà des frontières, les géoparcs mondiaux de lUNESCO contribuent à accroître la compréhension entre les différentes communautés et, en tant que tels, contribuent non seulement au développement économique, mais aussi aux processus de consolidation de la paix. Visitez le site Web de lUNESCO pour plus dinformations.</string>


    <!--Lisburn and Castlereagh Tourist Menu-->
    <!--Information provided by Lisburn and Castlereagh Council Website - Things To do-->
    <string name="lisburncastlereagh_touristmenu_Title">Lisburn and Castlereagh Services touristiques</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="LCTIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Dundonald International Ice Bowl</item>
        <item>Island Arts Centre</item>
        <item>Irish Linen Centre and Lisburn Museum</item>
        <item>Lagan Valley Island</item>
    </string-array>
    <!--Lisburn and Castlereagh Tourist Menu Placeholder Text-->
    <string name="LCTIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nSur</string>
    <string name="LCTIM_activity_AreaDescription">La description</string>
    <string name="LCTIM_activity_AreaContactHeading">\nEntrer en contact</string>
    <string name="LCTIM_activity_AreaContactDescription">Informations de contact</string>
    <string name="LCTIM_activity_CallDescription">Cliquez sur le téléphone pour nous appeler.</string>
    <string name="LCTIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nOù sommes-nous?</string>
    <string name="LCTIM_activity_AreaAdditionalDescription">Information additionnelle</string>
    <!--Lisburn and Castlereagh Tourist Menu Information Text-->
    <string name="LCTIM_Spinner_description_DundonaldIceBowl">Bienvenue au glacier international Dundonald \nProfitez dune superbe journée au glacier international Dundonald avec une foule dactivités fantastiques sous un même toit! \n\nVous pouvez choisir de faire du patin à glace sur la seule patinoire olympique publique dIrlande du Nord, devenez roi des pistes dans le centre de bowling state of the art à 30 couloirs avec une lueur spectaculaire dans les sombres sessions Xtreme ou se déchaîner pour laventure et lexcitation du royaume du jeu Indiana Land. \n\nIl est le lieu idéal pour une journée en famille, anniversaire fête, sortie de groupe ou événement corporatif avec une gamme dactivités passionnantes pour adultes et enfants.</string>
    <string name="LCTIM_Spinner_contact_DundonaldIceBowl">111 Old Dundonald Road, \nBelfast\nBT16 1XT, \nNorthern Ireland   \n\nT: 028 9080 9100</string>
    <string name="LCTIM_Spinner_additional_DundonaldIceBowl">Sauvegarde \n\nLisburn &amp; La municipalité de Castlereagh a élaboré une politique de protection des enfants et des adultes à risque, qui sapplique à tous les employés, membres élus, bénévoles, entrepreneurs, organisations subventionnées et à ceux qui utilisent nos installations indépendamment de leur fonction, de leur mandat ou de leur rôle. Il peut être consulté en cliquant ici</string>

    <string name="LCTIM_Spinner_description_IslandArtsCentre">ISLAND est un triomphe du design, du développement technique et de la construction, offrant aux présentateurs et aux habitants dIrlande du Nord un choix de lieux et de services adaptés à chaque besoin. \n\nOuvert en juin 2001, ISLAND a acquis une excellente réputation grands lieux multi-arts majeurs. ISLAND est fière de présenter une diversité unique de choix artistiques et de divertissement tout au long de lannée et est la base artistique visuellement magnifique de Lisburn City Council pour la scène culturelle et artistique vibrante de Lisburn. \n\nJoindre plus de 280 000 visiteurs qui visitent ISLAND et ressentent lattente et lexcitation des spectacles de théâtre, de musique, de danse et de théâtre pour enfants des meilleurs artistes dIrlande du Nord, ainsi quun éventail dentreprises nationales et internationales. \n\nBattu de créativité, ISLAND Arts Centre propose un programme de classe et dateliers divers y compris les arts visuels et verbaux, les arts communautaires, les arts de la scène et un programme déducation complet qui encourage activement les personnes de toutes aptitudes à explorer et à préserver notre patrimoine artistique.</string>
    <string name="LCTIM_Spinner_contact_IslandArtsCentre">ISLAND Arts Centre\nThe Island\nLISBURN\nBT27 4RL\n\nInformation T: 028 92 509 509\nBox Off T: 028 92 509 254\nText Phone T: 028 92 509 508</string>
    <string name="LCTIM_Spinner_additional_IslandArtsCentre">Protéger  \nLisburn &amp; Le conseil municipal de Castlereagh a élaboré une politique de protection des enfants et des adultes à risque, qui sapplique à tous les employés, membres élus, bénévoles, contractants, organisations subventionnées et ceux qui utilisent nos installations indépendamment de leur fonction, de leur mandat ou de leur rôle</string>

    <string name="LCTIM_Spinner_description_IrishLinenCentreandLisburnMuseum">À lorigine un musée axé sur lhistoire locale de Lisburn et de la vallée de Lagan, le musée sest agrandi en 1994 avec louverture du Irish Linen Centre. Le musée vise à collecter, sauvegarder et interpréter des artefacts et des informations sur lindustrie du lin irlandaise. et lhistoire de la vallée de Lagan. \n\nExplorez le patrimoine industriel de lIrlande dans lexposition primée du Musée «Du lin au tissu: lhistoire du lin irlandais». Retracez lhistoire de la production de lin en Ulster, depuis les temps les plus reculés jusquà nos jours, et observez des démonstrations de tissage et de tissage en direct. Le centre de lin irlandais &amp; Les galeries du musée de Lisburn comportent également une série dexpositions temporaires et visitantes, comportant: lhistoire de Lisburn, et ses personnes; des artistes locaux, de Blackshaw à Mcloy; affichage textile et lin; poètes locaux, écrivains et personnalités.</string>
    <string name="LCTIM_Spinner_contact_IrishLinenCentreandLisburnMuseum">Market Square,\nLisburn,\nBT28 1AG\n\nPhone: +44 28 9266 3377</string>
    <string name="LCTIM_Spinner_additional_IrishLinenCentreandLisburnMuseum">Protéger \nLisburn &amp; La municipalité de Castlereagh a élaboré une politique de protection des enfants et des adultes à risque, qui sapplique à tous les employés, membres élus, bénévoles, entrepreneurs, organisations subventionnées et à ceux qui utilisent nos installations indépendamment de leur fonction, de leur mandat ou de leur rôle.</string>

    <string name="LCTIM_Spinner_description_LaganValleyIsland">Lagan Valley Island est lun des meilleurs sites du nord de lIrlande. Avec un mélange unique dinstallations civiques, commerciales et artistiques, le Centre accueille \nConférences et réunions \nExpositions \nTheatre events &amp; concerts \ nWeddings et banquets. \n\nUn site remarquable, lîle de Lagan Valley peut accueillir jusquà 402 personnes, avec un vaste choix de chambres disponibles - toutes avec accès pour les personnes à mobilité réduite. \n\nNous proposons également des visites des installations ici à Lagan Valley Island pour les grands et petits groupes. Ces visites doivent être réservées à lavance.</string>
    <string name="LCTIM_Spinner_contact_LaganValleyIsland">Lagan Valley Island,\nLisburn,\nCo. Antrim,\nBT27 4RL\nPhone: 028 9250 9292</string>
    <string name="LCTIM_Spinner_additional_LaganValleyIsland">Find Us \nSitué au coeur de Lisburn City en Irlande du Nord, Lagan Valley Island est à quelques minutes de lautoroute M1 et à seulement 10 minutes de Belfast City et des environs. \n\nAvec 300 places de parking gratuites et la gare ferroviaire et routière à distance de marche, le lieu est extrêmement accessible à tous. Lhôtel Premier Inn, composé de 90 chambres et situé à proximité, propose un hébergement de qualité à notre porte.</string>


    <!--Mid East Antrim Tourist Menu-->
    <!--Information provided by Mid East Antrim Council Website - Things To do-->
    <string name="mideastantrim_touristmenu_Title">Mid East Antrim Services touristiques</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="MEATIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Carrickfergus Castle</item>
        <item>Larne Museum and Arts Centre</item>
        <item>The Gobbins</item>
        <item>Carnlough Beach</item>
    </string-array>
    <!--Mid East Antrim Tourist Menu Placeholder Text-->
    <string name="MEATIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nSur</string>
    <string name="MEATIM_activity_AreaDescription">La description</string>
    <string name="MEATIM_activity_AreaContactHeading">\nEntrer en contact</string>
    <string name="MEATIM_activity_AreaContactDescription">Informations de contact</string>
    <string name="MEATIM_activity_CallDescription">Cliquez sur le téléphone pour nous appeler.</string>
    <string name="MEATIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nOù sommes-nous?</string>
    <string name="MEATIM_activity_AreaAdditionalDescription">Information additionnelle</string>
    <!--Mid East Antrim Tourist Menu Information Text-->
    <string name="MEATIM_Spinner_description_CarrickfergusCastle">Assiégé par les Écossais, anglais, irlandais et français à divers moments de son histoire, il a accumulé plus de 750 années doccupation militaire continue jusquen 1928, date à laquelle il a été transféré du ministère de la Guerre au ministère des Finances pour être conservé en tant que monument antique . Cependant, ses jours daction nétaient pas terminés. Pendant la Seconde Guerre mondiale, il a été utilisé comme abri anti-aérien. \n\n Le château abrite aujourdhui des expositions historiques ainsi que des canons du XVIIe au XIXe siècle et les visiteurs sont invités à explorer les grandes salles et les coins sombres du château. des remparts, des donjons et même des escaliers sinueux avec des marches de déclenchement pour dissuader les envahisseurs.</string>
    <string name="MEATIM_Spinner_contact_CarrickfergusCastle">Carrickfergus Castle\nMarine Highway\nCarrickfergus\nCounty Antrim\nBT38 7BG</string>
    <string name="MEATIM_Spinner_additional_CarrickfergusCastle">Informations supplémentaires: \n Il y a un accès limité pour les personnes en fauteuil roulant. \n Tous les enfants doivent être accompagnés dun adulte. \n Aucun chien nest autorisé sauf les chiens-guides et les chiens dassistance</string>

    <string name="MEATIM_Spinner_description_LarneMuseumandArtsCentre">The museum is managed by Mid and East Antrim Borough Council, and forms part of the Mid-Antrim Museums Service alongside similar local museums in Ballymena, Carrickfergus and Newtownabbey.\n\nThe Museum is open Monday - Friday, 10.00am - 4.30pm each day.  Admission Free. </string>
    <string name="MEATIM_Spinner_contact_LarneMuseumandArtsCentre">Larne Museum &amp; Arts Centre\nMid and East Antrim Borough Council\n2 Victoria Road\nLarne\nBT40 1RN</string>
    <string name="MEATIM_Spinner_additional_LarneMuseumandArtsCentre">Lundi - Vendredi, 10h00 - 16h30 \nInmission gratuite. \n\nInauguration Samedi: \nLarne Museum &amp; Le Centre des Arts est actuellement ouvert un samedi par mois de 10h00 à 16h30.</string>

    <string name="MEATIM_Spinner_description_TheGobbins">Sur le bord même de la mer dIrlande se trouvent les falaises des Gobbins. Ces géants imposants saccrochent au bord dIslandmagee, à environ 32 kilomètres au nord de Belfast, sur létonnante route côtière Causeway. Marcher sur les sentiers de la falaise à The Gobbins est une aventure exaltante qui va exciter tous les sens.</string>
    <string name="MEATIM_Spinner_contact_TheGobbins">Middle Road, \nIslandmagee \nBT40 3SX, \nUK</string>
    <string name="MEATIM_Spinner_additional_TheGobbins">Quelle est la durée de la promenade? \nLe chemin de la falaise lui-même est accessible par une descente raide pour environ 1 km ou 15 minutes de marche. La longueur du chemin lui-même est environ ¾ mile / 1,2 km, mais vous allez marcher deux fois dans le cadre de votre expérience. Vous devrez également être à laise pour remonter le sentier escarpé lors de votre retour. \n\nQue devons-nous porter? \nPorter des vêtements dextérieur selon les conditions météorologiques, les couches sont les meilleures car il peut y avoir du vent mais comme vous marcherez vous pouvez vous réchauffer. Des chaussures de marche ou des baskets avec une semelle plate et de bonnes semelles et une veste imperméable ou un poncho sont requis. Même sil ne pleut pas, vous risquez de vous faire éclabousser par les vagues ou par les oiseaux marins résidents! \n\nEst-il adapté aux enfants? \nEn raison de la nature de lattraction, il y a de la hauteur et de la sécurité restriction en place similaire à ceux utilisés par certaines montagnes russes. Lattraction peut ne pas convenir à la plupart des enfants de moins de 8 ans, vous pouvez téléphoner à lavance de la réservation de votre visite pour plus de conseils est nécessaire.</string>

    <string name="MEATIM_Spinner_description_CarnloughBeach">Carnlough est à 23 km au nord de Larne à seulement 2 km au-delà de Glenarm. Le village a une variété de boutiques et dendroits pour manger. Carnlough Bay est 1,5 km de large et à marée haute, la mer atteint jusquà la route près du village. Le mur de la mer a plusieurs accès à la plage de sable par des marches et une rampe qui convient aux fauteuils roulants. \n\nAu South Bay parking, une caractéristique de la plage est la belle galets arrondis.Il ya aussi un parc de jeux moderne ici.</string>
    <string name="MEATIM_Spinner_contact_CarnloughBeach">Carnlough\nBallymena \nBT44 0HQ, \nUK</string>
    <string name="MEATIM_Spinner_additional_CarnloughBeach">Lextrémité sud de la plage est au-delà de la ligne de marée haute et ne doit donc pas être libérée lorsque la marée arrive. Un parking est disponible le long de la route et un parking situé à proximité des commerces locaux et des toilettes publiques le célèbre port traditionnel pittoresque.</string>


    <!--Mid Ulster Tourist Menu-->
    <!--Information provided by Mid Ulster Council Website - Things To do-->
    <string name="midulster_touristmenu_Title">Mid Ulster Services touristiques</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="MUTIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Burnavon Arts &amp; Cultural Centre</item>
        <item>Seamus Heaney HomePlace</item>
        <item>Lough Neagh</item>
        <item>Cookstown Leisure Centre</item>
    </string-array>
    <!--Mid Ulster Tourist Menu Placeholder Text-->
    <string name="MUTIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nSur</string>
    <string name="MUTIM_activity_AreaDescription">La description</string>
    <string name="MUTIM_activity_AreaContactHeading">\nEntrer en contact</string>
    <string name="MUTIM_activity_AreaContactDescription">Informations de contact</string>
    <string name="MUTIM_activity_CallDescription">Cliquez sur le téléphone pour nous appeler.</string>
    <string name="MUTIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nOù sommes-nous?</string>
    <string name="MUTIM_activity_AreaAdditionalDescription">Information additionnelle</string>
    <!--Mid Ulster Tourist Menu Information Text-->
    <string name="MUTIM_Spinner_description_BurnavonArtsCulturalCentre">Centre dart, de théâtre, de musique, de théâtre et de danse de Mid Ulster, le Burnavon propose des spectacles de haute qualité, un programme artistique et culturel varié, des activités en langue irlandaise et un service dinformation touristique.</string>
    <string name="MUTIM_Spinner_contact_BurnavonArtsCulturalCentre">Burn Rd, \nCookstown \nBT80 8DN</string>
    <string name="MUTIM_Spinner_additional_BurnavonArtsCulturalCentre">Le Burnavon Arts &amp; Centre culturel, Cookstown est idéalement situé au coeur de Mid Ulster. Le lieu est facilement accessible de toutes les parties de lIrlande du Nord et est à une courte distance de la fois le M1 &amp; M2 Autoroutes. \n\nIl y a aussi un parking gratuit disponible dans le parking adjacent au Burnavon.</string>

    <string name="MUTIM_Spinner_description_SeamusHeaneyHomePlace">Poète, dramaturge, traducteur, conférencier, lauréat du prix Nobel. Écouter les histoires personnelles de la famille et des amis. Savoir comment Heaney a été apprécié par des personnalités influentes du monde entier. Expérience de la poésie au théâtre et à la danse dans lespace de représentation . \nGet créatif dans nos zones dapprentissage pour les enfants et les adultes.</string>
    <string name="MUTIM_Spinner_contact_SeamusHeaneyHomePlace">45 Main Street\nBellaghy\nBT45 8HT\nTelephone: 028 7938 7444\nEmail: seamusheaneyhome@midulstercouncil.org</string>
    <string name="MUTIM_Spinner_additional_SeamusHeaneyHomePlace">Seamus Heaney est né à Mossbawn le 13 avril 1939, près du village de Bellaghy, laîné de 9 enfants. Il a fréquenté lécole primaire Anahorish, avant de poursuivre ses études à partir de 1951 en tant que pensionnaire au St Columbs College à Derry. Il a obtenu un baccalauréat spécialisé en langue et littérature anglaise de lUniversité Queens, Belfast (QUB) en 1961 et cest durant cette période que ses premiers poèmes ont été publiés dans des magazines étudiants. \n\nIl a continué à se qualifier comme enseignant , prenant un poste à lécole secondaire de St Thomass à Belfast avant dêtre nommé professeur danglais au Collège St Joseph de léducation. En 1966, son premier recueil de poèmes, Death of a Naturalist, fut publié et la même année il fut nommé à la faculté de QUB en tant que conférencier en anglais. Il a ensuite été professeur à lUniversité Harvard et à lUniversité dOxford. Il a écrit et publié des poèmes, pièces de théâtre, essais et traductions tout au long de sa vie et en 1995, il a reçu le prix Nobel de littérature. Il est mort à Dublin en 2013 et a choisi Bellaghy comme son dernier lieu de repos.</string>

    <string name="MUTIM_Spinner_description_LoughNeagh">Le plus grand lac dIrlande et de Grande-Bretagne, Lough Neagh borde cinq comtés et captive les visiteurs avec son atmosphère tranquille, ses paysages immaculés, ses baies isolées et ses vues panoramiques. \n\nUn havre de paix pour la faune et la flore, Lough soutient des milliers de sauvagine et une industrie de pêche à grande échelle danguille, et a également un riche héritage chrétien avec les restes de trois tours rondes et lune des plus grandes croix élevées dans lensemble de lIrlande, Ardboe Cross.</string>
    <string name="MUTIM_Spinner_contact_LoughNeagh">Lough Neagh Partnership Limited\nUnit 3 The Marina Centre,\n135a Shore Road,\nBallyronan,\nMagherafelt,\nCo. Derry,\nBT45 6JA\n\nT: 028 7941 7941\nE: info@discoverloughneagh.com</string>
    <string name="MUTIM_Spinner_additional_LoughNeagh">Le saviez-vous? \n\nLon dit que Neagh a sa propre Atlantis? Selon le mythe, les habitants de lun des royaumes de lancienne Irlande avaient une source magique deau douce. Quand le peuple devint gourmand, le printemps se leva et inonda le royaume, laissant une ville sous-marine sous les vagues de Lough Neagh.</string>

    <string name="MUTIM_Spinner_description_CookstownLeisureCentre">De la natation à la filature, Cookstown Leisure Centre dispose dune grande variété dinstallations de loisirs. Découvrez ce qui est proposé aux adultes, aux enfants et aux familles. Notre dernière brochure du programme est sur cette page et donne des informations détaillées sur ce qui est sur. \n\nEt noubliez pas, vous pouvez réserver en ligne pour des leçons de natation, cours de squash, cours de fitness et 10 Pin Bowling!</string>
    <string name="MUTIM_Spinner_contact_CookstownLeisureCentre">Cookstown Leisure Centre\n78 Fountain Road\nCookstown, BT80 8QF\n\nT: 028 8676 3853\nE: leisure@midulstercouncil.org </string>
    <string name="MUTIM_Spinner_additional_CookstownLeisureCentre">Demandez à la réception une carte de fidélité «Drop In». Assistez à lune de nos classes Drop In et procurez-vous une baignade gratuite en utilisant la carte de fidélité Drop-in. À la fin de 6 Drop In Classes, offrez-vous gratuitement votre prochain Drop In Class ou profitez dune session gratuite dans Health Suite.</string>


    <!--Newry, Mourne, Down Tourist Menu-->
    <!--Information provided by Newry, Mourne, Down Council Website - Things To do-->
    <string name="newrymournedown_touristmenu_Title">Newry, Mourne and Down Services touristiques</string>
    <!--Spinner Tool Contents-->
    <string-array name="NMDTIM_Spinner_Array_Titles">
        <item>Newry and Mourne Museum</item>
        <item>Maghera Church And Round Tower</item>
        <item>FE McWilliam Gallery and Studio</item>
        <item>Dundrum Heritage Trail</item>
    </string-array>
    <!--Newry, Mourne, Down Tourist Menu Placeholder Text-->
    <string name="NMDTIM_activity_AreaDescriptionHeading">\nSur</string>
    <string name="NMDTIM_activity_AreaDescription">La description</string>
    <string name="NMDTIM_activity_AreaContactHeading">\nEntrer en contact</string>
    <string name="NMDTIM_activity_AreaContactDescription">Informations de contact</string>
    <string name="NMDTIM_activity_CallDescription">Cliquez sur le téléphone pour nous appeler.</string>
    <string name="NMDTIM_activity_AreaAdditionalHeading">\nOù sommes-nous?</string>
    <string name="NMDTIM_activity_AreaAdditionalDescription">Information additionnelle</string>
    <!--Newry, Mourne, Down Tourist Menu Information Text-->
    <string name="NMDTIM_Spinner_description_NewryandMourneMuseum">Le Newry and Morne Museum a ouvert ses portes en 1986 au Newry Arts Center et a emménagé dans de plus grands locaux au Bagenals Castle en mars 2007. Il a accueilli des visiteurs du monde entier qui ont apprécié la riche histoire de cette région. Construit aux abords du site dune abbaye cistercienne du XIIe siècle, le château de Bagenal est un exemple précoce de résidence fortifiée. Lemplacement exact du château a été perdu au fil des ans en raison de ladaptation constante du bâtiment, notamment Les locaux ont été achetés par Arthur McCann Ltd en 1894 et transformés en boulangerie. \n\nRecouvert en 1996 lorsque McCann a vendu le site, le château a été restauré avec bienveillance. Pendant le processus de restauration, les dessins dune étude du château terminée vers 1570 ont permis aux archéologues de découvrir de nombreuses caractéristiques originales du château et celles-ci ont été interprétées pour le visiteur. \n\nLes principales expositions du musée comprennent du matériel préhistorique. une ville marchande, la vie professionnelle de la région et les expériences modernes de la vie dans une zone frontalière. Des changements sont apportés aux expositions principales sur une base annuelle.</string>
    <string name="NMDTIM_Spinner_contact_NewryandMourneMuseum">Newry and Mourne Museum\nBagenals Castle\nCastle Street\nNewry BT34 2BY\n\nTelephone: 028 3031 3182\nEmail: museum@nmandd.org</string>
    <string name="NMDTIM_Spinner_additional_NewryandMourneMuseum">Il y a beaucoup dévénements et dactivités pour petits et grands tout au long de lannée, y compris lartisanat familial, une série de conférences animées, des ateliers dartisanat, une visite gratuite tous les dimanches et bien plus encore. \n\nIl y a aussi des activités pour les enfants le musée, y compris les interactives, une bande dessinée et des costumes que les enfants peuvent essayer, qui donnent vie à lhistoire. \n\nLe large éventail dactivités proposées offre une possibilité pour tous les visiteurs du musée de Newry et Morne.</string>

    <string name="NMDTIM_Spinner_description_MagheraChurchAndRoundTower">Léglise Maghera et la tour ronde sont dune importance historique majeure et font partie des nombreux sites du patrimoine importants dans tout le comté de Down.</string>
    <string name="NMDTIM_Spinner_contact_MagheraChurchAndRoundTower">Carrigs Road\nNewcastle\nCounty Down\nBT33 0JT\n\nT: (028) 9082 3207</string>
    <string name="NMDTIM_Spinner_additional_MagheraChurchAndRoundTower">Horaires douverture \nOuvrez laccès toute lannée. \n\nPrix \nAdmisons libres. \n\nDirections de la ville \n2 miles (3.2km) nord-nord-ouest de Newcastle dans le village de Carnacavill, à côté de léglise paroissiale dIrlande. Gated drive de la route mène au parking de léglise.</string>

    <string name="NMDTIM_Spinner_description_FEMcWilliamGalleryandStudio">La F.E. McWilliam Gallery and Studio est dédiée à la mémoire de Frederick Edward McWilliam, sculpteur né à Banbridge, lun des artistes les plus influents et les plus prospères dIrlande. Frederick Edward McWilliam est né à Banbridge le 30 avril 1909. Il est décédé à Londres en 1992 et les exécuteurs de son domaine ont fait don de latelier des sculpteurs et de son contenu à la ville de sa naissance. La galerie et le studio abrite la collection dans une superbe salle dexposition de la galerie, du jardin de sculptures et de latelier reconstruit. Il dispose également dun café, dune boutique dartisanat et dun point dinformation touristique. \n\nConférences et visites de la galerie \nLe personnel de la galerie est disponible en permanence pour informer le public et répondre aux demandes de renseignements. Les visites de groupe peuvent être organisées sur rendez-vous. \n\nVisites scolaires \nLes groupes primaires et post-primaires sont les bienvenus. Les visites peuvent être organisées sur rendez-vous. \n\nQuails à la Galerie \nLes queues offrent les aliments primés et de haute qualité pour lesquels cette entreprise familiale est renommée. Le café est ouvert du lundi au samedi de 09h30 à 17h00 (le déjeuner est servi de 12h00 à 15h00 et le dernier est servi à 16h30) \n\nArticles à la Galerie \ nLa galerie présente des produits magnifiquement fabriqués à la main par des designers talentueux et les artisans y compris un large éventail de bijoux, de céramiques, daccessoires de mode et dautres cadeaux. \n\nIl existe divers ateliers dart et dartisanat pour adultes et enfants qui peuvent être trouvés sur le site. \n\nEn 2015 la Galerie et le Studio FE McWilliam ont reçu un Silver Award dans le Green Tourism Business Scheme.</string>
    <string name="NMDTIM_Spinner_contact_FEMcWilliamGalleryandStudio">F.E. McWilliam Gallery and Studio\nKaren McKinstry\n200 Newry Road\nBanbridge\nCounty Down\nBT32 3NB\n\nT: (028) 4062 3322</string>
    <string name="NMDTIM_Spinner_additional_FEMcWilliamGalleryandStudio">Emplacement Description \nSitué près du village commercial Outlet. \n\nDirections de la ville \nPrendre la A26 (Newry Road) en direction du sud. Venez au sommet de lA26 et prenez à gauche au premier rond-point. Galerie située en contrebas de la route sur la droite. \n\nOuvertures \nLundi - Samedi: 10h00 - 17h00 \n Dimanche (juin, juillet et août uniquement): 13h00 à 17h00 \n\nPrix \nAdmission gratuite</string>

    <string name="NMDTIM_Spinner_description_DundrumHeritageTrail">Le sentier du patrimoine vous emmène dans un voyage à travers la vie historique et les temps du village de Dundrum et raconte lhistoire du patrimoine commercial et maritime. \n\nSuivez le sentier en utilisant la carte du sentier du patrimoine qui décrit les lieux dintérêt: \n CHATEAU DE DUNDRUM Maison \nDUNDRUM \nCLOCK HOUSE \nDOWNSHIRE ARMS \nBATH HOUSE \nGATE LODGE \nST DONARDS ÉGLISE DIRLANDE \n MAISON DE MAÎTRE ET STUDIO \n MURLOUGH RÉSERVE NATURELLE NATIONALE \nand beaucoup plus. \n\nCopies de la carte Dundrum Heritage Trail sont disponibles auprès de Newcastle Visitor Centre dinformation sur le numéro ci-dessus.</string>
    <string name="NMDTIM_Spinner_contact_DundrumHeritageTrail">Christine McCormick\nNewcastle Visitor Information Centre\nNewcastle\nCounty Down\nBT33 0AA\n\nE: newcastle.vic@downdc.gov.uk\n\nT: (028) 4372 2222</string>
    <string name="NMDTIM_Spinner_additional_DundrumHeritageTrail">Location Description\nDundrum Village</string>
	
	
</resources>